<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Project name="Arma3">
<Package name="ALiVE">
<Container name="STR_DN">
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR">
    <English>Player Command/Control (C2ISTAR)</English>
    <Chinese>玩家指揮管制 (C2ISTAR)</Chinese>
    <Chinesesimp>玩家指挥/控制 (C2ISTAR)</Chinesesimp>
    <Spanish>Mando/Control del Jugador (C2ISTAR)</Spanish>
    <French>Commandement/Contrôle joueur (C2ISTAR)</French>
    <Portuguese>Comando/Controle do Jogador (C2ISTAR)</Portuguese>
    <Russian>Управление и контроль игрока (C2ISTAR)</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_MENU">
    <English>Player C2ISTAR</English>
    <Chinese>玩家 C2ISTAR</Chinese>
    <Chinesesimp>玩家 C2ISTAR</Chinesesimp>
    <Spanish>C2ISTAR del Jugador</Spanish>
    <French>C2ISTAR joueur</French>
    <Portuguese>C2ISTAR do Jogador</Portuguese>
    <Russian>C2ISTAR игрока</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COMMANDER">
    <English>Commander Actions</English>
    <Chinese>指揮官行動</Chinese>
    <Chinesesimp>指挥官操作</Chinesesimp>
    <Spanish>Acciones de Comandante</Spanish>
    <French>Actions du commandant</French>
    <Portuguese>Ações do Comandante</Portuguese>
    <Russian>Действия командира</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COMMENT">
    <English>Command, Control, Comms, Intelligence, Surveillance, Target Acquisition and Reconnaissance</English>
    <Chinese>指揮、管制、通訊、情報、監視、目標截獲與偵察</Chinese>
    <Chinesesimp>指挥、控制、通信、情报、监视、目标捕获与侦察</Chinesesimp>
    <Spanish>Mando, Control, Comunicaciones, Inteligencia, Vigilancia, Adquisición de Objetivos y Reconocimiento</Spanish>
    <French>Commandement, Contrôle, Communications, Renseignement, Surveillance, Acquisition d'objectifs et Reconnaissance</French>
    <Portuguese>Command, Control, Comms, Intelligence, Surveillance, Target Acquisition and Reconnaissance</Portuguese>
    <Russian>Command, Control, Comms, Intelligence, Surveillance, Target Acquisition and Reconnaissance (управление, связь, разведка, наблюдение, целеуказание и рекогносцировка)</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_DEBUG">
    <English>Enable Debug:</English>
    <Chinese>啟用除錯:</Chinese>
    <Chinesesimp>启用调试:</Chinesesimp>
    <Spanish>Habilitar Depuración:</Spanish>
    <French>Activer le débogage:</French>
    <Portuguese>Ativar Depuração:</Portuguese>
    <Russian>Включить отладку:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_DEBUG_COMMENT">
    <English>Enables verbose C2ISTAR diagnostic output to the RPT log plus extra map markers for generated task targets, civic-state evaluations, and intel coverage decisions. Intended for mission-makers troubleshooting task generation or intel pipeline behaviour.</English>
    <Chinese>啟用詳細的 C2ISTAR 診斷輸出至 RPT 記錄檔,並在地圖上額外顯示生成任務目標、民情狀態評估與情報涵蓋範圍決策的標記。供任務製作者排解任務生成或情報流程行為問題時使用。</Chinese>
    <Chinesesimp>启用详细的 C2ISTAR 诊断输出到 RPT 日志,并为生成的任务目标、民情状态评估和情报覆盖决策添加额外的地图标记。供任务制作者排查任务生成或情报管线行为问题时使用。</Chinesesimp>
    <Spanish>Habilita la salida de diagnóstico detallada de C2ISTAR al registro RPT, además de marcadores de mapa adicionales para los objetivos de tareas generadas, evaluaciones del estado civil y decisiones de cobertura de inteligencia. Pensado para creadores de misión que depuran la generación de tareas o el comportamiento del flujo de inteligencia.</Spanish>
    <French>Active une sortie de diagnostic C2ISTAR détaillée vers le journal RPT ainsi que des marqueurs de carte supplémentaires pour les objectifs de tâches générées, les évaluations d'état civil et les décisions de couverture du renseignement. Destiné aux créateurs de mission cherchant à résoudre des problèmes de génération de tâches ou de comportement du pipeline de renseignement.</French>
    <Portuguese>Ativa a saída de diagnóstico detalhada do C2ISTAR para o log RPT, além de marcadores extras no mapa para alvos de tarefas gerados, avaliações de estado civil e decisões de cobertura de inteligência. Destinado a criadores de missão que estejam depurando a geração de tarefas ou o comportamento do pipeline de inteligência.</Portuguese>
    <Russian>Включает подробный диагностический вывод C2ISTAR в лог RPT, а также дополнительные маркеры на карте для сгенерированных целей задач, оценок гражданского состояния и решений по охвату разведданными. Предназначено для создателей миссий, отлаживающих генерацию задач или работу конвейера разведданных.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_ALLOW">
    <English>Access Item Categories:</English>
    <Chinese>存取物品類別:</Chinese>
    <Chinesesimp>可用物品类别:</Chinesesimp>
    <Spanish>Categorías de Ítems de Acceso:</Spanish>
    <French>Catégories d'objets d'accès:</French>
    <Portuguese>Categorias de Itens de Acesso:</Portuguese>
    <Russian>Категории предметов доступа:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_ALLOW_COMMENT">
    <English>Pick one or more equipment categories. The player can access C2ISTAR functions if they carry any item from any ticked category (e.g. Laser Designators covers vanilla and mod-supplied designator classes). Categories from unloaded mods drop off the list automatically. Defaults to Laser Designators. For mod-supplied items that don't belong to a registered category, use the Custom Access Items (classnames) field below to add their classnames directly.</English>
    <Chinese>選擇一個或多個裝備類別。玩家只要攜帶任一勾選類別中的物品,即可存取 C2ISTAR 功能(例如「雷射標定器」涵蓋原版與模組提供的標定器類別)。未載入模組所屬的類別會自動從清單中移除。預設為雷射標定器。若模組提供的物品不屬於任何已註冊類別,請使用下方的「自訂存取物品(類別名稱)」欄位直接加入其類別名稱。</Chinese>
    <Chinesesimp>选择一个或多个装备类别。只要玩家携带任一已勾选类别中的物品,即可使用 C2ISTAR 功能(例如激光指示器类别涵盖原版及模组提供的指示器类。未加载模组所属的类别会自动从列表中移除。默认值为激光指示器。若模组提供的物品不属于任何已注册类别,请使用下方的自定义可用物品(类名)字段直接添加其类名。</Chinesesimp>
    <Spanish>Seleccione una o más categorías de equipo. El jugador puede acceder a las funciones de C2ISTAR si lleva algún ítem de cualquier categoría marcada (p. ej. Designadores Láser cubre las clases de designadores estándar y las suministradas por mods). Las categorías de mods no cargados se eliminan automáticamente de la lista. Por defecto, Designadores Láser. Para ítems suministrados por mods que no pertenecen a una categoría registrada, use el campo Ítems de Acceso Personalizados (nombres de clase) más abajo para añadir sus nombres de clase directamente.</Spanish>
    <French>Choisissez une ou plusieurs catégories d'équipement. Le joueur peut accéder aux fonctions C2ISTAR s'il porte un objet appartenant à l'une des catégories cochées (par ex. Désignateurs laser couvre les classes de désignateurs vanilla et fournies par des mods). Les catégories des mods non chargés disparaissent automatiquement de la liste. Par défaut: Désignateurs laser. Pour les objets fournis par des mods n'appartenant à aucune catégorie enregistrée, utilisez le champ Objets d'accès personnalisés (classnames) ci-dessous pour ajouter directement leurs classnames.</French>
    <Portuguese>Escolha uma ou mais categorias de equipamento. O jogador pode acessar as funções C2ISTAR se portar qualquer item de qualquer categoria marcada (por exemplo, Designadores a Laser cobre classes de designadores nativas e fornecidas por mods). Categorias de mods não carregados são removidas da lista automaticamente. O padrão é Designadores a Laser. Para itens fornecidos por mods que não pertencem a uma categoria registrada, use o campo Itens de Acesso Personalizados (classnames) abaixo para adicionar seus classnames diretamente.</Portuguese>
    <Russian>Выберите одну или несколько категорий снаряжения. Игрок получает доступ к функциям C2ISTAR, если при себе имеет любой предмет из отмеченной категории (например, категория «Лазерные целеуказатели» охватывает как стандартные, так и добавленные модами классы целеуказателей). Категории из невыгруженных модов автоматически исчезают из списка. По умолчанию — лазерные целеуказатели. Для предметов из модов, не относящихся ни к одной зарегистрированной категории, используйте поле «Дополнительные предметы доступа (классы)» ниже, чтобы добавить их классы напрямую.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CUSTOM_ITEMS">
    <English>Custom Access Items (classnames):</English>
    <Chinese>自訂存取物品(類別名稱):</Chinese>
    <Chinesesimp>自定义可用物品(类名):</Chinesesimp>
    <Spanish>Ítems de Acceso Personalizados (nombres de clase):</Spanish>
    <French>Objets d'accès personnalisés (classnames):</French>
    <Portuguese>Itens de Acesso Personalizados (classnames):</Portuguese>
    <Russian>Дополнительные предметы доступа (классы):</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CUSTOM_ITEMS_COMMENT">
    <English>Comma-separated list of additional item classnames that should grant C2ISTAR access on top of the Access Item Categories above. Use this for mod-supplied items that don't fit a registered category (e.g. a custom faction's command tablet, a campaign-specific intel device). Classnames are matched literally and case-insensitively against the player's assigned items / uniform / vest / backpack. Example: "MyMod_CommandTablet, AnotherMod_FieldRadio". Leave empty for none.</English>
    <Chinese>以逗號分隔的額外物品類別名稱清單,這些物品會在上方「存取物品類別」之外額外授予 C2ISTAR 存取權。適用於不屬於任何已註冊類別的模組提供物品(例如自訂陣營的指揮平板、戰役專屬情報裝置)。類別名稱會以逐字且不分大小寫的方式,比對玩家配發的物品/制服/背心/背包。範例:"MyMod_CommandTablet, AnotherMod_FieldRadio"。留空則表示無。</Chinese>
    <Chinesesimp>以逗号分隔的附加物品类名列表,除上方可用物品类别外,这些物品也将授予 C2ISTAR 访问权限。适用于不属于已注册类别的模组提供物品(例如自定义阵营的指挥平板、战役专属情报设备)。类名匹配时不区分大小写,依据玩家已分配的物品/服装/背心/背包进行比对。示例:"MyMod_CommandTablet, AnotherMod_FieldRadio"。留空表示不添加任何物品。</Chinesesimp>
    <Spanish>Lista de nombres de clase de ítems adicionales, separados por comas, que deben conceder acceso a C2ISTAR además de las Categorías de Ítems de Acceso anteriores. Use esto para ítems suministrados por mods que no encajan en una categoría registrada (p. ej. la tableta de mando de una facción personalizada, un dispositivo de inteligencia específico de campaña). Los nombres de clase se comparan de forma literal y sin distinguir mayúsculas/minúsculas contra los ítems asignados / uniforme / chaleco / mochila del jugador. Ejemplo: "MyMod_CommandTablet, AnotherMod_FieldRadio". Deje vacío si no aplica.</Spanish>
    <French>Liste séparée par des virgules de classnames d'objets supplémentaires accordant l'accès C2ISTAR en plus des Catégories d'objets d'accès ci-dessus. Utilisez ceci pour les objets fournis par des mods n'entrant dans aucune catégorie enregistrée (par ex. la tablette de commandement d'une faction personnalisée, un dispositif de renseignement spécifique à une campagne). Les classnames sont comparés littéralement et sans distinction de casse avec les objets assignés au joueur / uniforme / veste / sac à dos. Exemple: "MyMod_CommandTablet, AnotherMod_FieldRadio". Laisser vide pour aucun.</French>
    <Portuguese>Lista separada por vírgulas de classnames de itens adicionais que devem conceder acesso ao C2ISTAR além das Categorias de Itens de Acesso acima. Use isto para itens fornecidos por mods que não se encaixam em uma categoria registrada (por exemplo, o tablet de comando de uma facção personalizada, um dispositivo de inteligência específico de campanha). Os classnames são comparados literalmente e sem diferenciar maiúsculas/minúsculas com os itens atribuídos ao jogador / uniforme / colete / mochila. Exemplo: "MyMod_CommandTablet, AnotherMod_FieldRadio". Deixe vazio para nenhum.</Portuguese>
    <Russian>Список дополнительных классов предметов через запятую, которые предоставляют доступ к C2ISTAR в дополнение к категориям доступа выше. Используйте это для предметов из модов, не подходящих ни под одну зарегистрированную категорию (например, командный планшет кастомной фракции или специфичное для кампании разведывательное устройство). Классы сопоставляются буквально и без учёта регистра с назначенными игроку предметами / формой / жилетом / рюкзаком. Пример: "MyMod_CommandTablet, AnotherMod_FieldRadio". Оставьте пустым, если не требуется.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_PERSISTENT">
    <English>Persistent Tasks:</English>
    <Chinese>持續性任務:</Chinese>
    <Chinesesimp>持久化任务:</Chinesesimp>
    <Spanish>Tareas Persistentes:</Spanish>
    <French>Tâches persistantes:</French>
    <Portuguese>Tarefas Persistentes:</Portuguese>
    <Russian>Постоянные задачи:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_PERSISTENT_COMMENT">
    <English>Enables external Database persistence for C2ISTAR player tasks</English>
    <Chinese>為 C2ISTAR 玩家任務啟用外部資料庫持續性儲存</Chinese>
    <Chinesesimp>为 C2ISTAR 玩家任务启用外部数据库持久化</Chinesesimp>
    <Spanish>Habilita la persistencia mediante Base de Datos externa para las tareas de jugador de C2ISTAR</Spanish>
    <French>Active la persistance en base de données externe pour les tâches de joueur C2ISTAR</French>
    <Portuguese>Ativa a persistência externa em Banco de Dados para as tarefas de jogador do C2ISTAR</Portuguese>
    <Russian>Включает сохранение задач игрока C2ISTAR во внешней базе данных</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_BLUFOR">
    <English>Auto Task BLU:</English>
    <Chinese>自動任務(藍軍):</Chinese>
    <Chinesesimp>自动任务 BLU:</Chinesesimp>
    <Spanish>Auto Tarea AZUL:</Spanish>
    <French>Tâches auto BLU:</French>
    <Portuguese>Auto Tarefa BLU:</Portuguese>
    <Russian>Автозадачи BLU:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_BLUFOR_COMMENT">
    <English>Controls how the AI commander generates tasks for BLUFOR players.\n\n• None — no auto-generated tasks for BLUFOR.\n• Strategic — tasks pull from OPCOM objectives and recent battlefield events; targets and locations follow OPCOM strategic priorities.\n• Constant — tasks generate on a steady cadence regardless of OPCOM state; useful when no OPCOM is synced or for sandbox missions.</English>
    <Chinese>控制 AI 指揮官如何為藍軍(BLUFOR)玩家生成任務。\n\n• 無 — 不為藍軍自動生成任務。\n• 戰略型 — 任務取材自 OPCOM 目標與近期戰場事件;目標與地點依循 OPCOM 的戰略優先順序。\n• 恆定型 — 無論 OPCOM 狀態如何,任務都以穩定的頻率生成;適用於未同步 OPCOM 或沙盒任務。</Chinese>
    <Chinesesimp>控制 AI 指挥官如何为 BLUFOR 玩家生成任务。\n\n• 无 — 不为 BLUFOR 自动生成任务。\n• 战略 — 任务取自 OPCOM 目标与近期战场事件;目标与地点依循 OPCOM 战略优先级。\n• 持续 — 无论 OPCOM 状态如何,任务按固定节奏生成;适用于未同步 OPCOM 或沙盒任务。</Chinesesimp>
    <Spanish>Controla cómo el comandante de la IA genera tareas para los jugadores BLUFOR.\n\n• Ninguna — sin tareas autogeneradas para BLUFOR.\n• Estratégica — las tareas se extraen de los objetivos de OPCOM y de eventos recientes del campo de batalla; los objetivos y ubicaciones siguen las prioridades estratégicas de OPCOM.\n• Constante — las tareas se generan a un ritmo constante independientemente del estado de OPCOM; útil cuando no hay OPCOM sincronizado o para misiones tipo sandbox.</Spanish>
    <French>Contrôle la façon dont le commandant IA génère des tâches pour les joueurs BLUFOR.\n\n• Aucune — pas de tâches auto-générées pour BLUFOR.\n• Stratégique — les tâches proviennent des objectifs OPCOM et des événements récents du champ de bataille; les cibles et emplacements suivent les priorités stratégiques de l'OPCOM.\n• Constante — les tâches se génèrent à un rythme régulier indépendamment de l'état de l'OPCOM; utile lorsqu'aucun OPCOM n'est synchronisé ou pour les missions bac à sable.</French>
    <Portuguese>Controla como o comandante de IA gera tarefas para os jogadores BLUFOR.\n\n• Nenhum — nenhuma tarefa gerada automaticamente para o BLUFOR.\n• Estratégico — as tarefas partem dos objetivos do OPCOM e de eventos recentes de campo de batalha; alvos e localizações seguem as prioridades estratégicas do OPCOM.\n• Constante — as tarefas são geradas em um ritmo constante independentemente do estado do OPCOM; útil quando nenhum OPCOM está sincronizado ou para missões sandbox.</Portuguese>
    <Russian>Определяет, как ИИ-командир генерирует задачи для игроков BLUFOR.\n\n• Нет — автоматически сгенерированных задач для BLUFOR не будет.\n• Стратегический — задачи формируются на основе целей OPCOM и недавних событий на поле боя; цели и локации следуют стратегическим приоритетам OPCOM.\n• Постоянный — задачи генерируются с постоянной периодичностью независимо от состояния OPCOM; полезно, когда OPCOM не синхронизирован, или для песочницы.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_BLUFOR_FACTION">
    <English>Auto Task BLU Faction:</English>
    <Chinese>自動任務藍軍陣營:</Chinese>
    <Chinesesimp>自动任务 BLU 阵营:</Chinesesimp>
    <Spanish>Facción de Auto Tarea AZUL:</Spanish>
    <French>Faction auto tâches BLU:</French>
    <Portuguese>Facção Auto Tarefa BLU:</Portuguese>
    <Russian>Фракция автозадач BLU:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_BLUFOR_FACTION_COMMENT">
    <English>The friendly faction for BLUFOR task autogeneration</English>
    <Chinese>用於藍軍任務自動生成的友軍陣營</Chinese>
    <Chinesesimp>BLUFOR 任务自动生成所用的友方阵营</Chinesesimp>
    <Spanish>La facción amiga para la autogeneración de tareas de BLUFOR</Spanish>
    <French>La faction amie pour la génération automatique de tâches BLUFOR</French>
    <Portuguese>A facção amiga para a autogeração de tarefas do BLUFOR</Portuguese>
    <Russian>Дружественная фракция для автогенерации задач BLUFOR</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_BLUFOR_ENEMY_FACTION">
    <English>Auto Task BLU Enemy Faction:</English>
    <Chinese>自動任務藍軍敵對陣營:</Chinese>
    <Chinesesimp>自动任务 BLU 敌方阵营:</Chinesesimp>
    <Spanish>Facción Enemiga de Auto Tarea AZUL:</Spanish>
    <French>Faction ennemie auto tâches BLU:</French>
    <Portuguese>Facção Inimiga Auto Tarefa BLU:</Portuguese>
    <Russian>Вражеская фракция автозадач BLU:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_BLUFOR_ENEMY_FACTION_COMMENT">
    <English>The enemy faction for BLUFOR task autogeneration</English>
    <Chinese>用於藍軍任務自動生成的敵對陣營</Chinese>
    <Chinesesimp>BLUFOR 任务自动生成所用的敌方阵营</Chinesesimp>
    <Spanish>La facción enemiga para la autogeneración de tareas de BLUFOR</Spanish>
    <French>La faction ennemie pour la génération automatique de tâches BLUFOR</French>
    <Portuguese>A facção inimiga para a autogeração de tarefas do BLUFOR</Portuguese>
    <Russian>Вражеская фракция для автогенерации задач BLUFOR</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_OPFOR">
    <English>Auto Task OPF:</English>
    <Chinese>自動任務(紅軍):</Chinese>
    <Chinesesimp>自动任务 OPF:</Chinesesimp>
    <Spanish>Auto Tarea ROJO:</Spanish>
    <French>Tâches auto OPF:</French>
    <Portuguese>Auto Tarefa OPF:</Portuguese>
    <Russian>Автозадачи OPF:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_OPFOR_COMMENT">
    <English>Controls how the AI commander generates tasks for OPFOR players.\n\n• None — no auto-generated tasks for OPFOR.\n• Strategic — tasks pull from OPCOM objectives and recent battlefield events; targets and locations follow OPCOM strategic priorities.\n• Constant — tasks generate on a steady cadence regardless of OPCOM state; useful when no OPCOM is synced or for sandbox missions.</English>
    <Chinese>控制 AI 指揮官如何為紅軍(OPFOR)玩家生成任務。\n\n• 無 — 不為紅軍自動生成任務。\n• 戰略型 — 任務取材自 OPCOM 目標與近期戰場事件;目標與地點依循 OPCOM 的戰略優先順序。\n• 恆定型 — 無論 OPCOM 狀態如何,任務都以穩定的頻率生成;適用於未同步 OPCOM 或沙盒任務。</Chinese>
    <Chinesesimp>控制 AI 指挥官如何为 OPFOR 玩家生成任务。\n\n• 无 — 不为 OPFOR 自动生成任务。\n• 战略 — 任务取自 OPCOM 目标与近期战场事件;目标与地点依循 OPCOM 战略优先级。\n• 持续 — 无论 OPCOM 状态如何,任务按固定节奏生成;适用于未同步 OPCOM 或沙盒任务。</Chinesesimp>
    <Spanish>Controla cómo el comandante de la IA genera tareas para los jugadores OPFOR.\n\n• Ninguna — sin tareas autogeneradas para OPFOR.\n• Estratégica — las tareas se extraen de los objetivos de OPCOM y de eventos recientes del campo de batalla; los objetivos y ubicaciones siguen las prioridades estratégicas de OPCOM.\n• Constante — las tareas se generan a un ritmo constante independientemente del estado de OPCOM; útil cuando no hay OPCOM sincronizado o para misiones tipo sandbox.</Spanish>
    <French>Contrôle la façon dont le commandant IA génère des tâches pour les joueurs OPFOR.\n\n• Aucune — pas de tâches auto-générées pour OPFOR.\n• Stratégique — les tâches proviennent des objectifs OPCOM et des événements récents du champ de bataille; les cibles et emplacements suivent les priorités stratégiques de l'OPCOM.\n• Constante — les tâches se génèrent à un rythme régulier indépendamment de l'état de l'OPCOM; utile lorsqu'aucun OPCOM n'est synchronisé ou pour les missions bac à sable.</French>
    <Portuguese>Controla como o comandante de IA gera tarefas para os jogadores OPFOR.\n\n• Nenhum — nenhuma tarefa gerada automaticamente para o OPFOR.\n• Estratégico — as tarefas partem dos objetivos do OPCOM e de eventos recentes de campo de batalha; alvos e localizações seguem as prioridades estratégicas do OPCOM.\n• Constante — as tarefas são geradas em um ritmo constante independentemente do estado do OPCOM; útil quando nenhum OPCOM está sincronizado ou para missões sandbox.</Portuguese>
    <Russian>Определяет, как ИИ-командир генерирует задачи для игроков OPFOR.\n\n• Нет — автоматически сгенерированных задач для OPFOR не будет.\n• Стратегический — задачи формируются на основе целей OPCOM и недавних событий на поле боя; цели и локации следуют стратегическим приоритетам OPCOM.\n• Постоянный — задачи генерируются с постоянной периодичностью независимо от состояния OPCOM; полезно, когда OPCOM не синхронизирован, или для песочницы.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_OPFOR_FACTION">
    <English>Auto Task OPF Faction:</English>
    <Chinese>自動任務紅軍陣營:</Chinese>
    <Chinesesimp>自动任务 OPF 阵营:</Chinesesimp>
    <Spanish>Facción de Auto Tarea ROJO:</Spanish>
    <French>Faction auto tâches OPF:</French>
    <Portuguese>Facção Auto Tarefa OPF:</Portuguese>
    <Russian>Фракция автозадач OPF:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_OPFOR_FACTION_COMMENT">
    <English>The friendly faction for OPFOR task autogeneration</English>
    <Chinese>用於紅軍任務自動生成的友軍陣營</Chinese>
    <Chinesesimp>OPFOR 任务自动生成所用的友方阵营</Chinesesimp>
    <Spanish>La facción amiga para la autogeneración de tareas de OPFOR</Spanish>
    <French>La faction amie pour la génération automatique de tâches OPFOR</French>
    <Portuguese>A facção amiga para a autogeração de tarefas do OPFOR</Portuguese>
    <Russian>Дружественная фракция для автогенерации задач OPFOR</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_OPFOR_ENEMY_FACTION">
    <English>Auto Task OPF Enemy Faction:</English>
    <Chinese>自動任務紅軍敵對陣營:</Chinese>
    <Chinesesimp>自动任务 OPF 敌方阵营:</Chinesesimp>
    <Spanish>Facción Enemiga de Auto Tarea ROJO:</Spanish>
    <French>Faction ennemie auto tâches OPF:</French>
    <Portuguese>Facção Inimiga Auto Tarefa OPF:</Portuguese>
    <Russian>Вражеская фракция автозадач OPF:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_OPFOR_ENEMY_FACTION_COMMENT">
    <English>The enemy faction for OPFOR task autogeneration</English>
    <Chinese>用於紅軍任務自動生成的敵對陣營</Chinese>
    <Chinesesimp>OPFOR 任务自动生成所用的敌方阵营</Chinesesimp>
    <Spanish>La facción enemiga para la autogeneración de tareas de OPFOR</Spanish>
    <French>La faction ennemie pour la génération automatique de tâches OPFOR</French>
    <Portuguese>A facção inimiga para a autogeração de tarefas do OPFOR</Portuguese>
    <Russian>Вражеская фракция для автогенерации задач OPFOR</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_INDFOR">
    <English>Auto Task IND:</English>
    <Chinese>自動任務(獨立軍):</Chinese>
    <Chinesesimp>自动任务 IND:</Chinesesimp>
    <Spanish>Auto Tarea IND:</Spanish>
    <French>Tâches auto IND:</French>
    <Portuguese>Auto Tarefa IND:</Portuguese>
    <Russian>Автозадачи IND:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_INDFOR_COMMENT">
    <English>Controls how the AI commander generates tasks for INDFOR players.\n\n• None — no auto-generated tasks for INDFOR.\n• Strategic — tasks pull from OPCOM objectives and recent battlefield events; targets and locations follow OPCOM strategic priorities.\n• Constant — tasks generate on a steady cadence regardless of OPCOM state; useful when no OPCOM is synced or for sandbox missions.</English>
    <Chinese>控制 AI 指揮官如何為獨立軍(INDFOR)玩家生成任務。\n\n• 無 — 不為獨立軍自動生成任務。\n• 戰略型 — 任務取材自 OPCOM 目標與近期戰場事件;目標與地點依循 OPCOM 的戰略優先順序。\n• 恆定型 — 無論 OPCOM 狀態如何,任務都以穩定的頻率生成;適用於未同步 OPCOM 或沙盒任務。</Chinese>
    <Chinesesimp>控制 AI 指挥官如何为 INDFOR 玩家生成任务。\n\n• 无 — 不为 INDFOR 自动生成任务。\n• 战略 — 任务取自 OPCOM 目标与近期战场事件;目标与地点依循 OPCOM 战略优先级。\n• 持续 — 无论 OPCOM 状态如何,任务按固定节奏生成;适用于未同步 OPCOM 或沙盒任务。</Chinesesimp>
    <Spanish>Controla cómo el comandante de la IA genera tareas para los jugadores INDFOR.\n\n• Ninguna — sin tareas autogeneradas para INDFOR.\n• Estratégica — las tareas se extraen de los objetivos de OPCOM y de eventos recientes del campo de batalla; los objetivos y ubicaciones siguen las prioridades estratégicas de OPCOM.\n• Constante — las tareas se generan a un ritmo constante independientemente del estado de OPCOM; útil cuando no hay OPCOM sincronizado o para misiones tipo sandbox.</Spanish>
    <French>Contrôle la façon dont le commandant IA génère des tâches pour les joueurs INDFOR.\n\n• Aucune — pas de tâches auto-générées pour INDFOR.\n• Stratégique — les tâches proviennent des objectifs OPCOM et des événements récents du champ de bataille; les cibles et emplacements suivent les priorités stratégiques de l'OPCOM.\n• Constante — les tâches se génèrent à un rythme régulier indépendamment de l'état de l'OPCOM; utile lorsqu'aucun OPCOM n'est synchronisé ou pour les missions bac à sable.</French>
    <Portuguese>Controla como o comandante de IA gera tarefas para os jogadores INDFOR.\n\n• Nenhum — nenhuma tarefa gerada automaticamente para o INDFOR.\n• Estratégico — as tarefas partem dos objetivos do OPCOM e de eventos recentes de campo de batalha; alvos e localizações seguem as prioridades estratégicas do OPCOM.\n• Constante — as tarefas são geradas em um ritmo constante independentemente do estado do OPCOM; útil quando nenhum OPCOM está sincronizado ou para missões sandbox.</Portuguese>
    <Russian>Определяет, как ИИ-командир генерирует задачи для игроков INDFOR.\n\n• Нет — автоматически сгенерированных задач для INDFOR не будет.\n• Стратегический — задачи формируются на основе целей OPCOM и недавних событий на поле боя; цели и локации следуют стратегическим приоритетам OPCOM.\n• Постоянный — задачи генерируются с постоянной периодичностью независимо от состояния OPCOM; полезно, когда OPCOM не синхронизирован, или для песочницы.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_INDFOR_FACTION">
    <English>Auto Task IND Faction:</English>
    <Chinese>自動任務獨立軍陣營:</Chinese>
    <Chinesesimp>自动任务 IND 阵营:</Chinesesimp>
    <Spanish>Facción de Auto Tarea IND:</Spanish>
    <French>Faction auto tâches IND:</French>
    <Portuguese>Facção Auto Tarefa IND:</Portuguese>
    <Russian>Фракция автозадач IND:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_INDFOR_FACTION_COMMENT">
    <English>The friendly faction for INDFOR task autogeneration</English>
    <Chinese>用於獨立軍任務自動生成的友軍陣營</Chinese>
    <Chinesesimp>INDFOR 任务自动生成所用的友方阵营</Chinesesimp>
    <Spanish>La facción amiga para la autogeneración de tareas de INDFOR</Spanish>
    <French>La faction amie pour la génération automatique de tâches INDFOR</French>
    <Portuguese>A facção amiga para a autogeração de tarefas do INDFOR</Portuguese>
    <Russian>Дружественная фракция для автогенерации задач INDFOR</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_INDFOR_ENEMY_FACTION">
    <English>Auto Task IND Enemy Faction:</English>
    <Chinese>自動任務獨立軍敵對陣營:</Chinese>
    <Chinesesimp>自动任务 IND 敌方阵营:</Chinesesimp>
    <Spanish>Facción Enemiga de Auto Tarea IND:</Spanish>
    <French>Faction ennemie auto tâches IND:</French>
    <Portuguese>Facção Inimiga Auto Tarefa IND:</Portuguese>
    <Russian>Вражеская фракция автозадач IND:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_INDFOR_ENEMY_FACTION_COMMENT">
    <English>The enemy faction for INDFOR task autogeneration</English>
    <Chinese>用於獨立軍任務自動生成的敵對陣營</Chinese>
    <Chinesesimp>INDFOR 任务自动生成所用的敌方阵营</Chinesesimp>
    <Spanish>La facción enemiga para la autogeneración de tareas de INDFOR</Spanish>
    <French>La faction ennemie pour la génération automatique de tâches INDFOR</French>
    <Portuguese>A facção inimiga para a autogeração de tarefas do INDFOR</Portuguese>
    <Russian>Вражеская фракция для автогенерации задач INDFOR</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_GM_LIMIT">
    <English>Limit Group Management:</English>
    <Chinese>限制部隊管理:</Chinese>
    <Chinesesimp>限制群组管理:</Chinesesimp>
    <Spanish>Limitar Gestión de Grupos:</Spanish>
    <French>Limiter la gestion des groupes:</French>
    <Portuguese>Limitar Gestão de Grupo:</Portuguese>
    <Russian>Ограничить управление группами:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_GM_LIMIT_COMMENT">
    <English>Restricts which groups appear in the player's Group Management list.\n\n• Side — only groups on the same side as the player.\n• Faction — only groups whose faction classname matches the player's faction.</English>
    <Chinese>限制哪些部隊會出現在玩家的「部隊管理」清單中。\n\n• 陣營(Side) — 僅顯示與玩家同陣營的部隊。\n• 派系(Faction) — 僅顯示派系類別名稱與玩家相符的部隊。</Chinese>
    <Chinesesimp>限制哪些群组会出现在玩家的群组管理列表中。\n\n• 阵营(Side) — 仅显示与玩家同阵营的群组。\n• 派系(Faction) — 仅显示派系类名与玩家派系相符的群组。</Chinesesimp>
    <Spanish>Restringe qué grupos aparecen en la lista de Gestión de Grupos del jugador.\n\n• Bando — solo grupos del mismo bando que el jugador.\n• Facción — solo grupos cuyo nombre de clase de facción coincida con la facción del jugador.</Spanish>
    <French>Restreint les groupes qui apparaissent dans la liste de Gestion des groupes du joueur.\n\n• Camp — uniquement les groupes du même camp que le joueur.\n• Faction — uniquement les groupes dont le classname de faction correspond à celle du joueur.</French>
    <Portuguese>Restringe quais grupos aparecem na lista de Gestão de Grupo do jogador.\n\n• Lado — apenas grupos do mesmo lado que o jogador.\n• Facção — apenas grupos cujo classname de facção corresponda ao do jogador.</Portuguese>
    <Russian>Ограничивает, какие группы отображаются в списке управления группами игрока.\n\n• Сторона — только группы той же стороны, что и игрок.\n• Фракция — только группы, чей класс фракции совпадает с фракцией игрока.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_GM_LIMIT_SIDE">
    <English>Side</English>
    <Chinese>陣營</Chinese>
    <Chinesesimp>阵营</Chinesesimp>
    <Spanish>Bando</Spanish>
    <French>Camp</French>
    <Portuguese>Lado</Portuguese>
    <Russian>Сторона</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_GM_LIMIT_FACTION">
    <English>Faction</English>
    <Chinese>派系</Chinese>
    <Chinesesimp>派系</Chinesesimp>
    <Spanish>Facción</Spanish>
    <French>Faction</French>
    <Portuguese>Facção</Portuguese>
    <Russian>Фракция</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_OPS_LIMIT">
    <English>Limit Command:</English>
    <Chinese>限制指揮範圍:</Chinese>
    <Chinesesimp>限制指挥:</Chinesesimp>
    <Spanish>Limitar Mando:</Spanish>
    <French>Limiter le commandement:</French>
    <Portuguese>Limitar Comando:</Portuguese>
    <Russian>Ограничить командование:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_OPS_LIMIT_COMMENT">
    <English>Restricts which forces a player commander can act on via the Operations tablet (spectate, remote-control, image intelligence).\n\n• Side — forces on the same side as the commander.\n• Faction — forces whose faction matches the commander's faction.\n• All — every force the commander can locate, regardless of side or faction.</English>
    <Chinese>限制玩家指揮官可透過「作戰」平板操作(觀察、遙控、影像情報)的部隊。\n\n• 陣營(Side) — 與指揮官同陣營的部隊。\n• 派系(Faction) — 派系與指揮官相符的部隊。\n• 全部(All) — 指揮官可定位到的所有部隊,不分陣營或派系。</Chinese>
    <Chinesesimp>限制玩家指挥官可通过作战平板(观察、遥控、影像情报)操作的部队范围。\n\n• 阵营(Side) — 与指挥官同阵营的部队。\n• 派系(Faction) — 派系与指挥官派系相符的部队。\n• 全部(All) — 指挥官可定位到的所有部队,不论阵营或派系。</Chinesesimp>
    <Spanish>Restringe sobre qué fuerzas puede actuar un comandante jugador mediante la tableta de Operaciones (espectador, control remoto, inteligencia de imágenes).\n\n• Bando — fuerzas del mismo bando que el comandante.\n• Facción — fuerzas cuya facción coincida con la del comandante.\n• Todos — cualquier fuerza que el comandante pueda localizar, sin importar bando o facción.</Spanish>
    <French>Restreint les forces sur lesquelles un joueur-commandant peut agir via la tablette Opérations (observation, télécommande, renseignement image).\n\n• Camp — forces du même camp que le commandant.\n• Faction — forces dont la faction correspond à celle du commandant.\n• Toutes — toutes les forces que le commandant peut localiser, quel que soit le camp ou la faction.</French>
    <Portuguese>Restringe sobre quais forças um jogador comandante pode agir através do tablet de Operações (espectar, controle remoto, inteligência de imagem).\n\n• Lado — forças do mesmo lado que o comandante.\n• Facção — forças cuja facção corresponda à do comandante.\n• Todas — todas as forças que o comandante conseguir localizar, independentemente de lado ou facção.</Portuguese>
    <Russian>Ограничивает, на какие силы игрок-командир может воздействовать через планшет операций (наблюдение, дистанционное управление, видовая разведка).\n\n• Сторона — силы той же стороны, что и командир.\n• Фракция — силы, чья фракция совпадает с фракцией командира.\n• Все — любые силы, которые командир способен обнаружить, независимо от стороны или фракции.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_OPS_LIMIT_SIDE">
    <English>Side</English>
    <Chinese>陣營</Chinese>
    <Chinesesimp>阵营</Chinesesimp>
    <Spanish>Bando</Spanish>
    <French>Camp</French>
    <Portuguese>Lado</Portuguese>
    <Russian>Сторона</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_OPS_LIMIT_FACTION">
    <English>Faction</English>
    <Chinese>派系</Chinese>
    <Chinesesimp>派系</Chinesesimp>
    <Spanish>Facción</Spanish>
    <French>Faction</French>
    <Portuguese>Facção</Portuguese>
    <Russian>Фракция</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_OPS_LIMIT_ALL">
    <English>All</English>
    <Chinese>全部</Chinese>
    <Chinesesimp>全部</Chinesesimp>
    <Spanish>Todos</Spanish>
    <French>Toutes</French>
    <Portuguese>Todas</Portuguese>
    <Russian>Все</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_OPS_ALLOW_SPECTATE">
    <English>Allow Spectate:</English>
    <Chinese>允許觀察:</Chinese>
    <Chinesesimp>允许观察:</Chinesesimp>
    <Spanish>Permitir Modo Espectador:</Spanish>
    <French>Autoriser l'observation:</French>
    <Portuguese>Permitir Espectador:</Portuguese>
    <Russian>Разрешить наблюдение:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_OPS_ALLOW_SPECTATE_COMMENT">
    <English>Allow commanders to spectate remote forces</English>
    <Chinese>允許指揮官觀察遠端部隊</Chinese>
    <Chinesesimp>允许指挥官观察远程部队</Chinesesimp>
    <Spanish>Permite a los comandantes ver como espectadores fuerzas remotas</Spanish>
    <French>Autorise les commandants à observer les forces distantes</French>
    <Portuguese>Permite que comandantes espectem forças remotas</Portuguese>
    <Russian>Разрешает командирам наблюдать за удалёнными силами</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_OPS_ALLOW_JOIN">
    <English>Allow Join:</English>
    <Chinese>允許加入:</Chinese>
    <Chinesesimp>允许加入:</Chinesesimp>
    <Spanish>Permitir Unirse:</Spanish>
    <French>Autoriser la prise de contrôle:</French>
    <Portuguese>Permitir Entrar:</Portuguese>
    <Russian>Разрешить подключение:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_OPS_ALLOW_JOIN_COMMENT">
    <English>Allow commanders to join remote forces via remote control</English>
    <Chinese>允許指揮官透過遙控加入遠端部隊</Chinese>
    <Chinesesimp>允许指挥官通过遥控加入远程部队</Chinesesimp>
    <Spanish>Permite a los comandantes unirse a fuerzas remotas mediante control remoto</Spanish>
    <French>Autorise les commandants à rejoindre des forces distantes via télécommande</French>
    <Portuguese>Permite que comandantes assumam forças remotas via controle remoto</Portuguese>
    <Russian>Разрешает командирам подключаться к удалённым силам через дистанционное управление</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_OPS_ALLOW_IMAGE_INTELLIGENCE">
    <English>Allow IMINT:</English>
    <Chinese>允許影像情報(IMINT):</Chinese>
    <Chinesesimp>允许 IMINT:</Chinesesimp>
    <Spanish>Permitir IMINT:</Spanish>
    <French>Autoriser IMINT:</French>
    <Portuguese>Permitir IMINT:</Portuguese>
    <Russian>Разрешить IMINT:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_OPS_IMAGE_INTELLIGENCE_COMMENT">
    <English>Allow commanders to view live feed from friendly air units</English>
    <Chinese>允許指揮官檢視來自友軍空中單位的即時影像</Chinese>
    <Chinesesimp>允许指挥官查看友方航空单位的实时画面</Chinesesimp>
    <Spanish>Permite a los comandantes ver la transmisión en vivo de unidades aéreas amigas</Spanish>
    <French>Autorise les commandants à voir le flux en direct des unités aériennes amies</French>
    <Portuguese>Permite que comandantes visualizem transmissão ao vivo de unidades aéreas amigas</Portuguese>
    <Russian>Разрешает командирам просматривать прямую трансляцию с дружественных воздушных подразделений</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_INTEL_LIMIT">
    <English>Limit Intel:</English>
    <Chinese>限制情報範圍:</Chinese>
    <Chinesesimp>限制情报:</Chinesesimp>
    <Spanish>Limitar Inteligencia:</Spanish>
    <French>Limiter le renseignement:</French>
    <Portuguese>Limitar Inteligência:</Portuguese>
    <Russian>Ограничить разведданные:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_INTEL_LIMIT_COMMENT">
    <English>Restricts which intel a player commander receives via the Intel tablet.\n\n• Side — intel sourced from forces on the same side as the commander.\n• Faction — intel sourced from forces whose faction matches the commander's faction.\n• All — intel from every force, regardless of side or faction.</English>
    <Chinese>限制玩家指揮官透過「情報」平板收到的情報範圍。\n\n• 陣營(Side) — 來自與指揮官同陣營部隊的情報。\n• 派系(Faction) — 來自派系與指揮官相符部隊的情報。\n• 全部(All) — 來自所有部隊的情報,不分陣營或派系。</Chinese>
    <Chinesesimp>限制玩家指挥官通过情报平板接收的情报范围。\n\n• 阵营(Side) — 情报来源为与指挥官同阵营的部队。\n• 派系(Faction) — 情报来源为派系与指挥官派系相符的部队。\n• 全部(All) — 来自所有部队的情报,不论阵营或派系。</Chinesesimp>
    <Spanish>Restringe qué inteligencia recibe un comandante jugador mediante la tableta de Inteligencia.\n\n• Bando — inteligencia procedente de fuerzas del mismo bando que el comandante.\n• Facción — inteligencia procedente de fuerzas cuya facción coincida con la del comandante.\n• Todos — inteligencia de todas las fuerzas, sin importar bando o facción.</Spanish>
    <French>Restreint le renseignement qu'un joueur-commandant reçoit via la tablette Renseignement.\n\n• Camp — renseignement provenant des forces du même camp que le commandant.\n• Faction — renseignement provenant des forces dont la faction correspond à celle du commandant.\n• Toutes — renseignement de toutes les forces, quel que soit le camp ou la faction.</French>
    <Portuguese>Restringe qual inteligência um jogador comandante recebe através do tablet de Inteligência.\n\n• Lado — inteligência proveniente de forças do mesmo lado que o comandante.\n• Facção — inteligência proveniente de forças cuja facção corresponda à do comandante.\n• Todas — inteligência de todas as forças, independentemente de lado ou facção.</Portuguese>
    <Russian>Ограничивает, какие разведданные игрок-командир получает через планшет разведки.\n\n• Сторона — разведданные от сил той же стороны, что и командир.\n• Фракция — разведданные от сил, чья фракция совпадает с фракцией командира.\n• Все — разведданные от всех сил, независимо от стороны или фракции.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_INTEL_LIMIT_SIDE">
    <English>Side</English>
    <Chinese>陣營</Chinese>
    <Chinesesimp>阵营</Chinesesimp>
    <Spanish>Bando</Spanish>
    <French>Camp</French>
    <Portuguese>Lado</Portuguese>
    <Russian>Сторона</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_INTEL_LIMIT_FACTION">
    <English>Faction</English>
    <Chinese>派系</Chinese>
    <Chinesesimp>派系</Chinesesimp>
    <Spanish>Facción</Spanish>
    <French>Faction</French>
    <Portuguese>Facção</Portuguese>
    <Russian>Фракция</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SCOM_INTEL_LIMIT_ALL">
    <English>All</English>
    <Chinese>全部</Chinese>
    <Chinesesimp>全部</Chinesesimp>
    <Spanish>Todos</Spanish>
    <French>Toutes</French>
    <Portuguese>Todas</Portuguese>
    <Russian>Все</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_DISPLAY_INTEL">
    <English>Display Map Intel:</English>
    <Chinese>顯示地圖情報:</Chinese>
    <Chinesesimp>显示地图情报:</Chinesesimp>
    <Spanish>Mostrar Inteligencia en Mapa:</Spanish>
    <French>Afficher le renseignement carte:</French>
    <Portuguese>Exibir Inteligência no Mapa:</Portuguese>
    <Russian>Отображать разведданные на карте:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_DISPLAY_INTEL_COMMENT">
    <English>Master switch for C2ISTAR map intel. When On, displays mission-wide battlefield events (kills, logistics activity, OPCOM state changes) as markers on the player map. When Off, both intel pipelines shut down — the event listener doesn't register and the OPCOM-side G2 spotrep pump doesn't run, so no markers appear from either source. Combine with Map Intel Visibility to narrow which players see the markers when On. INTERACTION WITH COP: when Commander Intel Mode (further down) is on, the basic NATO chevron spotrep markers from this layer are auto-suppressed to avoid duplicating COP's per-frame enemy rendering. The TACOM Recon / Capture blocking-line markers (FLOT rectangles + advance arrows) continue to render alongside COP — set this attribute Yes if you want those blocking lines on top of the COP overlay.</English>
    <Chinese>C2ISTAR 地圖情報的總開關。開啟時,會將全任務範圍的戰場事件(擊殺、後勤活動、OPCOM 狀態變化)以標記形式顯示於玩家地圖上。關閉時,兩套情報流程都會停止 — 事件監聽器不會註冊,OPCOM 端的 G2 戰報推送也不會執行,因此兩個來源都不會顯示標記。搭配「地圖情報可見度」可在開啟時進一步限制哪些玩家能看到標記。與 COP 的互動:當下方的「指揮官情報模式」開啟時,本層的基本北約(NATO)V 形戰報標記會自動隱藏,以避免與 COP 逐畫格顯示的敵情重複。TACOM 偵察/攻佔封鎖線標記(FLOT 矩形加推進箭頭)仍會與 COP 並存顯示 — 若希望在 COP 覆蓋層上方顯示這些封鎖線,請將此屬性設為「是」。</Chinese>
    <Chinesesimp>C2ISTAR 地图情报的主开关。开启时,会在玩家地图上以标记形式显示全任务范围的战场事件(击杀、后勤活动、OPCOM 状态变化)。关闭时,两条情报管线都会停止 — 事件监听器不会注册,OPCOM 侧的 G2 战况报告推送也不会运行,因此两个来源都不会出现标记。可与地图情报可见范围搭配使用,在开启时进一步限定哪些玩家能看到这些标记。与 COP 的交互关系:当下方的指挥官情报模式开启时,本层的基础北约箭头战况报告标记会自动隐藏,以避免与 COP 的逐帧敌情渲染重复。TACOM 侦察/占领封锁线标记(FLOT 矩形与推进箭头)会继续与 COP 一同渲染 — 若希望这些封锁线叠加在 COP 图层之上显示,请将此项设为是。</Chinesesimp>
    <Spanish>Interruptor maestro para la inteligencia de mapa de C2ISTAR. Cuando está Activado, muestra eventos del campo de batalla de toda la misión (bajas, actividad logística, cambios de estado de OPCOM) como marcadores en el mapa del jugador. Cuando está Desactivado, ambos flujos de inteligencia se detienen: el detector de eventos no se registra y el bombeo de partes de situación (spotrep) G2 del lado de OPCOM no se ejecuta, por lo que no aparece ningún marcador de ninguna de las dos fuentes. Combine con Visibilidad de Inteligencia en Mapa para acotar qué jugadores ven los marcadores cuando está Activado. INTERACCIÓN CON COP: cuando el Modo de Inteligencia de Comandante (más abajo) está activado, los marcadores de spotrep con chevrón OTAN básico de esta capa se suprimen automáticamente para evitar duplicar el renderizado de enemigos por fotograma de COP. Los marcadores de línea de bloqueo TACOM de Reconocimiento/Captura (rectángulos FLOT + flechas de avance) siguen renderizándose junto a COP: active este atributo con Sí si desea esas líneas de bloqueo por encima de la superposición de COP.</Spanish>
    <French>Interrupteur principal du renseignement carte C2ISTAR. Lorsqu'il est activé, affiche les événements de la mission à l'échelle globale (pertes, activité logistique, changements d'état de l'OPCOM) sous forme de marqueurs sur la carte du joueur. Lorsqu'il est désactivé, les deux pipelines de renseignement s'arrêtent — l'écouteur d'événements ne s'enregistre pas et la pompe de spotrep G2 côté OPCOM ne fonctionne pas, donc aucun marqueur n'apparaît d'aucune des deux sources. Combinez avec Visibilité du renseignement carte pour restreindre les joueurs qui voient les marqueurs lorsque c'est activé. INTERACTION AVEC LE COP: lorsque le Mode renseignement commandant (plus bas) est activé, les marqueurs de spotrep en chevron OTAN de base de cette couche sont automatiquement supprimés pour éviter de dupliquer le rendu par image du COP. Les marqueurs de ligne de blocage TACOM Recon / Capture (rectangles FLOT + flèches d'avance) continuent de s'afficher en même temps que le COP — réglez cet attribut sur Oui si vous voulez ces lignes de blocage au-dessus de la superposition COP.</French>
    <Portuguese>Chave mestra para a inteligência de mapa do C2ISTAR. Quando Ligado, exibe eventos de campo de batalha em toda a missão (baixas, atividade logística, mudanças de estado do OPCOM) como marcadores no mapa do jogador. Quando Desligado, ambos os pipelines de inteligência são desativados — o listener de eventos não é registrado e o pump de spotrep G2 do lado do OPCOM não é executado, então nenhum marcador aparece de nenhuma das fontes. Combine com Visibilidade de Inteligência no Mapa para restringir quais jogadores veem os marcadores quando Ligado. INTERAÇÃO COM O COP: quando o Modo de Inteligência do Comandante (mais abaixo) está ativado, os marcadores básicos de spotrep em chevron da OTAN dessa camada são suprimidos automaticamente para evitar duplicar a renderização por quadro de inimigos do COP. Os marcadores de linha de bloqueio TACOM Recon / Captura (retângulos FLOT + setas de avanço) continuam a renderizar junto com o COP — defina este atributo como Sim se quiser essas linhas de bloqueio sobre a sobreposição do COP.</Portuguese>
    <Russian>Главный переключатель карты разведданных C2ISTAR. При включении отображает общемиссионные события поля боя (уничтожения, логистическую активность, изменения состояния OPCOM) как маркеры на карте игрока. При выключении оба конвейера разведданных останавливаются — обработчик событий не регистрируется, а насос сводок G2 на стороне OPCOM не запускается, поэтому маркеры не появляются ни от одного источника. Сочетайте с настройкой «Видимость разведданных на карте», чтобы сузить круг игроков, видящих маркеры при включении. ВЗАИМОДЕЙСТВИЕ С COP: когда режим командирских разведданных (Commander Intel Mode, ниже) включён, базовые маркеры сводок в виде шевронов НАТО этого слоя автоматически подавляются, чтобы не дублировать поюнитное отображение противника в COP. Маркеры блокирующих линий TACOM для разведки/захвата (прямоугольники ЛСС + стрелки продвижения) продолжают отображаться поверх COP — установите этот атрибут в значение «Да», если хотите видеть эти блокирующие линии поверх наложения COP.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_MAP_INTEL_VISIBILITY">
    <English>Map Intel Visibility:</English>
    <Chinese>地圖情報可見度:</Chinese>
    <Chinesesimp>地图情报可见范围:</Chinesesimp>
    <Spanish>Visibilidad de Inteligencia en Mapa:</Spanish>
    <French>Visibilité du renseignement carte:</French>
    <Portuguese>Visibilidade da Inteligência no Mapa:</Portuguese>
    <Russian>Видимость разведданных на карте:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_MAP_INTEL_VISIBILITY_COMMENT">
    <English>Controls which players see C2ISTAR map intel. Covers both OPCOM-sourced intel (G2 spotrep events from the OPCOM-side pipeline, gated by Commander Intel Sides) and profile-system events (PROFILE_KILLED, IED detonations, civilian agent kills) which fire independently of OPCOM sync. This is a RECIPIENT filter — composes with Commander Intel Sides (source filter): only intel from the picked OPCOM sides reaches C2ISTAR, then this filter decides which players see those markers.\n\n• Same Side — only players on the same side as the reporting OPCOM.\n• Same Faction — only players whose unit faction matches the reporting OPCOM's faction.\n• Friendly Sides — players on any side allied to the reporting OPCOM (side allegiance is per-mission, see sys_aiskill / OPCOM hostility settings).\n• All Players — every player, regardless of side.</English>
    <Chinese>控制哪些玩家能看到 C2ISTAR 地圖情報。涵蓋來自 OPCOM 的情報(來自 OPCOM-side 管線的 G2 spotrep 事件,由 Commander Intel Sides 控制)以及 profile 系統事件(PROFILE_KILLED、IED 引爆、平民代理人擊殺),後者獨立於 OPCOM 同步觸發。此為接收者過濾器 — 與 Commander Intel Sides(來源過濾器)組合運作:只有來自所選 OPCOM 陣營的情報能到達 C2ISTAR,然後此過濾器決定哪些玩家能看到這些標記。\n\n• Same Side — 僅與回報 OPCOM 同一陣營的玩家。\n• Same Faction — 僅單位陣營(faction)與回報 OPCOM 之 faction 相符的玩家。\n• Friendly Sides — 與回報 OPCOM 結盟之任何陣營的玩家(陣營結盟為每任務設定,參見 sys_aiskill / OPCOM hostility 設定)。\n• All Players — 所有玩家,不分陣營。</Chinese>
    <Chinesesimp>控制哪些玩家能看到 C2ISTAR 地图情报。涵盖来自 OPCOM 的情报(来自 OPCOM-side 管线的 G2 spotrep 事件,由 Commander Intel Sides 控制)以及 profile 系统事件(PROFILE_KILLED、IED 引爆、平民代理人击杀),后者独立于 OPCOM 同步触发。此为接收者过滤器 — 与 Commander Intel Sides(来源过滤器)组合运作:只有来自所选 OPCOM 阵营的情报能到达 C2ISTAR,然后此过滤器决定哪些玩家能看到这些标记。\n\n• Same Side — 仅与回报 OPCOM 同一阵营的玩家。\n• Same Faction — 仅单位阵营(faction)与回报 OPCOM 之 faction 相符的玩家。\n• Friendly Sides — 与回报 OPCOM 结盟之任何阵营的玩家(阵营结盟为每任务设定,参见 sys_aiskill / OPCOM hostility 设定)。\n• All Players — 所有玩家,不分阵营。</Chinesesimp>
    <Spanish>Controla qué jugadores ven la intel de mapa de C2ISTAR. Cubre tanto la intel de fuente OPCOM (eventos G2 spotrep del pipeline OPCOM-side, filtrados por Commander Intel Sides) como los eventos del sistema profile (PROFILE_KILLED, detonaciones de IED, kills de agentes civiles) que se disparan independientemente del sync de OPCOM. Esto es un filtro de DESTINATARIO — se compone con Commander Intel Sides (filtro de fuente): solo la intel de los bandos OPCOM elegidos llega a C2ISTAR, y entonces este filtro decide qué jugadores ven esos marcadores.\n\n• Same Side — solo jugadores del mismo bando que el OPCOM informante.\n• Same Faction — solo jugadores cuya faction de unidad coincida con la faction del OPCOM informante.\n• Friendly Sides — jugadores de cualquier bando aliado del OPCOM informante (la afinidad de bando es por misión, ver ajustes de sys_aiskill / OPCOM hostility).\n• All Players — todos los jugadores, sin importar el bando.</Spanish>
    <French>Contrôle quels joueurs voient l'intel de carte C2ISTAR. Couvre à la fois l'intel de source OPCOM (événements G2 spotrep du pipeline OPCOM-side, filtrés par Commander Intel Sides) et les événements du système profile (PROFILE_KILLED, détonations d'IED, kills d'agents civils) qui se déclenchent indépendamment du sync OPCOM. Ceci est un filtre de DESTINATAIRE — se compose avec Commander Intel Sides (filtre de source): seule l'intel des camps OPCOM sélectionnés atteint C2ISTAR, puis ce filtre décide quels joueurs voient ces marqueurs.\n\n• Same Side — uniquement les joueurs du même camp que l'OPCOM rapporteur.\n• Same Faction — uniquement les joueurs dont la faction d'unité correspond à la faction de l'OPCOM rapporteur.\n• Friendly Sides — les joueurs de tout camp allié de l'OPCOM rapporteur (l'allégeance de camp est par mission, voir les réglages sys_aiskill / OPCOM hostility).\n• All Players — chaque joueur, quel que soit le camp.</French>
    <Portuguese>Controla quais jogadores veem a intel de mapa do C2ISTAR. Cobre tanto a intel de fonte OPCOM (eventos G2 spotrep do pipeline OPCOM-side, filtrados por Commander Intel Sides) quanto os eventos do sistema profile (PROFILE_KILLED, detonações de IED, kills de agentes civis) que disparam independentemente do sync de OPCOM. Este é um filtro de DESTINATÁRIO — compõe-se com Commander Intel Sides (filtro de fonte): somente a intel dos lados OPCOM escolhidos chega ao C2ISTAR, e então este filtro decide quais jogadores veem esses marcadores.\n\n• Same Side — somente jogadores do mesmo lado que o OPCOM relator.\n• Same Faction — somente jogadores cuja faction de unidade coincide com a faction do OPCOM relator.\n• Friendly Sides — jogadores de qualquer lado aliado ao OPCOM relator (a aliança de lado é por missão, veja configurações de sys_aiskill / OPCOM hostility).\n• All Players — todo jogador, independente do lado.</Portuguese>
    <Russian>Контролирует, какие игроки видят карт-интел C2ISTAR. Охватывает как интел из источника OPCOM (события G2 spotrep из конвейера OPCOM-side, отфильтрованные через Commander Intel Sides), так и события системы profile (PROFILE_KILLED, подрывы IED, убийства гражданских агентов), которые срабатывают независимо от синка OPCOM. Это фильтр ПОЛУЧАТЕЛЯ — комбинируется с Commander Intel Sides (фильтр источника): только интел из выбранных сторон OPCOM достигает C2ISTAR, а затем этот фильтр решает, какие игроки видят эти маркеры.\n\n• Same Side — только игроки той же стороны, что и рапортующий OPCOM.\n• Same Faction — только игроки, чья faction юнита совпадает с faction рапортующего OPCOM.\n• Friendly Sides — игроки любой стороны, союзной рапортующему OPCOM (принадлежность стороны задаётся per-mission, см. настройки sys_aiskill / OPCOM hostility).\n• All Players — каждый игрок, независимо от стороны.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_MAP_INTEL_VISIBILITY_SIDE">
    <English>Same Side</English>
    <Chinese>同一陣營</Chinese>
    <Chinesesimp>同阵营</Chinesesimp>
    <Spanish>Mismo Bando</Spanish>
    <French>Même camp</French>
    <Portuguese>Mesmo Lado</Portuguese>
    <Russian>Та же сторона</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_MAP_INTEL_VISIBILITY_FACTION">
    <English>Same Faction</English>
    <Chinese>同一派系</Chinese>
    <Chinesesimp>同派系</Chinesesimp>
    <Spanish>Misma Facción</Spanish>
    <French>Même faction</French>
    <Portuguese>Mesma Facção</Portuguese>
    <Russian>Та же фракция</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_MAP_INTEL_VISIBILITY_FRIENDLY">
    <English>Friendly Sides</English>
    <Chinese>友軍陣營</Chinese>
    <Chinesesimp>友方阵营</Chinesesimp>
    <Spanish>Bandos Amigos</Spanish>
    <French>Camps amis</French>
    <Portuguese>Lados Amigos</Portuguese>
    <Russian>Дружественные стороны</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_MAP_INTEL_VISIBILITY_ALL">
    <English>All Players</English>
    <Chinese>所有玩家</Chinese>
    <Chinesesimp>所有玩家</Chinesesimp>
    <Spanish>Todos los Jugadores</Spanish>
    <French>Tous les joueurs</French>
    <Portuguese>Todos os Jogadores</Portuguese>
    <Russian>Все игроки</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_MAP_INTEL_REVEAL_INSTALLATIONS">
    <English>Reveal Asymmetric Installations:</English>
    <Chinese>揭露非對稱設施:</Chinese>
    <Chinesesimp>显示非对称设施:</Chinesesimp>
    <Spanish>Revelar Instalaciones Asimétricas:</Spanish>
    <French>Révéler les installations asymétriques:</French>
    <Portuguese>Revelar Instalações Assimétricas:</Portuguese>
    <Russian>Раскрывать асимметричные объекты:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_MAP_INTEL_REVEAL_INSTALLATIONS_COMMENT">
    <English>When enabled, C2ISTAR map intel can show exact asymmetric OPCOM installation markers. Disabled by default to avoid revealing insurgency infrastructure.</English>
    <Chinese>啟用時,C2ISTAR 地圖情報可顯示精確的非對稱 OPCOM 設施標記。預設為停用,以避免暴露叛亂基礎設施。</Chinese>
    <Chinesesimp>启用后,C2ISTAR 地图情报可显示非对称 OPCOM 设施的精确标记位置。默认关闭,以避免暴露叛乱基础设施。</Chinesesimp>
    <Spanish>Cuando está habilitado, la inteligencia de mapa de C2ISTAR puede mostrar marcadores exactos de instalaciones de OPCOM asimétrico. Deshabilitado por defecto para evitar revelar infraestructura de insurgencia.</Spanish>
    <French>Lorsque activé, le renseignement carte C2ISTAR peut afficher les marqueurs exacts des installations OPCOM asymétriques. Désactivé par défaut afin d'éviter de révéler l'infrastructure d'insurrection.</French>
    <Portuguese>Quando ativado, a inteligência de mapa do C2ISTAR pode exibir marcadores exatos de instalações OPCOM assimétricas. Desativado por padrão para evitar revelar a infraestrutura de insurgência.</Portuguese>
    <Russian>При включении карта разведданных C2ISTAR может отображать точные маркеры асимметричных объектов OPCOM. По умолчанию отключено, чтобы не раскрывать инфраструктуру повстанцев.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SPOTREP_DIARY_ENTRIES">
    <English>Spotrep Diary Entries:</English>
    <Chinese>戰報日誌項目:</Chinese>
    <Chinesesimp>战况报告日志条目:</Chinesesimp>
    <Spanish>Entradas de Diario de Spotrep:</Spanish>
    <French>Entrées de journal de bord Spotrep:</French>
    <Portuguese>Entradas de Diário de Spotrep:</Portuguese>
    <Russian>Записи дневника для сводок:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_SPOTREP_DIARY_ENTRIES_COMMENT">
    <English>Allow diary entries when creating Spotreps</English>
    <Chinese>建立戰報(Spotrep)時允許新增日誌項目</Chinese>
    <Chinesesimp>创建战况报告时允许添加日志条目</Chinesesimp>
    <Spanish>Permitir entradas de diario al crear Spotreps</Spanish>
    <French>Autoriser les entrées de journal de bord lors de la création de Spotreps</French>
    <Portuguese>Permite entradas de diário ao criar Spotreps</Portuguese>
    <Russian>Разрешить записи в дневнике при создании сводок (Spotrep)</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_INTEL_CHANCE">
    <English>Intel Coverage:</English>
    <Chinese>情報涵蓋率:</Chinese>
    <Chinesesimp>情报覆盖率:</Chinesesimp>
    <Spanish>Cobertura de Inteligencia:</Spanish>
    <French>Couverture de renseignement:</French>
    <Portuguese>Cobertura de Inteligência:</Portuguese>
    <Russian>Охват разведданными:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_INTEL_CHANCE_COMMENT">
    <English>Amount of intel reports generated</English>
    <Chinese>生成的情報報告數量</Chinese>
    <Chinesesimp>生成情报报告的数量</Chinesesimp>
    <Spanish>Cantidad de partes de inteligencia generados</Spanish>
    <French>Quantité de rapports de renseignement générés</French>
    <Portuguese>Quantidade de relatórios de inteligência gerados</Portuguese>
    <Russian>Количество генерируемых разведдонесений</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_INTEL_CHANCE_OFF">
    <English>Off (0%)</English>
    <Chinese>關閉 (0%)</Chinese>
    <Chinesesimp>关闭 (0%)</Chinesesimp>
    <Spanish>Desactivado (0%)</Spanish>
    <French>Désactivé (0%)</French>
    <Portuguese>Desativado (0%)</Portuguese>
    <Russian>Выкл (0%)</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_INTEL_CHANCE_LOW">
    <English>Low (10%)</English>
    <Chinese>低 (10%)</Chinese>
    <Chinesesimp>低 (10%)</Chinesesimp>
    <Spanish>Baja (10%)</Spanish>
    <French>Faible (10 %)</French>
    <Portuguese>Baixa (10%)</Portuguese>
    <Russian>Низкий (10%)</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_INTEL_CHANCE_MEDIUM">
    <English>Medium (20%)</English>
    <Chinese>中 (20%)</Chinese>
    <Chinesesimp>中 (20%)</Chinesesimp>
    <Spanish>Media (20%)</Spanish>
    <French>Moyenne (20 %)</French>
    <Portuguese>Média (20%)</Portuguese>
    <Russian>Средний (20%)</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_INTEL_CHANCE_HIGH">
    <English>High (40%)</English>
    <Chinese>高 (40%)</Chinese>
    <Chinesesimp>高 (40%)</Chinesesimp>
    <Spanish>Alta (40%)</Spanish>
    <French>Élevée (40 %)</French>
    <Portuguese>Alta (40%)</Portuguese>
    <Russian>Высокий (40%)</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_INTEL_CHANCE_VERY_HIGH">
    <English>Very High (80%)</English>
    <Chinese>極高 (80%)</Chinese>
    <Chinesesimp>非常高 (80%)</Chinesesimp>
    <Spanish>Muy Alta (80%)</Spanish>
    <French>Très élevée (80 %)</French>
    <Portuguese>Muito Alta (80%)</Portuguese>
    <Russian>Очень высокий (80%)</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_INTEL_CHANCE_TOTAL">
    <English>Total (100%)</English>
    <Chinese>完全 (100%)</Chinese>
    <Chinesesimp>完全 (100%)</Chinesesimp>
    <Spanish>Total (100%)</Spanish>
    <French>Totale (100 %)</French>
    <Portuguese>Total (100%)</Portuguese>
    <Russian>Полный (100%)</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_FRIENDLY_INTEL">
    <English>Friendly Coverage:</English>
    <Chinese>友軍涵蓋範圍:</Chinese>
    <Chinesesimp>友军覆盖:</Chinesesimp>
    <Spanish>Cobertura Amiga:</Spanish>
    <French>Couverture amie:</French>
    <Portuguese>Cobertura Amiga:</Portuguese>
    <Russian>Охват дружественными силами:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_FRIENDLY_INTEL_COMMENT">
    <English>Display nearby friendly units</English>
    <Chinese>顯示附近的友軍單位</Chinese>
    <Chinesesimp>显示附近的友方单位</Chinesesimp>
    <Spanish>Mostrar unidades amigas cercanas</Spanish>
    <French>Afficher les unités amies à proximité</French>
    <Portuguese>Exibe unidades amigas próximas</Portuguese>
    <Russian>Отображать ближайшие дружественные подразделения</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_OPCOM_INTEL_SIDES">
    <English>Commander Intel Sides:</English>
    <Chinese>指揮官情報陣營:</Chinese>
    <Chinesesimp>指挥官情报阵营:</Chinesesimp>
    <Spanish>Bandos de Inteligencia de Comandante:</Spanish>
    <French>Camps du renseignement commandant:</French>
    <Portuguese>Lados de Inteligência do Comandante:</Portuguese>
    <Russian>Стороны командирских разведданных:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_OPCOM_INTEL_SIDES_COMMENT">
    <English>Selects which synced OPCOM modules feed their G2 spotrep pipeline into C2ISTAR. Tick one or more sides (East, West, Independent); leave all unticked to disable per-OPCOM intel pumping. This is a SOURCE filter — controls which OPCOMs flow intel in. Map-marker visibility (which players see the resulting markers) is separately controlled by Display Map Intel and Map Intel Visibility.</English>
    <Chinese>選擇哪些已同步的 OPCOM 模組將其 G2 spotrep 管線匯入 C2ISTAR。勾選一個或多個陣營(East、West、Independent);全部不勾選即停用 per-OPCOM 情報匯入。此為來源過濾器 — 控制哪些 OPCOM 匯入情報。地圖標記的可見性(哪些玩家能看到產生的標記)由 Display Map Intel 與 Map Intel Visibility 另行控制。</Chinese>
    <Chinesesimp>选择哪些已同步的 OPCOM 模组将其 G2 spotrep 管线汇入 C2ISTAR。勾选一个或多个阵营(East、West、Independent);全部不勾选即停用 per-OPCOM 情报汇入。此为来源过滤器 — 控制哪些 OPCOM 汇入情报。地图标记的可见性(哪些玩家能看到产生的标记)由 Display Map Intel 与 Map Intel Visibility 另行控制。</Chinesesimp>
    <Spanish>Selecciona qué módulos OPCOM sincronizados alimentan su pipeline de G2 spotrep a C2ISTAR. Marca uno o más bandos (East, West, Independent); déjalos todos sin marcar para deshabilitar el bombeo de intel por OPCOM. Esto es un filtro de FUENTE — controla qué OPCOMs aportan intel. La visibilidad del marcador de mapa (qué jugadores ven los marcadores resultantes) se controla por separado mediante Display Map Intel y Map Intel Visibility.</Spanish>
    <French>Sélectionne quels modules OPCOM synchronisés alimentent leur pipeline G2 spotrep dans C2ISTAR. Cochez un ou plusieurs camps (East, West, Independent); laissez tout décoché pour désactiver le pompage d'intel par OPCOM. Ceci est un filtre de SOURCE — contrôle quels OPCOMs font remonter l'intel. La visibilité des marqueurs de carte (quels joueurs voient les marqueurs résultants) est contrôlée séparément par Display Map Intel et Map Intel Visibility.</French>
    <Portuguese>Seleciona quais módulos OPCOM sincronizados alimentam seu pipeline de G2 spotrep no C2ISTAR. Marque um ou mais lados (East, West, Independent); deixe todos desmarcados para desabilitar o bombeamento de intel por OPCOM. Este é um filtro de FONTE — controla quais OPCOMs alimentam intel. A visibilidade dos marcadores de mapa (quais jogadores veem os marcadores resultantes) é controlada separadamente por Display Map Intel e Map Intel Visibility.</Portuguese>
    <Russian>Выбирает, какие синхронизированные модули OPCOM подают свой конвейер G2 spotrep в C2ISTAR. Отметьте одну или несколько сторон (East, West, Independent); оставьте все неотмеченными, чтобы отключить подачу интела по OPCOM. Это фильтр ИСТОЧНИКА — контролирует, какие OPCOM поставляют интел. Видимость карт-маркеров (какие игроки видят итоговые маркеры) контролируется отдельно через Display Map Intel и Map Intel Visibility.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_FRIENDLY_INTEL_RADIUS">
    <English>Friendly Radius (m):</English>
    <Chinese>友軍半徑(公尺):</Chinese>
    <Chinesesimp>友军半径(米):</Chinesesimp>
    <Spanish>Radio Amigo (m):</Spanish>
    <French>Rayon ami (m):</French>
    <Portuguese>Raio Amigo (m):</Portuguese>
    <Russian>Радиус дружественных сил (м):</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_FRIENDLY_INTEL_RADIUS_COMMENT">
    <English>Display friendly units within this radius around players</English>
    <Chinese>顯示玩家周圍此半徑範圍內的友軍單位</Chinese>
    <Chinesesimp>显示玩家周围此半径范围内的友方单位</Chinesesimp>
    <Spanish>Mostrar unidades amigas dentro de este radio alrededor de los jugadores</Spanish>
    <French>Afficher les unités amies dans ce rayon autour des joueurs</French>
    <Portuguese>Exibe unidades amigas dentro deste raio ao redor dos jogadores</Portuguese>
    <Russian>Отображать дружественные подразделения в пределах этого радиуса вокруг игроков</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_DISPLAY_MIL_SECTORS">
    <English>Military Map Sectors:</English>
    <Chinese>軍事地圖區塊:</Chinese>
    <Chinesesimp>军事地图区块:</Chinesesimp>
    <Spanish>Sectores Militares del Mapa:</Spanish>
    <French>Secteurs militaires de la carte:</French>
    <Portuguese>Setores Militares do Mapa:</Portuguese>
    <Russian>Военные сектора карты:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_DISPLAY_MIL_SECTORS_COMMENT">
    <English>Display map sectors containing military units on the map</English>
    <Chinese>在地圖上顯示含有軍事單位的地圖區塊</Chinese>
    <Chinesesimp>在地图上显示包含军事单位的地图区块</Chinesesimp>
    <Spanish>Mostrar en el mapa los sectores que contienen unidades militares</Spanish>
    <French>Afficher sur la carte les secteurs contenant des unités militaires</French>
    <Portuguese>Exibe no mapa os setores que contêm unidades militares</Portuguese>
    <Russian>Отображать на карте сектора, содержащие военные подразделения</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_DISPLAY_TRACEGRID">
    <English>T.R.A.C.E System:</English>
    <Chinese>T.R.A.C.E 系統:</Chinese>
    <Chinesesimp>T.R.A.C.E 系统:</Chinesesimp>
    <Spanish>Sistema T.R.A.C.E:</Spanish>
    <French>Système T.R.A.C.E:</French>
    <Portuguese>Sistema T.R.A.C.E:</Portuguese>
    <Russian>Система T.R.A.C.E:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_DISPLAY_TRACEGRID_COMMENT">
    <English>Renders a 50m by 50m marker grid layer over built-up areas indicating zones of potential (not confirmed) enemy presence. Grid cells change to green when cleared. Select the hatch pattern used for the marker fill.</English>
    <Chinese>在建成區上方繪製一層 50 公尺 x 50 公尺的標記網格,指示潛在(非確認)敵軍存在的區域。網格單元在清除後會轉為綠色。選擇用於標記填色的網底樣式。</Chinese>
    <Chinesesimp>在建成区上方渲染一层 50 米 x 50 米的标记网格,指示潜在(未经确认)敌军存在的区域。网格单元在清剿后会变为绿色。可选择用于标记填充的图案样式。</Chinesesimp>
    <Spanish>Renderiza una capa de cuadrícula de marcadores de 50 x 50 m sobre las áreas urbanizadas indicando zonas de presencia enemiga potencial (no confirmada). Las celdas de la cuadrícula cambian a verde cuando se despejan. Seleccione el patrón de trama usado para el relleno del marcador.</Spanish>
    <French>Affiche une couche de grille de marqueurs de 50 m sur 50 m au-dessus des zones bâties, indiquant les zones de présence ennemie potentielle (non confirmée). Les cellules de la grille passent au vert une fois nettoyées. Sélectionnez le motif de hachures utilisé pour le remplissage des marqueurs.</French>
    <Portuguese>Renderiza uma camada de grade de marcadores de 50m por 50m sobre áreas urbanizadas indicando zonas de presença inimiga potencial (não confirmada). As células da grade mudam para verde quando limpas. Selecione o padrão de textura usado para o preenchimento do marcador.</Portuguese>
    <Russian>Отрисовывает слой сетки маркеров 50×50 м поверх застроенных территорий, указывая зоны потенциального (неподтверждённого) присутствия противника. Ячейки сетки становятся зелёными после зачистки. Выберите узор штриховки, используемый для заливки маркеров.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_DISPLAY_PLAYER_SECTORS">
    <English>Player Map Sectors:</English>
    <Chinese>玩家地圖區塊:</Chinese>
    <Chinesesimp>玩家地图区块:</Chinesesimp>
    <Spanish>Sectores de Jugador en el Mapa:</Spanish>
    <French>Secteurs joueurs de la carte:</French>
    <Portuguese>Setores de Jogadores no Mapa:</Portuguese>
    <Russian>Сектора игроков на карте:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_DISPLAY_PLAYER_SECTORS_COMMENT">
    <English>Display map sectors containing players on the map</English>
    <Chinese>在地圖上顯示含有玩家的地圖區塊</Chinese>
    <Chinesesimp>在地图上显示包含玩家的地图区块</Chinesesimp>
    <Spanish>Mostrar en el mapa los sectores que contienen jugadores</Spanish>
    <French>Afficher sur la carte les secteurs contenant des joueurs</French>
    <Portuguese>Exibe no mapa os setores que contêm jogadores</Portuguese>
    <Russian>Отображать на карте сектора, содержащие игроков</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_ENABLE">
    <English>Enable Live Commander Intel (COP):</English>
    <Chinese>啟用即時指揮官情報(COP):</Chinese>
    <Chinesesimp>启用实时指挥官情报 (COP):</Chinesesimp>
    <Spanish>Habilitar Inteligencia de Comandante en Vivo (COP):</Spanish>
    <French>Activer le renseignement commandant en direct (COP):</French>
    <Portuguese>Ativar Inteligência do Comandante ao Vivo (COP):</Portuguese>
    <Russian>Включить живые командирские разведданные (COP):</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_ENABLE_COMMENT">
    <English>Enables the Common Operational Picture map overlay — a real-time commander-intel layer that complements T.R.A.C.E. The server polls OPCOM data and broadcasts side-filtered enemy intel, friendly force tracking (BFT), commander objectives, and asymmetric activity to clients. Renders on the main map when open. Where T.R.A.C.E simulates ELINT-style potential-presence shading, COP simulates KNOWN intel reports received by the commander from OPCOM.</English>
    <Chinese>啟用「共同作戰圖像」(Common Operational Picture, COP)地圖覆蓋層 — 一套與 T.R.A.C.E 互補的即時指揮官情報層。伺服器會輪詢 OPCOM 資料,並向客戶端廣播依陣營篩選的敵情、友軍部隊追蹤(BFT)、指揮官目標與非對稱活動。地圖開啟時會顯示在主地圖上。T.R.A.C.E 模擬的是電子情報(ELINT)式的潛在存在陰影,而 COP 模擬的則是指揮官從 OPCOM 收到的「已知」情報報告。</Chinese>
    <Chinesesimp>启用通用作战图(COP)地图叠加层 — 一个与 T.R.A.C.E 互补的实时指挥官情报层。服务器会轮询 OPCOM 数据,并向客户端广播按阵营过滤的敌情情报、友军追踪(BFT)、指挥官目标以及非对称活动信息。地图打开时会在主地图上渲染。T.R.A.C.E 模拟的是 ELINT 式的潜在存在阴影,而 COP 模拟的是指挥官从 OPCOM 收到的已知情报报告。</Chinesesimp>
    <Spanish>Habilita la superposición de mapa del Common Operational Picture (Panorama Operacional Común, COP), una capa de inteligencia de comandante en tiempo real que complementa a T.R.A.C.E. El servidor sondea los datos de OPCOM y transmite a los clientes inteligencia enemiga filtrada por bando, seguimiento de fuerzas amigas (BFT), objetivos del comandante y actividad asimétrica. Se renderiza en el mapa principal cuando está abierto. Donde T.R.A.C.E simula sombreado de presencia potencial estilo ELINT, COP simula partes de inteligencia CONOCIDOS recibidos por el comandante desde OPCOM.</Spanish>
    <French>Active la superposition carte Common Operational Picture (COP) — une couche de renseignement commandant en temps réel qui complète le T.R.A.C.E. Le serveur interroge les données de l'OPCOM et diffuse le renseignement ennemi filtré par camp, le suivi des forces amies (BFT), les objectifs du commandant et l'activité asymétrique aux clients. S'affiche sur la carte principale lorsqu'elle est ouverte. Là où le T.R.A.C.E simule un ombrage de présence potentielle façon ELINT, le COP simule des rapports de renseignement CONNUS reçus par le commandant depuis l'OPCOM.</French>
    <Portuguese>Ativa a sobreposição de mapa do Common Operational Picture — uma camada de inteligência de comandante em tempo real que complementa o T.R.A.C.E. O servidor consulta os dados do OPCOM e transmite inteligência inimiga filtrada por lado, rastreamento de forças amigas (BFT), objetivos do comandante e atividade assimétrica aos clientes. Renderiza no mapa principal quando aberto. Enquanto o T.R.A.C.E simula sombreamento de presença potencial estilo ELINT, o COP simula relatórios de inteligência CONHECIDOS recebidos pelo comandante do OPCOM.</Portuguese>
    <Russian>Включает наложение карты Common Operational Picture (COP) — слой командирских разведданных в реальном времени, дополняющий T.R.A.C.E. Сервер опрашивает данные OPCOM и рассылает клиентам отфильтрованные по стороне разведданные о противнике, отслеживание дружественных сил (BFT), цели командования и асимметричную активность. Отображается на основной карте при открытии. Если T.R.A.C.E имитирует затенение потенциального присутствия по типу РТР (ELINT), то COP имитирует ИЗВЕСТНЫЕ разведдонесения, получаемые командиром от OPCOM.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_ENABLE_LEGACY_DEPRECATED">
    <English>DEPRECATED — replaced by Commander Intel Mode. Use the new attribute instead.</English>
    <Chinese>已棄用 — 由「指揮官情報模式」取代。請改用新屬性。</Chinese>
    <Chinesesimp>已弃用 — 由「指挥官情报模式」取代。请改用新属性。</Chinesesimp>
    <Spanish>OBSOLETO — reemplazado por Modo de Inteligencia del Comandante. Use el nuevo atributo en su lugar.</Spanish>
    <French>OBSOLÈTE — remplacé par le Mode d'Intelligence du Commandant. Utilisez le nouvel attribut à la place.</French>
    <Portuguese>OBSOLETO — substituído pelo Modo de Inteligência do Comandante. Use o novo atributo.</Portuguese>
    <Russian>УСТАРЕЛО — заменено на Режим разведданных командира. Используйте новый атрибут.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_MODE">
    <English>Commander Intel Mode (COP):</English>
    <Chinese>指揮官情報模式 (COP):</Chinese>
    <Chinesesimp>指挥官情报模式 (COP):</Chinesesimp>
    <Spanish>Modo de Inteligencia del Comandante (COP):</Spanish>
    <French>Mode d'Intelligence du Commandant (COP):</French>
    <Portuguese>Modo de Inteligência do Comandante (COP):</Portuguese>
    <Russian>Режим разведданных командира (COP):</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_MODE_COMMENT">
    <English>Off / Basic / Partial / Full / Advanced. Master tier selector for the Common Operational Picture overlay. Off = no COP code runs. Basic = objective circles only (no enemy intel, no BFT). Partial = enemy clusters + objectives, no BFT, no movement vector. Full = enemies + BFT + objectives with baseline features only (no trail / threat ring / confidence border / composition labels). Advanced = full feature set. ENEMY DATA SOURCE: COP reads each conventional mil_opcom module's known-entities cache directly — independent of the Map Intel settings above. To see enemy contacts you need (1) a mil_opcom placed for each side you want intel from, (2) friendly profile-managed forces (mil_placement / sys_profile) so OPCOM has scouts to detect enemies through, and (3) enough mission runtime (10-20 min) for OPCOM patrols to make contact and populate the known-entities cache. Sparse early-cycle data is normal. FRIENDLY (BFT) DATA SOURCE: the friendly layer queries profile-managed units within 8km of each player. If your BLUFOR forces are SQM-placed hosted units (not virtualised by mil_placement / sys_profile), BFT renders empty even at the Advanced tier — same applies to OPFOR/IND. Hosted AI in a player's own group typically aren't profiled either. INTERACTION WITH MAP INTEL: when this is on and Display Map Intel above is also Yes, COP and the Map Intel layer coexist — COP renders enemy contacts and friendly BFT, the Map Intel layer renders TACOM Recon / Capture blocking lines (FLOT rectangles + advance arrows) alongside COP, and the basic NATO chevron spotrep markers are auto-suppressed to avoid duplication. Set Display Map Intel = No to disable the Map Intel layer entirely. Legacy note: if the older enableLiveCommanderIntel attribute is set in init.sqf, the Off value is overridden by it — remove the legacy attribute to fully disable COP.</English>
    <Chinese>關閉 / 基本 / 部分 / 完整 / 進階。共同作戰圖像覆蓋層的主要層級選擇器。關閉 = COP 程式碼不執行。基本 = 僅目標圓圈（無敵情、無 BFT）。部分 = 敵方叢集 + 目標，無 BFT、無移動向量。完整 = 敵方 + BFT + 目標，僅基線功能（無軌跡 / 威脅環 / 信心邊框 / 組成標籤）。進階 = 完整功能集。注意：如果在 init.sqf 中設定了舊版 enableLiveCommanderIntel 屬性，「關閉」值會被它覆寫 — 請移除舊版屬性以完全停用 COP。</Chinese>
    <Chinesesimp>关闭 / 基本 / 部分 / 完整 / 高级。共同作战图像覆盖层的主要层级选择器。关闭 = COP 代码不运行。基本 = 仅目标圆圈（无敌情、无 BFT）。部分 = 敌方集群 + 目标，无 BFT、无移动矢量。完整 = 敌方 + BFT + 目标，仅基线功能（无轨迹 / 威胁环 / 信心边框 / 组成标签）。高级 = 完整功能集。注意：如果在 init.sqf 中设置了旧版 enableLiveCommanderIntel 属性，「关闭」值会被它覆盖 — 请移除旧版属性以完全禁用 COP。</Chinesesimp>
    <Spanish>Off / Basic / Partial / Full / Advanced. Selector de nivel maestro para la superposición de Imagen Operativa Común (COP). Off = ningún código COP se ejecuta. Basic = solo círculos de objetivos (sin inteligencia enemiga, sin BFT). Partial = clústeres enemigos + objetivos, sin BFT, sin vector de movimiento. Full = enemigos + BFT + objetivos con solo características básicas (sin rastro / anillo de amenaza / borde de confianza / etiquetas de composición). Advanced = conjunto completo de características. Nota: si el atributo heredado enableLiveCommanderIntel está establecido en init.sqf, el valor Off es anulado por él — elimine el atributo heredado para desactivar COP completamente.</Spanish>
    <French>Off / Basic / Partial / Full / Advanced. Sélecteur de niveau maître pour la superposition de l'Image Opérationnelle Commune (COP). Off = aucun code COP ne s'exécute. Basic = uniquement les cercles d'objectifs (pas de renseignement ennemi, pas de BFT). Partial = clusters ennemis + objectifs, pas de BFT, pas de vecteur de mouvement. Full = ennemis + BFT + objectifs avec uniquement les fonctionnalités de base (pas de traînée / anneau de menace / bordure de confiance / étiquettes de composition). Advanced = ensemble complet de fonctionnalités. Note: si l'attribut hérité enableLiveCommanderIntel est défini dans init.sqf, la valeur Off est remplacée par celui-ci — supprimez l'attribut hérité pour désactiver complètement COP.</French>
    <Portuguese>Off / Basic / Partial / Full / Advanced. Seletor de nível mestre para a sobreposição de Imagem Operacional Comum (COP). Off = nenhum código COP é executado. Basic = apenas círculos de objetivos (sem inteligência inimiga, sem BFT). Partial = clusters inimigos + objetivos, sem BFT, sem vetor de movimento. Full = inimigos + BFT + objetivos apenas com recursos básicos (sem rastro / anel de ameaça / borda de confiança / rótulos de composição). Advanced = conjunto completo de recursos. Nota: se o atributo legado enableLiveCommanderIntel estiver definido em init.sqf, o valor Off é substituído por ele — remova o atributo legado para desativar o COP completamente.</Portuguese>
    <Russian>Off / Basic / Partial / Full / Advanced. Главный селектор уровня для наложения Общей оперативной картины (COP). Off = код COP не выполняется. Basic = только круги задач (без разведданных о противнике, без BFT). Partial = кластеры противника + задачи, без BFT, без вектора движения. Full = противники + BFT + задачи только с базовыми функциями (без следа / кольца угрозы / границы достоверности / меток состава). Advanced = полный набор функций. Примечание: если устаревший атрибут enableLiveCommanderIntel установлен в init.sqf, значение Off переопределяется им — удалите устаревший атрибут, чтобы полностью отключить COP.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_MODE_OFF">
    <English>Off</English>
    <Chinese>關閉</Chinese>
    <Chinesesimp>关闭</Chinesesimp>
    <Spanish>Apagado</Spanish>
    <French>Désactivé</French>
    <Portuguese>Desligado</Portuguese>
    <Russian>Выкл.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_MODE_BASIC">
    <English>Basic</English>
    <Chinese>基本</Chinese>
    <Chinesesimp>基本</Chinesesimp>
    <Spanish>Básico</Spanish>
    <French>De base</French>
    <Portuguese>Básico</Portuguese>
    <Russian>Базовый</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_MODE_PARTIAL">
    <English>Partial</English>
    <Chinese>部分</Chinese>
    <Chinesesimp>部分</Chinesesimp>
    <Spanish>Parcial</Spanish>
    <French>Partiel</French>
    <Portuguese>Parcial</Portuguese>
    <Russian>Частичный</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_MODE_FULL">
    <English>Full</English>
    <Chinese>完整</Chinese>
    <Chinesesimp>完整</Chinesesimp>
    <Spanish>Completo</Spanish>
    <French>Complet</French>
    <Portuguese>Completo</Portuguese>
    <Russian>Полный</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_MODE_ADVANCED">
    <English>Advanced</English>
    <Chinese>進階</Chinese>
    <Chinesesimp>高级</Chinesesimp>
    <Spanish>Avanzado</Spanish>
    <French>Avancé</French>
    <Portuguese>Avançado</Portuguese>
    <Russian>Расширенный</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_ASYM">
    <English>Commander Intel Asymmetric:</English>
    <Chinese>指揮官情報 非對稱:</Chinese>
    <Chinesesimp>指挥官情报 非对称:</Chinesesimp>
    <Spanish>Inteligencia del Comandante Asimétrica:</Spanish>
    <French>Intelligence du Commandant Asymétrique:</French>
    <Portuguese>Inteligência do Comandante Assimétrica:</Portuguese>
    <Russian>Разведданные командира Асимметричные:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_ASYM_COMMENT">
    <English>When Yes, and Commander Intel Mode is not Off, the asymmetric COP layer (Layer 5) runs — insurgent activity zones, civilian sentiment, and infrastructure markers. When No, Layer 5 is forced off regardless of master defaults. Has no effect when Commander Intel Mode is Off. DATA SOURCE: requires an asymmetric OPCOM module (mil_opcom with control type set to "asymmetric") placed in the mission — without one the Asymmetric layer has nothing to display even when this is set to Yes.</English>
    <Chinese>設為「是」且指揮官情報模式不為「關閉」時，非對稱 COP 層（第 5 層）會執行 — 叛亂活動區域、平民情緒和基礎設施標記。設為「否」時，無論主預設為何，第 5 層都會被強制關閉。指揮官情報模式為「關閉」時無效。</Chinese>
    <Chinesesimp>设为「是」且指挥官情报模式不为「关闭」时，非对称 COP 层（第 5 层）会执行 — 叛乱活动区域、平民情绪和基础设施标记。设为「否」时，无论主预设为何，第 5 层都会被强制关闭。指挥官情报模式为「关闭」时无效。</Chinesesimp>
    <Spanish>Cuando se establece en Sí y el Modo de Inteligencia del Comandante no es Off, la capa COP asimétrica (Capa 5) se ejecuta — zonas de actividad insurgente, sentimiento civil y marcadores de infraestructura. Cuando se establece en No, la Capa 5 se desactiva forzosamente independientemente de los valores predeterminados. No tiene efecto cuando el Modo de Inteligencia del Comandante es Off.</Spanish>
    <French>Lorsqu'il est défini sur Oui et que le Mode d'Intelligence du Commandant n'est pas Off, la couche COP asymétrique (Couche 5) s'exécute — zones d'activité insurgée, sentiment civil et marqueurs d'infrastructure. Lorsqu'il est défini sur Non, la Couche 5 est forcée à off quels que soient les paramètres par défaut. N'a aucun effet lorsque le Mode d'Intelligence du Commandant est Off.</French>
    <Portuguese>Quando definido como Sim e o Modo de Inteligência do Comandante não for Off, a camada COP assimétrica (Camada 5) é executada — zonas de atividade insurgente, sentimento civil e marcadores de infraestrutura. Quando definido como Não, a Camada 5 é forçadamente desativada independentemente dos padrões mestres. Não tem efeito quando o Modo de Inteligência do Comandante é Off.</Portuguese>
    <Russian>При значении Да и Режиме разведданных командира, отличном от Off, запускается асимметричный слой COP (Слой 5) — зоны повстанческой активности, гражданские настроения и маркеры инфраструктуры. При значении Нет Слой 5 принудительно отключается независимо от мастер-настроек. Не имеет эффекта, когда Режим разведданных командира установлен в Off.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_ASYM_YES">
    <English>Yes</English>
    <Chinese>是</Chinese>
    <Chinesesimp>是</Chinesesimp>
    <Spanish>Sí</Spanish>
    <French>Oui</French>
    <Portuguese>Sim</Portuguese>
    <Russian>Да</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_ASYM_NO">
    <English>No</English>
    <Chinese>否</Chinese>
    <Chinesesimp>否</Chinesesimp>
    <Spanish>No</Spanish>
    <French>Non</French>
    <Portuguese>Não</Portuguese>
    <Russian>Нет</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_UPDATE_INTERVAL">
    <English>COP Update Interval:</English>
    <Chinese>COP 更新間隔:</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 更新间隔:</Chinesesimp>
    <Spanish>Intervalo de Actualización de COP:</Spanish>
    <French>Intervalle de mise à jour du COP:</French>
    <Portuguese>Intervalo de Atualização do COP:</Portuguese>
    <Russian>Интервал обновления COP:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_UPDATE_INTERVAL_COMMENT">
    <English>How often the COP server pulls fresh intel from each OPCOM. Loop A (enemies + BFT) runs at this interval; Loop B (objectives, lower-priority) runs at 2x this value. Upstream OPCOM's TACOM analysis cycle is fixed at 120 seconds — that's the cap on data freshness regardless of how fast COP polls. Presets: Fast (15s, tight feedback for active engagements), Standard (30s, responsive), Balanced (60s, recommended default — half a TACOM cycle, catches every update within 60s for half the redundant work), Economy (120s, aligned with TACOM cycle, cheapest server load). Independent of the Sector Update Time setting above.</English>
    <Chinese>COP 伺服器從各個 OPCOM 拉取最新情報的頻率。迴圈 A(敵情 + BFT)以此間隔執行;迴圈 B(目標,優先度較低)以此數值的 2 倍間隔執行。上游 OPCOM 的 TACOM 分析週期固定為 120 秒 — 無論 COP 輪詢速度多快,這都是資料新鮮度的上限。預設值:快速(15 秒,適合積極交戰時的緊密回饋)、標準(30 秒,反應靈敏)、平衡(60 秒,建議預設值 — 為半個 TACOM 週期,可在 60 秒內捕捉每次更新,同時省下一半的重複工作)、經濟(120 秒,與 TACOM 週期對齊,伺服器負載最低)。與上方的「區塊更新時間」設定相互獨立。</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 服务器从各 OPCOM 拉取最新情报的频率。循环 A(敌情 + BFT)按此间隔运行;循环 B(目标,优先级较低)按此值的 2 倍运行。上游 OPCOM 的 TACOM 分析周期固定为 120 秒 — 无论 COP 轮询多快,这都是数据新鲜度的上限。预设值:快速(15秒,适合激烈交战的紧密反馈)、标准(30秒,响应迅速)、均衡(60秒,推荐默认值 — 相当于半个 TACOM 周期,在 60 秒内捕获每次更新,同时减少一半冗余负载)、经济(120秒,与 TACOM 周期对齐,服务器负载最低)。与上方的区块更新时间设置相互独立。</Chinesesimp>
    <Spanish>Con qué frecuencia el servidor COP extrae inteligencia fresca de cada OPCOM. El Bucle A (enemigos + BFT) se ejecuta a este intervalo; el Bucle B (objetivos, menor prioridad) se ejecuta al doble de este valor. El ciclo de análisis TACOM de OPCOM aguas arriba está fijado en 120 segundos; ese es el límite de frescura de los datos sin importar la rapidez con que sondee COP. Preajustes: Rápido (15s, respuesta ajustada para combates activos), Estándar (30s, sensible), Equilibrado (60s, recomendado por defecto — la mitad de un ciclo TACOM, captura toda actualización en 60s con la mitad del trabajo redundante), Económico (120s, alineado con el ciclo TACOM, la carga de servidor más barata). Independiente del ajuste de Tiempo de Actualización de Sector de arriba.</Spanish>
    <French>Fréquence à laquelle le serveur COP récupère le renseignement à jour de chaque OPCOM. La boucle A (ennemis + BFT) tourne à cet intervalle; la boucle B (objectifs, priorité inférieure) tourne à 2x cette valeur. Le cycle d'analyse TACOM de l'OPCOM en amont est fixé à 120 secondes — c'est le plafond de fraîcheur des données quelle que soit la vitesse d'interrogation du COP. Préréglages: Rapide (15 s, retour serré pour les engagements actifs), Standard (30 s, réactif), Équilibré (60 s, valeur par défaut recommandée — la moitié d'un cycle TACOM, capte chaque mise à jour en 60 s pour moitié moins de travail redondant), Économique (120 s, aligné sur le cycle TACOM, charge serveur la moins coûteuse). Indépendant du réglage Temps de mise à jour des secteurs ci-dessus.</French>
    <Portuguese>Com que frequência o servidor COP obtém inteligência atualizada de cada OPCOM. O Loop A (inimigos + BFT) roda neste intervalo; o Loop B (objetivos, menor prioridade) roda a 2x este valor. O ciclo de análise TACOM do OPCOM upstream é fixo em 120 segundos — esse é o limite da atualização dos dados, independentemente da velocidade de consulta do COP. Predefinições: Rápido (15s, retorno rápido para engajamentos ativos), Padrão (30s, responsivo), Equilibrado (60s, padrão recomendado — metade de um ciclo TACOM, capta cada atualização em até 60s pela metade do trabalho redundante), Econômico (120s, alinhado com o ciclo TACOM, o mais barato para o servidor). Independente da configuração de Tempo de Atualização de Setor acima.</Portuguese>
    <Russian>Как часто сервер COP запрашивает свежие разведданные у каждого OPCOM. Цикл A (противник + BFT) выполняется с этим интервалом; цикл B (цели командования, более низкий приоритет) выполняется с интервалом в 2 раза больше. Цикл анализа TACOM самого OPCOM фиксирован на 120 секундах — это предел свежести данных независимо от частоты опроса COP. Пресеты: Быстрый (15с, плотная обратная связь для активных боестолкновений), Стандартный (30с, отзывчивый), Сбалансированный (60с, рекомендуемый по умолчанию — половина цикла TACOM, охватывает каждое обновление в пределах 60с при половине избыточной нагрузки), Экономичный (120с, синхронизирован с циклом TACOM, наименьшая нагрузка на сервер). Не зависит от настройки времени обновления сектора выше.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_UPDATE_FAST">
    <English>Fast (15s)</English>
    <Chinese>快速 (15秒)</Chinese>
    <Chinesesimp>快速 (15秒)</Chinesesimp>
    <Spanish>Rápido (15s)</Spanish>
    <French>Rapide (15 s)</French>
    <Portuguese>Rápido (15s)</Portuguese>
    <Russian>Быстрый (15с)</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_UPDATE_STANDARD">
    <English>Standard (30s)</English>
    <Chinese>標準 (30秒)</Chinese>
    <Chinesesimp>标准 (30秒)</Chinesesimp>
    <Spanish>Estándar (30s)</Spanish>
    <French>Standard (30 s)</French>
    <Portuguese>Padrão (30s)</Portuguese>
    <Russian>Стандартный (30с)</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_UPDATE_BALANCED">
    <English>Balanced (60s)</English>
    <Chinese>平衡 (60秒)</Chinese>
    <Chinesesimp>均衡 (60秒)</Chinesesimp>
    <Spanish>Equilibrado (60s)</Spanish>
    <French>Équilibré (60 s)</French>
    <Portuguese>Equilibrado (60s)</Portuguese>
    <Russian>Сбалансированный (60с)</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_UPDATE_ECONOMY">
    <English>Economy (120s)</English>
    <Chinese>經濟 (120秒)</Chinese>
    <Chinesesimp>经济 (120秒)</Chinesesimp>
    <Spanish>Económico (120s)</Spanish>
    <French>Économique (120 s)</French>
    <Portuguese>Econômico (120s)</Portuguese>
    <Russian>Экономичный (120с)</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_DISPLAY_SIDES">
    <English>COP Display Sides:</English>
    <Chinese>COP 顯示陣營:</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 显示阵营:</Chinesesimp>
    <Spanish>Bandos Mostrados en COP:</Spanish>
    <French>Camps affichés par le COP:</French>
    <Portuguese>Lados de Exibição do COP:</Portuguese>
    <Russian>Стороны отображения COP:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_DISPLAY_SIDES_COMMENT">
    <English>Which sides' COP data feeds get rendered on the player's map. Leave EMPTY for the default (player's own side only). Tick additional sides to merge their intel + BFT + objectives into the player's view — useful for a Game Master / commander / observer role who wants to monitor multiple sides at once. Each ticked side requires a placed mil_opcom for its data to populate. Each player still sees only what their own client is configured for; this is a mission-maker filter, not a per-player switch. Independent of Commander Intel Sides above, which gates the legacy spotrep / diary intel.</English>
    <Chinese>哪些陣營的 COP 資料饋送會顯示在玩家地圖上。留空則使用預設值(僅玩家自身陣營)。勾選其他陣營可將其情報 + BFT + 目標併入玩家的檢視畫面 — 適用於想同時監控多個陣營的遊戲管理員/指揮官/觀察員角色。每個勾選的陣營都需要放置一個對應的 mil_opcom 才會有資料。每位玩家仍只會看到自己客戶端設定所允許的內容;這是任務製作者的篩選器,而非個別玩家的開關。與上方的「指揮官情報陣營」相互獨立,後者控制的是舊版戰報/日誌情報。</Chinese>
    <Chinesesimp>哪些阵营的 COP 数据流会渲染到玩家地图上。留空则为默认值(仅玩家自己所属阵营)。勾选其他阵营可将其情报 + BFT + 目标合并到玩家视图中 — 适用于需要同时监控多个阵营的游戏管理员/指挥官/观察员角色。每个勾选的阵营都需要放置一个 mil_opcom 才能填充数据。每名玩家仍只能看到其自身客户端所配置的内容;这是一个任务制作者层面的过滤器,而非逐玩家开关。与上方的指挥官情报阵营相互独立,后者控制的是旧版战况报告/日志情报。</Chinesesimp>
    <Spanish>Qué feeds de datos de COP por bando se renderizan en el mapa del jugador. Deje VACÍO para el valor por defecto (solo el propio bando del jugador). Marque bandos adicionales para fusionar su inteligencia + BFT + objetivos en la vista del jugador; útil para un rol de Game Master / comandante / observador que desea monitorizar varios bandos a la vez. Cada bando marcado requiere un mil_opcom colocado para que sus datos se pueblen. Cada jugador sigue viendo solo lo que su propio cliente tiene configurado; esto es un filtro de creador de misión, no un interruptor por jugador. Independiente de Bandos de Inteligencia de Comandante de arriba, que controla la inteligencia heredada de spotrep / diario.</Spanish>
    <French>Quels flux de données COP par camp sont affichés sur la carte du joueur. Laisser VIDE pour le comportement par défaut (uniquement le camp du joueur). Cochez des camps supplémentaires pour fusionner leur renseignement + BFT + objectifs dans la vue du joueur — utile pour un rôle de maître de jeu / commandant / observateur souhaitant surveiller plusieurs camps à la fois. Chaque camp coché nécessite un mil_opcom placé pour que ses données se remplissent. Chaque joueur ne voit toujours que ce pour quoi son propre client est configuré; c'est un filtre de créateur de mission, pas un interrupteur par joueur. Indépendant de Camps du renseignement commandant ci-dessus, qui contrôle le renseignement spotrep / journal de bord existant.</French>
    <Portuguese>Quais feeds de dados do COP por lado são renderizados no mapa do jogador. Deixe VAZIO para o padrão (apenas o próprio lado do jogador). Marque lados adicionais para mesclar sua inteligência + BFT + objetivos na visão do jogador — útil para um papel de Game Master / comandante / observador que deseje monitorar vários lados ao mesmo tempo. Cada lado marcado requer um mil_opcom colocado para que seus dados sejam populados. Cada jogador ainda vê apenas o que seu próprio cliente está configurado para ver; este é um filtro do criador de missão, não um interruptor por jogador. Independente dos Lados de Inteligência do Comandante acima, que controlam o spotrep / diário de inteligência legado.</Portuguese>
    <Russian>Какие потоки данных COP по сторонам отображаются на карте игрока. Оставьте ПУСТЫМ для значения по умолчанию (только собственная сторона игрока). Отметьте дополнительные стороны, чтобы объединить их разведданные + BFT + цели командования в обзоре игрока — полезно для роли гейм-мастера / командира / наблюдателя, желающего следить за несколькими сторонами одновременно. Для заполнения данных по каждой отмеченной стороне требуется размещённый mil_opcom. Каждый игрок по-прежнему видит только то, что настроено для его клиента; это фильтр создателя миссии, а не переключатель для отдельного игрока. Не зависит от настройки «Стороны командирских разведданных» выше, которая управляет устаревшими сводками/дневниковыми разведданными.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_SHOW_BFT">
    <English>COP Friendly BFT:</English>
    <Chinese>COP 友軍 BFT:</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 友军 BFT:</Chinesesimp>
    <Spanish>BFT Amigo de COP:</Spanish>
    <French>BFT ami du COP:</French>
    <Portuguese>BFT Amigo do COP:</Portuguese>
    <Russian>Дружественный BFT в COP:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_SHOW_BFT_COMMENT">
    <English>Toggle the friendly Blue Force Tracker layer in the COP overlay independently of the Commander Intel Mode tier. Yes (default) renders friendly profile-managed forces as side-coloured chevrons within the anchor radius — useful for cooperative play and command overview. No suppresses BFT regardless of tier, even when Commander Intel Mode is Full / Advanced — useful for tighter operational security simulations where players should not see automatic friendly positions on the map. Independent of the Map Intel "Friendly Coverage" setting above, which drives the legacy global SQM friendly markers.</English>
    <Chinese>獨立於「指揮官情報模式」等級,切換 COP 覆蓋層中的友軍藍軍部隊追蹤(BFT)層。是(預設)會將受設定檔管理的友軍部隊,以陣營顏色的 V 形符號顯示在錨點半徑範圍內 — 適用於合作遊玩與指揮總覽。否則無論等級為何(即使「指揮官情報模式」為完整/進階)都會隱藏 BFT — 適用於較講求作戰保密性、玩家不應在地圖上自動看到友軍位置的模擬情境。與上方地圖情報的「友軍涵蓋範圍」設定相互獨立,後者驅動的是舊版全域 SQM 友軍標記。</Chinese>
    <Chinesesimp>独立于指挥官情报模式层级,单独切换 COP 叠加层中的友军蓝军追踪层。是(默认)会在锚点半径范围内,以阵营颜色的箭头图标渲染受配置文件管理的友方部队 — 适用于合作游戏与指挥总览。否会无论层级如何都隐藏 BFT,即使指挥官情报模式为完整/高级 — 适用于要求玩家不应在地图上看到自动友军位置的更严格作战保密模拟。与上方地图情报的"友军覆盖"设置相互独立,后者驱动的是旧版全局 SQM 友军标记。</Chinesesimp>
    <Spanish>Activa o desactiva la capa de Blue Force Tracker amigo en la superposición de COP con independencia del nivel del Modo de Inteligencia de Comandante. Sí (por defecto) renderiza las fuerzas amigas gestionadas por perfil como chevrones coloreados por bando dentro del radio de anclaje; útil para el juego cooperativo y la visión de conjunto de mando. No suprime el BFT sin importar el nivel, incluso cuando el Modo de Inteligencia de Comandante es Completo / Avanzado; útil para simulaciones de seguridad operacional más estrictas donde los jugadores no deben ver las posiciones amigas automáticas en el mapa. Independiente del ajuste "Cobertura Amiga" de Inteligencia de Mapa de arriba, que controla los marcadores amigos globales heredados del SQM.</Spanish>
    <French>Bascule la couche Blue Force Tracker amie dans la superposition COP indépendamment du niveau du Mode renseignement commandant. Oui (par défaut) affiche les forces amies gérées par profil sous forme de chevrons colorés par camp dans le rayon d'ancrage — utile pour le jeu coopératif et la vue d'ensemble du commandement. Non supprime le BFT quel que soit le niveau, même lorsque le Mode renseignement commandant est Complet / Avancé — utile pour des simulations de sécurité opérationnelle plus strictes où les joueurs ne doivent pas voir automatiquement les positions amies sur la carte. Indépendant du réglage Couverture amie du Renseignement carte ci-dessus, qui pilote les marqueurs amis SQM globaux existants.</French>
    <Portuguese>Alterna a camada de Rastreador de Força Azul (BFT) amiga na sobreposição do COP, independentemente do nível do Modo de Inteligência do Comandante. Sim (padrão) renderiza forças amigas gerenciadas por perfil como chevrons coloridos por lado dentro do raio de âncora — útil para jogo cooperativo e visão geral de comando. Não suprime o BFT independentemente do nível, mesmo quando o Modo de Inteligência do Comandante está em Completo / Avançado — útil para simulações de segurança operacional mais rígidas, onde os jogadores não devem ver posições amigas automáticas no mapa. Independente da configuração "Cobertura Amiga" da Inteligência de Mapa acima, que controla os marcadores amigos globais legados do SQM.</Portuguese>
    <Russian>Переключает слой дружественного отслеживания сил (BFT) в наложении COP независимо от уровня режима командирских разведданных. Да (по умолчанию) отображает дружественные силы, управляемые профилем, в виде шевронов, окрашенных по стороне, в пределах радиуса привязки — полезно для совместной игры и общего обзора командования. Нет подавляет BFT независимо от уровня, даже когда режим командирских разведданных установлен на Полный / Расширенный — полезно для более строгих симуляций оперативной безопасности, когда игроки не должны видеть автоматические позиции дружественных сил на карте. Не зависит от настройки «Охват дружественными силами» в разведданных карты выше, которая управляет устаревшими глобальными маркерами дружественных сил из SQM.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_SHOW_BFT_YES">
    <English>Yes</English>
    <Chinese>是</Chinese>
    <Chinesesimp>是</Chinesesimp>
    <Spanish>Sí</Spanish>
    <French>Oui</French>
    <Portuguese>Sim</Portuguese>
    <Russian>Да</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_SHOW_BFT_NO">
    <English>No</English>
    <Chinese>否</Chinese>
    <Chinesesimp>否</Chinesesimp>
    <Spanish>No</Spanish>
    <French>Non</French>
    <Portuguese>Não</Portuguese>
    <Russian>Нет</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_LAYER_AUTO">
    <English>Auto (follow COP Mode)</English>
    <Chinese>自動 (依 COP 模式)</Chinese>
    <Chinesesimp>自动(跟随 COP 模式)</Chinesesimp>
    <Spanish>Auto (seguir Modo COP)</Spanish>
    <French>Auto (suit le mode COP)</French>
    <Portuguese>Automático (seguir Modo COP)</Portuguese>
    <Russian>Авто (следует режиму COP)</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_LAYER_ON">
    <English>On</English>
    <Chinese>開啟</Chinese>
    <Chinesesimp>开启</Chinesesimp>
    <Spanish>Activado</Spanish>
    <French>Activé</French>
    <Portuguese>Ativado</Portuguese>
    <Russian>Вкл.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_LAYER_OFF">
    <English>Off</English>
    <Chinese>關閉</Chinese>
    <Chinesesimp>关闭</Chinesesimp>
    <Spanish>Desactivado</Spanish>
    <French>Désactivé</French>
    <Portuguese>Desativado</Portuguese>
    <Russian>Выкл.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_LAYER_ENEMIES">
    <English>COP Layer: Enemy Contacts</English>
    <Chinese>COP 圖層:敵軍接觸</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 图层:敌情接触</Chinesesimp>
    <Spanish>Capa COP: Contactos Enemigos</Spanish>
    <French>Couche COP: Contacts ennemis</French>
    <Portuguese>Camada COP: Contatos Inimigos</Portuguese>
    <Russian>Слой COP: контакты с противником</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_LAYER_ENEMIES_COMMENT">
    <English>Per-layer override for the enemy intel contacts layer (the spotted-enemy markers). Commander Intel Mode (COP) above is the master switch and the overall preset — it decides which layers are on at each tier and, when set to Off, disables the whole COP overlay. This setting only fine-tunes this one layer on top of that preset. Auto (default) follows whatever Commander Intel Mode selects. On forces the layer visible even at a tier that would normally drop it; Off hides it even at a tier that would normally show it. Has no effect when Commander Intel Mode is Off.</English>
    <Chinese>針對敵軍情資接觸圖層(已發現敵軍標記)的個別圖層覆寫設定。上方的指揮官情資模式(COP)是主開關與整體預設值——它決定各階層開啟哪些圖層,若設為「關閉」則會停用整個 COP 疊層。此設定只在該預設值之上微調這一個圖層。自動(預設)會依指揮官情資模式的選擇而定。「開啟」會強制顯示此圖層,即使該階層通常不會顯示;「關閉」則會強制隱藏此圖層,即使該階層通常會顯示。當指揮官情資模式為「關閉」時,此設定不生效。</Chinese>
    <Chinesesimp>针对敌情接触图层(已侦测敌军标记)的逐层覆盖设置。上方的指挥官情报模式(COP)是主开关及总体预设 — 它决定各层级下哪些图层开启,若设为关闭则整个 COP 叠加层都会停用。此设置仅在该预设基础上微调这一个图层。自动(默认)跟随指挥官情报模式所选内容。开启会强制该图层显示,即使在通常会隐藏它的层级下;关闭会强制隐藏,即使在通常会显示它的层级下。当指挥官情报模式为关闭时无效。</Chinesesimp>
    <Spanish>Anulación por capa para la capa de contactos de inteligencia enemiga (los marcadores de enemigo detectado). El Modo de Inteligencia de Comandante (COP) de arriba es el interruptor maestro y el preajuste general: decide qué capas están activas en cada nivel y, cuando se ajusta a Desactivado, desactiva toda la superposición de COP. Este ajuste solo afina esta capa concreta sobre ese preajuste. Auto (por defecto) sigue lo que seleccione el Modo de Inteligencia de Comandante. Activado fuerza la capa visible incluso en un nivel que normalmente la eliminaría; Desactivado la oculta incluso en un nivel que normalmente la mostraría. No tiene efecto cuando el Modo de Inteligencia de Comandante está Desactivado.</Spanish>
    <French>Surcharge par couche pour la couche de renseignement des contacts ennemis (les marqueurs d'ennemis repérés). Le Mode Renseignement du Commandant (COP) ci-dessus est l'interrupteur maître et le préréglage global — il décide quelles couches sont actives à chaque palier et, réglé sur Désactivé, désactive toute la surcouche COP. Ce réglage ne fait qu'ajuster cette seule couche par-dessus ce préréglage. Auto (par défaut) suit ce que sélectionne le Mode Renseignement du Commandant. Activé force la couche visible même à un palier qui l'aurait normalement désactivée; Désactivé la masque même à un palier qui l'aurait normalement affichée. Sans effet si le Mode Renseignement du Commandant est Désactivé.</French>
    <Portuguese>Substituição por camada para a camada de inteligência de contatos inimigos (os marcadores de inimigo avistado). O Modo de Inteligência do Comandante (COP) acima é a chave mestra e o preset geral — ele decide quais camadas ficam ativas em cada nível e, quando definido como Desativado, desativa toda a sobreposição COP. Esta configuração apenas ajusta esta camada específica sobre esse preset. Automático (padrão) segue o que o Modo de Inteligência do Comandante selecionar. Ativado força a camada a ficar visível mesmo em um nível que normalmente a ocultaria; Desativado a oculta mesmo em um nível que normalmente a exibiria. Não tem efeito quando o Modo de Inteligência do Comandante está Desativado.</Portuguese>
    <Russian>Переопределение для слоя контактов с противником (маркеры обнаруженного противника). Режим командирских разведданных (COP) выше является главным переключателем и общим пресетом — он определяет, какие слои включены на каждом уровне, и при значении «Выкл.» отключает всё наложение COP. Эта настройка лишь точечно донастраивает данный слой поверх этого пресета. Авто (по умолчанию) следует тому, что выбрано в режиме командирских разведданных. Вкл. принудительно включает слой даже на уровне, который обычно его исключает; Выкл. скрывает его даже на уровне, который обычно его показывает. Не имеет эффекта, если режим командирских разведданных выключен.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_LAYER_AXIS">
    <English>COP Layer: Axis-of-Advance Arrows</English>
    <Chinese>COP 圖層:進攻軸箭頭</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 图层:推进轴箭头</Chinesesimp>
    <Spanish>Capa COP: Flechas de Eje de Avance</Spanish>
    <French>Couche COP: Flèches d'axe de progression</French>
    <Portuguese>Camada COP: Setas de Eixo de Avanço</Portuguese>
    <Russian>Слой COP: стрелки направления наступления</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_LAYER_AXIS_COMMENT">
    <English>Per-layer override for the dashed axis-of-advance arrows drawn from the nearest friendly cluster to attack objectives. Commander Intel Mode (COP) above is the master switch and the overall preset; this setting only fine-tunes this one element on top of it. Auto (default) follows the Commander Intel Mode preset. On forces the arrows on even at a tier that normally drops them (Full / Partial / Basic); Off hides them even at Advanced. Has no effect when Commander Intel Mode is Off.</English>
    <Chinese>針對從最近友軍集結點指向攻擊目標所繪製之虛線進攻軸箭頭的個別圖層覆寫設定。上方的指揮官情資模式(COP)是主開關與整體預設值;此設定只在該預設值之上微調此元素。自動(預設)會依指揮官情資模式的預設值而定。「開啟」會強制顯示箭頭,即使該階層(完整/部分/基本)通常會將其省略;「關閉」則會在「進階」階層也隱藏箭頭。當指揮官情資模式為「關閉」時,此設定不生效。</Chinese>
    <Chinesesimp>针对从最近友军集群指向进攻目标绘制的虚线推进轴箭头的逐层覆盖设置。上方的指挥官情报模式(COP)是主开关及总体预设;此设置仅在此基础上微调该元素。自动(默认)跟随指挥官情报模式预设。开启会强制显示箭头,即使在通常会隐藏它们的层级下(完整/部分/基础);关闭会在高级层级下也隐藏它们。当指挥官情报模式为关闭时无效。</Chinesesimp>
    <Spanish>Anulación por capa para las flechas discontinuas de eje de avance trazadas desde el grupo amigo más cercano hacia los objetivos de ataque. El Modo de Inteligencia de Comandante (COP) de arriba es el interruptor maestro y el preajuste general; este ajuste solo afina este elemento sobre él. Auto (por defecto) sigue el preajuste del Modo de Inteligencia de Comandante. Activado fuerza las flechas incluso en un nivel que normalmente las elimina (Completo / Parcial / Básico); Desactivado las oculta incluso en Avanzado. No tiene efecto cuando el Modo de Inteligencia de Comandante está Desactivado.</Spanish>
    <French>Surcharge par couche pour les flèches en pointillé d'axe de progression tracées depuis le groupement ami le plus proche vers les objectifs d'attaque. Le Mode Renseignement du Commandant (COP) ci-dessus est l'interrupteur maître et le préréglage global; ce réglage ne fait qu'ajuster cet élément par-dessus. Auto (par défaut) suit le préréglage du Mode Renseignement du Commandant. Activé force les flèches même à un palier qui les désactive normalement (Complet / Partiel / Basique); Désactivé les masque même à Avancé. Sans effet si le Mode Renseignement du Commandant est Désactivé.</French>
    <Portuguese>Substituição por camada para as setas tracejadas de eixo de avanço desenhadas do agrupamento amigo mais próximo até os objetivos de ataque. O Modo de Inteligência do Comandante (COP) acima é a chave mestra e o preset geral; esta configuração apenas ajusta este elemento específico sobre ele. Automático (padrão) segue o preset do Modo de Inteligência do Comandante. Ativado força as setas a aparecerem mesmo em um nível que normalmente as removeria (Completo / Parcial / Básico); Desativado as oculta mesmo em Avançado. Não tem efeito quando o Modo de Inteligência do Comandante está Desativado.</Portuguese>
    <Russian>Переопределение для пунктирных стрелок направления наступления, проводимых от ближайшего дружественного скопления к атакуемым целям. Режим командирских разведданных (COP) выше является главным переключателем и общим пресетом; эта настройка лишь точечно донастраивает данный элемент поверх него. Авто (по умолчанию) следует пресету режима командирских разведданных. Вкл. принудительно включает стрелки даже на уровне, который обычно их исключает (Полный / Частичный / Базовый); Выкл. скрывает их даже на уровне Расширенный. Не имеет эффекта, если режим командирских разведданных выключен.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_LAYER_SENTIMENT">
    <English>COP Layer: Civilian Sentiment Heat</English>
    <Chinese>COP 圖層:平民情緒熱區</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 图层:平民情绪热力图</Chinesesimp>
    <Spanish>Capa COP: Mapa de Calor de Sentimiento Civil</Spanish>
    <French>Couche COP: Carte de chaleur du sentiment civil</French>
    <Portuguese>Camada COP: Mapa de Calor de Sentimento Civil</Portuguese>
    <Russian>Слой COP: тепловая карта настроений гражданского населения</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_LAYER_SENTIMENT_COMMENT">
    <English>Per-layer override for the civilian sentiment heat-map (part of the asymmetric layer). Commander Intel Mode (COP) above is the master switch and overall preset; this setting only fine-tunes this one element. Auto (default) follows the preset. On forces the heat-map on; Off hides it. Requires the asymmetric layer to be active — set Commander Intel Asymmetric to Yes. Has no effect when Commander Intel Mode is Off or the asymmetric layer is disabled.</English>
    <Chinese>針對平民情緒熱區圖(屬於非對稱圖層的一部分)的個別圖層覆寫設定。上方的指揮官情資模式(COP)是主開關與整體預設值;此設定只在該預設值之上微調此元素。自動(預設)會依預設值而定。「開啟」會強制顯示熱區圖;「關閉」則會隱藏。需要非對稱圖層處於啟用狀態——請將指揮官情資非對稱設為「是」。當指揮官情資模式為「關閉」或非對稱圖層已停用時,此設定不生效。</Chinese>
    <Chinesesimp>针对平民情绪热力图(属于非对称图层的一部分)的逐层覆盖设置。上方的指挥官情报模式(COP)是主开关及总体预设;此设置仅在此基础上微调该元素。自动(默认)跟随预设。开启会强制显示热力图;关闭会隐藏。需要非对称图层处于激活状态 — 将指挥官情报非对称设为是。当指挥官情报模式为关闭或非对称图层被禁用时无效。</Chinesesimp>
    <Spanish>Anulación por capa para el mapa de calor de sentimiento civil (parte de la capa asimétrica). El Modo de Inteligencia de Comandante (COP) de arriba es el interruptor maestro y el preajuste general; este ajuste solo afina este elemento. Auto (por defecto) sigue el preajuste. Activado fuerza el mapa de calor; Desactivado lo oculta. Requiere que la capa asimétrica esté activa; ajuste Inteligencia de Comandante Asimétrica a Sí. No tiene efecto cuando el Modo de Inteligencia de Comandante está Desactivado o la capa asimétrica está deshabilitada.</Spanish>
    <French>Surcharge par couche pour la carte de chaleur du sentiment civil (partie de la couche asymétrique). Le Mode Renseignement du Commandant (COP) ci-dessus est l'interrupteur maître et le préréglage global; ce réglage ne fait qu'ajuster cet élément. Auto (par défaut) suit le préréglage. Activé force la carte de chaleur; Désactivé la masque. Nécessite que la couche asymétrique soit active — réglez Renseignement du Commandant Asymétrique sur Oui. Sans effet si le Mode Renseignement du Commandant est Désactivé ou si la couche asymétrique est désactivée.</French>
    <Portuguese>Substituição por camada para o mapa de calor de sentimento civil (parte da camada assimétrica). O Modo de Inteligência do Comandante (COP) acima é a chave mestra e o preset geral; esta configuração apenas ajusta este elemento específico. Automático (padrão) segue o preset. Ativado força o mapa de calor a aparecer; Desativado o oculta. Requer que a camada assimétrica esteja ativa — defina Inteligência do Comandante Assimétrica como Sim. Não tem efeito quando o Modo de Inteligência do Comandante está Desativado ou a camada assimétrica está desativada.</Portuguese>
    <Russian>Переопределение для тепловой карты настроений гражданского населения (часть асимметричного слоя). Режим командирских разведданных (COP) выше является главным переключателем и общим пресетом; эта настройка лишь точечно донастраивает данный элемент. Авто (по умолчанию) следует пресету. Вкл. принудительно включает тепловую карту; Выкл. скрывает её. Требует активного асимметричного слоя — установите «Асимметричные командирские разведданные» в значение «Да». Не имеет эффекта, если режим командирских разведданных выключен или асимметричный слой отключён.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_LAYER_ACTIVITY">
    <English>COP Layer: Asymmetric Activity Zones</English>
    <Chinese>COP 圖層:非對稱活動區域</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 图层:非对称活动区域</Chinesesimp>
    <Spanish>Capa COP: Zonas de Actividad Asimétrica</Spanish>
    <French>Couche COP: Zones d'activité asymétrique</French>
    <Portuguese>Camada COP: Zonas de Atividade Assimétrica</Portuguese>
    <Russian>Слой COP: зоны асимметричной активности</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_LAYER_ACTIVITY_COMMENT">
    <English>Per-layer override for the asymmetric activity zones (insurgent activity areas, part of the asymmetric layer). Commander Intel Mode (COP) above is the master switch and overall preset; this setting only fine-tunes this one element. Auto (default) follows the preset. On forces the zones on; Off hides them. Requires the asymmetric layer to be active — set Commander Intel Asymmetric to Yes. Has no effect when Commander Intel Mode is Off or the asymmetric layer is disabled.</English>
    <Chinese>針對非對稱活動區域(叛亂份子活動地帶,屬於非對稱圖層的一部分)的個別圖層覆寫設定。上方的指揮官情資模式(COP)是主開關與整體預設值;此設定只在該預設值之上微調此元素。自動(預設)會依預設值而定。「開啟」會強制顯示這些區域;「關閉」則會隱藏。需要非對稱圖層處於啟用狀態——請將指揮官情資非對稱設為「是」。當指揮官情資模式為「關閉」或非對稱圖層已停用時,此設定不生效。</Chinese>
    <Chinesesimp>针对非对称活动区域(叛乱分子活动区域,属于非对称图层的一部分)的逐层覆盖设置。上方的指挥官情报模式(COP)是主开关及总体预设;此设置仅在此基础上微调该元素。自动(默认)跟随预设。开启会强制显示区域;关闭会隐藏它们。需要非对称图层处于激活状态 — 将指挥官情报非对称设为是。当指挥官情报模式为关闭或非对称图层被禁用时无效。</Chinesesimp>
    <Spanish>Anulación por capa para las zonas de actividad asimétrica (áreas de actividad insurgente, parte de la capa asimétrica). El Modo de Inteligencia de Comandante (COP) de arriba es el interruptor maestro y el preajuste general; este ajuste solo afina este elemento. Auto (por defecto) sigue el preajuste. Activado fuerza las zonas; Desactivado las oculta. Requiere que la capa asimétrica esté activa; ajuste Inteligencia de Comandante Asimétrica a Sí. No tiene efecto cuando el Modo de Inteligencia de Comandante está Desactivado o la capa asimétrica está deshabilitada.</Spanish>
    <French>Surcharge par couche pour les zones d'activité asymétrique (secteurs d'activité insurgée, partie de la couche asymétrique). Le Mode Renseignement du Commandant (COP) ci-dessus est l'interrupteur maître et le préréglage global; ce réglage ne fait qu'ajuster cet élément. Auto (par défaut) suit le préréglage. Activé force les zones; Désactivé les masque. Nécessite que la couche asymétrique soit active — réglez Renseignement du Commandant Asymétrique sur Oui. Sans effet si le Mode Renseignement du Commandant est Désactivé ou si la couche asymétrique est désactivée.</French>
    <Portuguese>Substituição por camada para as zonas de atividade assimétrica (áreas de atividade insurgente, parte da camada assimétrica). O Modo de Inteligência do Comandante (COP) acima é a chave mestra e o preset geral; esta configuração apenas ajusta este elemento específico. Automático (padrão) segue o preset. Ativado força as zonas a aparecerem; Desativado as oculta. Requer que a camada assimétrica esteja ativa — defina Inteligência do Comandante Assimétrica como Sim. Não tem efeito quando o Modo de Inteligência do Comandante está Desativado ou a camada assimétrica está desativada.</Portuguese>
    <Russian>Переопределение для зон асимметричной активности (районы деятельности повстанцев, часть асимметричного слоя). Режим командирских разведданных (COP) выше является главным переключателем и общим пресетом; эта настройка лишь точечно донастраивает данный элемент. Авто (по умолчанию) следует пресету. Вкл. принудительно включает зоны; Выкл. скрывает их. Требует активного асимметричного слоя — установите «Асимметричные командирские разведданные» в значение «Да». Не имеет эффекта, если режим командирских разведданных выключен или асимметричный слой отключён.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_FRIENDLY_ORDERS">
    <English>Show Friendly Order Markers:</English>
    <Chinese>顯示友軍命令標記:</Chinese>
    <Chinesesimp>显示友军命令标记:</Chinesesimp>
    <Spanish>Mostrar Marcadores de Órdenes Amigas:</Spanish>
    <French>Afficher les marqueurs d'ordres amis:</French>
    <Portuguese>Exibir Marcadores de Ordens Amigas:</Portuguese>
    <Russian>Показывать маркеры дружественных приказов:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_FRIENDLY_ORDERS_COMMENT">
    <English>Show or hide the friendly OPCOM attack / defend order markers — the objective circle, state label ("Attacking" / "Defending") and order arrow drawn by the military intel (G2) pipeline. No (default) hides them so the COP overlay is the single source of objective intent (its own Attack / Defend rings show the same orders). Yes shows them. The TACOM recon / capture blocking lines have their own toggle below and are not affected by this. This is independent of the Map Intel display settings above: those decide whether the intel is generated — this only controls whether these markers are drawn. Applies whether or not Commander Intel Mode is on.</English>
    <Chinese>顯示或隱藏由軍事情資(G2)管線繪製的友軍 OPCOM 攻擊/防守命令標記——目標圓圈、狀態標籤(「攻擊中」/「防守中」)與命令箭頭。「否」(預設)會將其隱藏,使 COP 疊層成為目標意圖的唯一資訊來源(其自身的攻擊/防守環會顯示相同命令)。「是」則會顯示這些標記。TACOM 偵察/佔領封鎖線有其獨立的下方開關,不受此設定影響。此設定與上方的地圖情資顯示設定各自獨立:後者決定是否產生情資,此設定只控制是否繪出這些標記。無論指揮官情資模式是否開啟皆適用。</Chinese>
    <Chinesesimp>显示或隐藏友军 OPCOM 进攻/防守命令标记 — 由军事情报(G2)管线绘制的目标圆圈、状态标签("进攻中"/"防守中")与命令箭头。否(默认)会隐藏它们,使 COP 叠加层成为目标意图的唯一信息来源(其自身的进攻/防守圆环显示相同的命令)。是会显示它们。TACOM 侦察/占领封锁线有其自身的独立开关(见下),不受此设置影响。此设置与上方的地图情报显示设置相互独立:那些设置决定情报是否生成 — 此设置仅控制这些标记是否被绘制。无论指挥官情报模式是否开启均适用。</Chinesesimp>
    <Spanish>Muestra u oculta los marcadores de órdenes de ataque / defensa de OPCOM amigo: el círculo de objetivo, la etiqueta de estado ("Atacando" / "Defendiendo") y la flecha de orden trazados por el flujo de inteligencia militar (G2). No (por defecto) los oculta para que la superposición de COP sea la única fuente de intención de objetivo (sus propios anillos de Ataque / Defensa muestran las mismas órdenes). Sí los muestra. Las líneas de bloqueo de reconocimiento / captura TACOM tienen su propio interruptor más abajo y no se ven afectadas por este. Esto es independiente de los ajustes de visualización de Inteligencia de Mapa de arriba: aquellos deciden si se genera la inteligencia; este solo controla si se dibujan estos marcadores. Se aplica esté o no activado el Modo de Inteligencia de Comandante.</Spanish>
    <French>Affiche ou masque les marqueurs d'ordres d'attaque / défense OPCOM amis — le cercle d'objectif, l'étiquette d'état (« Attaque » / « Défense ») et la flèche d'ordre tracés par le pipeline de renseignement militaire (G2). Non (par défaut) les masque afin que la surcouche COP reste la source unique de l'intention sur les objectifs (ses propres anneaux Attaque / Défense montrent les mêmes ordres). Oui les affiche. Les lignes de blocage reconnaissance / capture TACOM ont leur propre bascule ci-dessous et ne sont pas concernées par ce réglage. Ce réglage est indépendant des paramètres d'affichage Renseignement Carte ci-dessus: ceux-ci décident si le renseignement est généré — celui-ci contrôle seulement si ces marqueurs sont tracés. S'applique que le Mode Renseignement du Commandant soit actif ou non.</French>
    <Portuguese>Exibe ou oculta os marcadores de ordens de ataque / defesa OPCOM amigas — o círculo do objetivo, o rótulo de estado ("Atacando" / "Defendendo") e a seta de ordem desenhados pelo pipeline de inteligência militar (G2). Não (padrão) os oculta, de modo que a sobreposição COP seja a única fonte de intenção de objetivo (seus próprios anéis de Ataque / Defesa mostram as mesmas ordens). Sim os exibe. As linhas de bloqueio de reconhecimento / captura do TACOM têm sua própria alternância abaixo e não são afetadas por esta. Isso é independente das configurações de exibição de Inteligência do Mapa acima: aquelas decidem se a inteligência é gerada — esta apenas controla se esses marcadores são desenhados. Aplica-se independentemente do Modo de Inteligência do Comandante estar ativado ou não.</Portuguese>
    <Russian>Показывает или скрывает маркеры приказов OPCOM на атаку/оборону для дружественных сил — круг цели, метку состояния («Атакует» / «Обороняет») и стрелку приказа, отрисовываемые конвейером военной разведки (G2). Нет (по умолчанию) скрывает их, чтобы наложение COP оставалось единственным источником сведений о намерениях по цели (собственные кольца «Атака / Оборона» показывают те же приказы). Да показывает их. Блокирующие линии разведки/захвата TACOM имеют собственный переключатель ниже и этим не затрагиваются. Не зависит от настроек отображения разведданных на карте выше: они определяют, генерируются ли разведданные — эта настройка лишь управляет тем, отрисовываются ли эти маркеры. Применяется независимо от того, включён ли режим командирских разведданных.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_BLOCKING_LINES">
    <English>Show Blocking Line Markers:</English>
    <Chinese>顯示封鎖線標記:</Chinese>
    <Chinesesimp>显示封锁线标记:</Chinesesimp>
    <Spanish>Mostrar Marcadores de Línea de Bloqueo:</Spanish>
    <French>Afficher les marqueurs de lignes de blocage:</French>
    <Portuguese>Exibir Marcadores de Linha de Bloqueio:</Portuguese>
    <Russian>Показывать маркеры блокирующих линий:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_BLOCKING_LINES_COMMENT">
    <English>Show or hide the TACOM recon / capture blocking-line markers — the FLOT-style rectangles and advance arrows drawn by the military intel (G2) pipeline to show a sector being secured. Yes (default) shows them. These are kept separate from the order markers above because the COP overlay does not draw them, so they stay useful even with COP on. Independent of the Map Intel display settings, which decide whether the intel is generated. Applies whether or not Commander Intel Mode is on.</English>
    <Chinese>顯示或隱藏由軍事情資(G2)管線繪製的 TACOM 偵察/佔領封鎖線標記——用以顯示扇區正在被確保的前線式矩形與推進箭頭。「是」(預設)會顯示這些標記。此設定與上方的命令標記各自獨立保留,因為 COP 疊層本身不繪製這些標記,所以即使開啟 COP 仍然有用。與地圖情資顯示設定各自獨立,後者決定是否產生情資。無論指揮官情資模式是否開啟皆適用。</Chinese>
    <Chinesesimp>显示或隐藏 TACOM 侦察/占领封锁线标记 — 由军事情报(G2)管线绘制的 FLOT 风格矩形与推进箭头,用于显示正在被清剿的区块。是(默认)会显示它们。这些标记与上方的命令标记分开保留,因为 COP 叠加层不会绘制它们,所以即使开启 COP 它们仍然有用。与地图情报显示设置相互独立,后者决定情报是否生成。无论指挥官情报模式是否开启均适用。</Chinesesimp>
    <Spanish>Muestra u oculta los marcadores de línea de bloqueo de reconocimiento / captura TACOM: los rectángulos estilo FLOT y las flechas de avance trazados por el flujo de inteligencia militar (G2) para mostrar un sector en proceso de ser asegurado. Sí (por defecto) los muestra. Se mantienen separados de los marcadores de órdenes de arriba porque la superposición de COP no los dibuja, por lo que siguen siendo útiles incluso con COP activado. Independiente de los ajustes de visualización de Inteligencia de Mapa, que deciden si se genera la inteligencia. Se aplica esté o no activado el Modo de Inteligencia de Comandante.</Spanish>
    <French>Affiche ou masque les marqueurs de lignes de blocage reconnaissance / capture TACOM — les rectangles de style FLOT et les flèches de progression tracés par le pipeline de renseignement militaire (G2) pour montrer un secteur en cours de sécurisation. Oui (par défaut) les affiche. Ils sont tenus séparés des marqueurs d'ordres ci-dessus car la surcouche COP ne les trace pas, ils restent donc utiles même avec le COP activé. Indépendant des paramètres d'affichage Renseignement Carte, qui décident si le renseignement est généré. S'applique que le Mode Renseignement du Commandant soit actif ou non.</French>
    <Portuguese>Exibe ou oculta os marcadores de linha de bloqueio de reconhecimento / captura do TACOM — os retângulos estilo FLOT e setas de avanço desenhados pelo pipeline de inteligência militar (G2) para mostrar um setor sendo assegurado. Sim (padrão) os exibe. Estes são mantidos separados dos marcadores de ordens acima porque a sobreposição COP não os desenha, então permanecem úteis mesmo com o COP ativado. Independente das configurações de exibição de Inteligência do Mapa, que decidem se a inteligência é gerada. Aplica-se independentemente do Modo de Inteligência do Comandante estar ativado ou não.</Portuguese>
    <Russian>Показывает или скрывает маркеры блокирующих линий разведки/захвата TACOM — прямоугольники в стиле ЛСС и стрелки продвижения, отрисовываемые конвейером военной разведки (G2) для обозначения зачищаемого сектора. Да (по умолчанию) показывает их. Они остаются отдельными от маркеров приказов выше, поскольку наложение COP их не рисует, поэтому они остаются полезными даже при включённом COP. Не зависит от настроек отображения разведданных на карте, которые определяют, генерируются ли разведданные. Применяется независимо от того, включён ли режим командирских разведданных.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_COMMAND_VIEW">
    <English>COP Command View:</English>
    <Chinese>COP 指揮視角:</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 指挥视图:</Chinesesimp>
    <Spanish>Vista de Mando de COP:</Spanish>
    <French>Vue Commandement COP:</French>
    <Portuguese>Visão de Comando COP:</Portuguese>
    <Russian>Командирский обзор COP:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_COMMAND_VIEW_COMMENT">
    <English>Enables the per-player Command View toggle in the c2istar tablet menu. When toggled ON by a player holding their c2_item, COP renders the full side-wide intel pool across the entire map — bypassing the COP Anchor Distance filter. Useful for a Game Master / commander / observer role who needs the full battlespace view. Default No (the toggle is hidden and the standard per-player anchor radius applies to everyone). Players still need to carry a valid c2_item to access the toggle; pairs naturally with COP Display Sides for a multi-side overview. Toggle state resets on respawn — players re-toggle if they want it back on.</English>
    <Chinese>在 c2istar 平板選單中啟用玩家個別的指揮視角切換功能。當持有 c2_item 的玩家將此切換為「開啟」時,COP 會繞過 COP 錨點距離篩選,顯示整個地圖範圍內該陣營的完整情資池。適合需要完整戰場視野的遊戲管理員/指揮官/觀察員角色使用。預設為「否」(切換選項隱藏,所有人皆套用標準的個人錨點半徑)。玩家仍需攜帶有效的 c2_item 才能使用此切換功能;與 COP 顯示陣營搭配使用可提供多陣營總覽。切換狀態會在重生時重置——玩家需重新切換才能恢復開啟狀態。</Chinese>
    <Chinesesimp>在 c2istar 平板菜单中启用逐玩家的指挥视图开关。当持有 c2_item 的玩家将其开启时,COP 会在整张地图上渲染整个阵营范围的完整情报池 — 绕过 COP 锚点距离过滤器。适用于需要完整战场视野的游戏管理员/指挥官/观察员角色。默认为否(该开关隐藏,标准的逐玩家锚点半径适用于所有人)。玩家仍需携带有效的 c2_item 才能使用该开关;与上方的 COP 显示阵营天然搭配,可实现多阵营总览。开关状态在重生后重置 — 玩家需重新切换才能再次开启。</Chinesesimp>
    <Spanish>Habilita el interruptor de Vista de Mando por jugador en el menú de la tableta c2istar. Cuando un jugador lo activa portando su c2_item, COP renderiza el conjunto completo de inteligencia de todo el bando en el mapa entero, saltándose el filtro de Distancia de Anclaje de COP. Útil para un rol de Game Master / comandante / observador que necesita la vista completa del espacio de batalla. Por defecto No (el interruptor está oculto y se aplica a todos el radio de anclaje estándar por jugador). Los jugadores siguen necesitando portar un c2_item válido para acceder al interruptor; combina bien con Bandos Mostrados en COP para una vista de conjunto multi-bando. El estado del interruptor se reinicia al reaparecer; los jugadores deben volver a activarlo si lo quieren de nuevo.</Spanish>
    <French>Active la bascule Vue Commandement par joueur dans le menu tablette c2istar. Une fois activée par un joueur détenant son c2_item, le COP affiche tout le pool de renseignement du camp sur l'ensemble de la carte — en contournant le filtre de Distance d'Ancrage COP. Utile pour un rôle de Maître de Jeu / commandant / observateur ayant besoin de la vue complète du champ de bataille. Par défaut Non (la bascule est masquée et le rayon d'ancrage standard par joueur s'applique à tous). Les joueurs doivent toujours porter un c2_item valide pour accéder à la bascule; se combine naturellement avec Camps Affichés COP pour une vue multi-camps. L'état de la bascule se réinitialise à la réapparition — les joueurs doivent la réactiver s'ils la veulent de nouveau active.</French>
    <Portuguese>Ativa a alternância de Visão de Comando por jogador no menu do tablet c2istar. Quando ativada por um jogador portando seu c2_item, o COP renderiza todo o pool de inteligência do lado, no mapa inteiro — ignorando o filtro de Distância de Ancoragem COP. Útil para um papel de Game Master / comandante / observador que precisa da visão completa do campo de batalha. Padrão Não (a alternância fica oculta e o raio de ancoragem padrão por jogador se aplica a todos). Os jogadores ainda precisam portar um c2_item válido para acessar a alternância; combina bem com Exibir Lados COP para uma visão geral multi-lado. O estado da alternância é reiniciado ao reaparecer — os jogadores precisam reativá-la se quiserem mantê-la ligada.</Portuguese>
    <Russian>Включает переключатель «Командирский обзор» для отдельного игрока в меню планшета c2istar. При включении игроком, держащим свой c2_item, COP отображает полный пул разведданных по стороне на всей карте, минуя фильтр «Дистанция привязки COP». Полезно для роли гейм-мастера / командира / наблюдателя, которому нужен полный обзор поля боя. По умолчанию Нет (переключатель скрыт, и для всех действует стандартный радиус привязки для отдельного игрока). Игрокам по-прежнему нужен действительный c2_item для доступа к переключателю; естественно сочетается со «Сторонами отображения COP» для обзора нескольких сторон. Состояние переключателя сбрасывается при возрождении — игрокам нужно включать его заново, если требуется.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_COMMAND_VIEW_YES">
    <English>Yes</English>
    <Chinese>是</Chinese>
    <Chinesesimp>是</Chinesesimp>
    <Spanish>Sí</Spanish>
    <French>Oui</French>
    <Portuguese>Sim</Portuguese>
    <Russian>Да</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_COMMAND_VIEW_NO">
    <English>No</English>
    <Chinese>否</Chinese>
    <Chinesesimp>否</Chinesesimp>
    <Spanish>No</Spanish>
    <French>Non</French>
    <Portuguese>Não</Portuguese>
    <Russian>Нет</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_COMMAND_VIEW_MENU_ON">
    <English>Command View: ON</English>
    <Chinese>指揮視角:開啟</Chinese>
    <Chinesesimp>指挥视图:开启</Chinesesimp>
    <Spanish>Vista de Mando: ACTIVADA</Spanish>
    <French>Vue Commandement: ACTIVÉE</French>
    <Portuguese>Visão de Comando: LIGADA</Portuguese>
    <Russian>Командирский обзор: ВКЛ.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_COMMAND_VIEW_MENU_OFF">
    <English>Command View: OFF</English>
    <Chinese>指揮視角:關閉</Chinese>
    <Chinesesimp>指挥视图:关闭</Chinesesimp>
    <Spanish>Vista de Mando: DESACTIVADA</Spanish>
    <French>Vue Commandement: DÉSACTIVÉE</French>
    <Portuguese>Visão de Comando: DESLIGADA</Portuguese>
    <Russian>Командирский обзор: ВЫКЛ.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_COMMAND_VIEW_HUD">
    <English>C2ISTAR COMMAND VIEW MODE</English>
    <Chinese>C2ISTAR 指揮視角模式</Chinese>
    <Chinesesimp>C2ISTAR 指挥视图模式</Chinesesimp>
    <Spanish>MODO VISTA DE MANDO C2ISTAR</Spanish>
    <French>MODE VUE COMMANDEMENT C2ISTAR</French>
    <Portuguese>MODO DE VISÃO DE COMANDO C2ISTAR</Portuguese>
    <Russian>РЕЖИМ КОМАНДИРСКОГО ОБЗОРА C2ISTAR</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_ANCHOR_DISTANCE">
    <English>COP Anchor Distance:</English>
    <Chinese>COP 錨點距離:</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 锚点距离:</Chinesesimp>
    <Spanish>Distancia de Anclaje de COP:</Spanish>
    <French>Distance d'ancrage COP:</French>
    <Portuguese>Distância de Ancoragem COP:</Portuguese>
    <Russian>Дистанция привязки COP:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_ANCHOR_DISTANCE_COMMENT">
    <English>Radius around each player within which COP intel (enemies, BFT, objectives, asymmetric) is displayed on the map. The anchor is the player — this distance determines how far from the player's position intel appears. This is a RENDER-side setting only; it does not change what intel OPCOM gathers, only what portion of it gets drawn on your map. WARNING: high distances (1000 m or more) combined with many objectives or high unit counts can cause COP to take longer to display information and may reduce client frame rate with the map open.</English>
    <Chinese>以每位玩家為中心,顯示 COP 情資(敵軍、藍軍追蹤、目標、非對稱)的半徑範圍。錨點即為玩家本身——此距離決定情資會在玩家位置多遠範圍內顯示出來。這是純粹的顯示端設定,不會改變 OPCOM 蒐集的情資內容,只會影響地圖上實際繪出的情資範圍。警告:若距離設定過大(1000 公尺以上),搭配大量目標或高單位數量時,可能導致 COP 顯示資訊耗時變長,並在開啟地圖時降低客戶端畫面更新率。</Chinese>
    <Chinesesimp>以每名玩家为中心、在此半径范围内会在地图上显示 COP 情报(敌情、BFT、目标、非对称)。锚点即为玩家 — 此距离决定情报会在距玩家位置多远处显示。这仅是一个渲染端设置;它不会改变 OPCOM 收集哪些情报,只影响其中多少会被绘制到地图上。警告:较大的距离(1000 米或以上)配合较多目标或高单位数量,可能导致 COP 显示信息耗时增加,并可能在打开地图时降低客户端帧率。</Chinesesimp>
    <Spanish>Radio alrededor de cada jugador dentro del cual se muestra en el mapa la inteligencia de COP (enemigos, BFT, objetivos, asimétrica). El anclaje es el jugador; esta distancia determina hasta dónde de la posición del jugador aparece la inteligencia. Este es un ajuste solo de RENDERIZADO; no cambia qué inteligencia recopila OPCOM, solo qué parte de ella se dibuja en el mapa. ADVERTENCIA: distancias altas (1000 m o más) combinadas con muchos objetivos o un alto número de unidades pueden hacer que COP tarde más en mostrar información y pueden reducir la tasa de fotogramas del cliente con el mapa abierto.</Spanish>
    <French>Rayon autour de chaque joueur dans lequel le renseignement COP (ennemis, BFT, objectifs, asymétrique) est affiché sur la carte. Le point d'ancrage est le joueur — cette distance détermine jusqu'où depuis la position du joueur le renseignement apparaît. Ce réglage n'agit que côté affichage; il ne modifie pas le renseignement collecté par l'OPCOM, seulement la portion qui en est tracée sur votre carte. ATTENTION: des distances élevées (1000 m ou plus) combinées à de nombreux objectifs ou des effectifs importants peuvent ralentir l'affichage du COP et réduire les images par seconde côté client lorsque la carte est ouverte.</French>
    <Portuguese>Raio ao redor de cada jogador dentro do qual a inteligência COP (inimigos, BFT, objetivos, assimétrica) é exibida no mapa. A âncora é o jogador — esta distância determina até onde da posição do jogador a inteligência aparece. Esta é uma configuração apenas do lado de renderização; ela não altera o que o OPCOM coleta, apenas qual parte disso é desenhada no seu mapa. AVISO: distâncias altas (1000 m ou mais) combinadas com muitos objetivos ou grande quantidade de unidades podem fazer o COP demorar mais para exibir informações e reduzir a taxa de quadros do cliente com o mapa aberto.</Portuguese>
    <Russian>Радиус вокруг каждого игрока, в пределах которого разведданные COP (противник, BFT, цели командования, асимметричная активность) отображаются на карте. Точкой привязки является игрок — эта дистанция определяет, насколько далеко от позиции игрока появляются разведданные. Это настройка только для стороны отрисовки; она не изменяет, какие разведданные собирает OPCOM, а лишь то, какая их часть отрисовывается на вашей карте. ВНИМАНИЕ: большие значения дистанции (1000 м и более) в сочетании с большим числом целей или высоким количеством подразделений могут увеличить время отображения информации в COP и снизить частоту кадров клиента при открытой карте.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_SHOW_ATTACK">
    <English>Show Attack Markers:</English>
    <Chinese>顯示攻擊標記:</Chinese>
    <Chinesesimp>显示进攻标记:</Chinesesimp>
    <Spanish>Mostrar Marcadores de Ataque:</Spanish>
    <French>Afficher les marqueurs d'attaque:</French>
    <Portuguese>Exibir Marcadores de Ataque:</Portuguese>
    <Russian>Показывать маркеры атаки:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_SHOW_ATTACK_COMMENT">
    <English>Draw markers for objectives OPCOM is attacking on the COP overlay. Default Yes.</English>
    <Chinese>在 COP 疊層上繪出 OPCOM 正在攻擊之目標的標記。預設為「是」。</Chinese>
    <Chinesesimp>在 COP 叠加层上为 OPCOM 正在进攻的目标绘制标记。默认为是。</Chinesesimp>
    <Spanish>Dibuja marcadores para los objetivos que OPCOM está atacando en la superposición de COP. Por defecto Sí.</Spanish>
    <French>Trace les marqueurs des objectifs attaqués par l'OPCOM sur la surcouche COP. Par défaut Oui.</French>
    <Portuguese>Desenha marcadores para objetivos que o OPCOM está atacando na sobreposição COP. Padrão Sim.</Portuguese>
    <Russian>Отрисовывает маркеры целей, которые атакует OPCOM, в наложении COP. По умолчанию Да.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_SHOW_DEFEND">
    <English>Show Defend Markers:</English>
    <Chinese>顯示防守標記:</Chinese>
    <Chinesesimp>显示防守标记:</Chinesesimp>
    <Spanish>Mostrar Marcadores de Defensa:</Spanish>
    <French>Afficher les marqueurs de défense:</French>
    <Portuguese>Exibir Marcadores de Defesa:</Portuguese>
    <Russian>Показывать маркеры обороны:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_SHOW_DEFEND_COMMENT">
    <English>Draw markers for objectives OPCOM is defending on the COP overlay. Default Yes.</English>
    <Chinese>在 COP 疊層上繪出 OPCOM 正在防守之目標的標記。預設為「是」。</Chinese>
    <Chinesesimp>在 COP 叠加层上为 OPCOM 正在防守的目标绘制标记。默认为是。</Chinesesimp>
    <Spanish>Dibuja marcadores para los objetivos que OPCOM está defendiendo en la superposición de COP. Por defecto Sí.</Spanish>
    <French>Trace les marqueurs des objectifs défendus par l'OPCOM sur la surcouche COP. Par défaut Oui.</French>
    <Portuguese>Desenha marcadores para objetivos que o OPCOM está defendendo na sobreposição COP. Padrão Sim.</Portuguese>
    <Russian>Отрисовывает маркеры целей, которые обороняет OPCOM, в наложении COP. По умолчанию Да.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_SHOW_RECON">
    <English>Show Recon Markers:</English>
    <Chinese>顯示偵察標記:</Chinese>
    <Chinesesimp>显示侦察标记:</Chinesesimp>
    <Spanish>Mostrar Marcadores de Reconocimiento:</Spanish>
    <French>Afficher les marqueurs de reconnaissance:</French>
    <Portuguese>Exibir Marcadores de Reconhecimento:</Portuguese>
    <Russian>Показывать маркеры разведки:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_SHOW_RECON_COMMENT">
    <English>Draw markers for objectives OPCOM is reconnoitring on the COP overlay. Default Yes.</English>
    <Chinese>在 COP 疊層上繪出 OPCOM 正在偵察之目標的標記。預設為「是」。</Chinese>
    <Chinesesimp>在 COP 叠加层上为 OPCOM 正在侦察的目标绘制标记。默认为是。</Chinesesimp>
    <Spanish>Dibuja marcadores para los objetivos que OPCOM está reconociendo en la superposición de COP. Por defecto Sí.</Spanish>
    <French>Trace les marqueurs des objectifs reconnus par l'OPCOM sur la surcouche COP. Par défaut Oui.</French>
    <Portuguese>Desenha marcadores para objetivos que o OPCOM está reconhecendo na sobreposição COP. Padrão Sim.</Portuguese>
    <Russian>Отрисовывает маркеры целей, которые разведывает OPCOM, в наложении COP. По умолчанию Да.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_SHOW_RESERVE">
    <English>Show Reserve Markers:</English>
    <Chinese>顯示預備隊標記:</Chinese>
    <Chinesesimp>显示预备队标记:</Chinesesimp>
    <Spanish>Mostrar Marcadores de Reserva:</Spanish>
    <French>Afficher les marqueurs de réserve:</French>
    <Portuguese>Exibir Marcadores de Reserva:</Portuguese>
    <Russian>Показывать маркеры резерва:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_SHOW_RESERVE_COMMENT">
    <English>Draw markers for objectives OPCOM is holding in reserve on the COP overlay. Default No.</English>
    <Chinese>在 COP 疊層上繪出 OPCOM 列為預備隊之目標的標記。預設為「否」。</Chinese>
    <Chinesesimp>在 COP 叠加层上为 OPCOM 保留为预备队的目标绘制标记。默认为否。</Chinesesimp>
    <Spanish>Dibuja marcadores para los objetivos que OPCOM mantiene en reserva en la superposición de COP. Por defecto No.</Spanish>
    <French>Trace les marqueurs des objectifs tenus en réserve par l'OPCOM sur la surcouche COP. Par défaut Non.</French>
    <Portuguese>Desenha marcadores para objetivos que o OPCOM mantém em reserva na sobreposição COP. Padrão Não.</Portuguese>
    <Russian>Отрисовывает маркеры целей, удерживаемых OPCOM в резерве, в наложении COP. По умолчанию Нет.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_SHOW_HELD">
    <English>Show Held Markers:</English>
    <Chinese>顯示佔領標記:</Chinese>
    <Chinesesimp>显示占领标记:</Chinesesimp>
    <Spanish>Mostrar Marcadores de Posiciones Retenidas:</Spanish>
    <French>Afficher les marqueurs tenus:</French>
    <Portuguese>Exibir Marcadores de Posse:</Portuguese>
    <Russian>Показывать удерживаемые маркеры:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_SHOW_HELD_COMMENT">
    <English>Draw the held-objective markers on the COP overlay (the friendly reserve anchors currently under your control). Set to No to hide them entirely. Default Yes.</English>
    <Chinese>在 COP 疊層上繪出佔領目標的標記(目前由己方控制的友軍預備錨點)。設為「否」可完全隱藏。預設為「是」。</Chinese>
    <Chinesesimp>在 COP 叠加层上绘制已占领目标标记(当前由己方控制的友军预备队锚点)。设为否可将其完全隐藏。默认为是。</Chinesesimp>
    <Spanish>Dibuja los marcadores de objetivo retenido en la superposición de COP (los anclajes de reserva amigos actualmente bajo su control). Ajuste a No para ocultarlos por completo. Por defecto Sí.</Spanish>
    <French>Trace les marqueurs des objectifs tenus sur la surcouche COP (les points d'ancrage de réserve amis actuellement sous votre contrôle). Réglez sur Non pour les masquer entièrement. Par défaut Oui.</French>
    <Portuguese>Desenha os marcadores de objetivo sob posse na sobreposição COP (as âncoras de reserva amigas atualmente sob seu controle). Defina como Não para ocultá-los completamente. Padrão Sim.</Portuguese>
    <Russian>Отрисовывает маркеры удерживаемых целей в наложении COP (дружественные резервные точки привязки, находящиеся под вашим контролем). Установите Нет, чтобы полностью скрыть их. По умолчанию Да.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_ATTACK_COLOUR">
    <English>Attack Marker Colour:</English>
    <Chinese>攻擊標記顏色:</Chinese>
    <Chinesesimp>进攻标记颜色:</Chinesesimp>
    <Spanish>Color del Marcador de Ataque:</Spanish>
    <French>Couleur du marqueur d'attaque:</French>
    <Portuguese>Cor do Marcador de Ataque:</Portuguese>
    <Russian>Цвет маркера атаки:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_ATTACK_COLOUR_COMMENT">
    <English>Colour of the Attack objective ring on the COP overlay. Uses the standard Arma marker-colour palette. Default Red.</English>
    <Chinese>COP 疊層上攻擊目標環的顏色。使用標準 Arma 標記顏色調色盤。預設為紅色。</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 叠加层上进攻目标圆环的颜色。使用标准 Arma 标记颜色调色板。默认为红色。</Chinesesimp>
    <Spanish>Color del anillo de objetivo de Ataque en la superposición de COP. Usa la paleta estándar de colores de marcador de Arma. Por defecto Rojo.</Spanish>
    <French>Couleur de l'anneau d'objectif Attaque sur la surcouche COP. Utilise la palette standard de couleurs de marqueurs d'Arma. Par défaut Rouge.</French>
    <Portuguese>Cor do anel de objetivo de Ataque na sobreposição COP. Usa a paleta padrão de cores de marcadores do Arma. Padrão Vermelho.</Portuguese>
    <Russian>Цвет кольца цели атаки в наложении COP. Использует стандартную палитру цветов маркеров Arma. По умолчанию Красный.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_ATTACK_ICON">
    <English>Attack Marker Icon:</English>
    <Chinese>攻擊標記圖示:</Chinese>
    <Chinesesimp>进攻标记图标:</Chinesesimp>
    <Spanish>Icono del Marcador de Ataque:</Spanish>
    <French>Icône du marqueur d'attaque:</French>
    <Portuguese>Ícone do Marcador de Ataque:</Portuguese>
    <Russian>Значок маркера атаки:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_ATTACK_ICON_COMMENT">
    <English>Optional icon drawn at the centre of the Attack objective ring. Default None (ring + label only).</English>
    <Chinese>繪製於攻擊目標環中心的選用圖示。預設為無(僅顯示環與標籤)。</Chinese>
    <Chinesesimp>在进攻目标圆环中心绘制的可选图标。默认为无(仅圆环加标签)。</Chinesesimp>
    <Spanish>Icono opcional dibujado en el centro del anillo de objetivo de Ataque. Por defecto Ninguno (solo anillo + etiqueta).</Spanish>
    <French>Icône optionnelle tracée au centre de l'anneau d'objectif Attaque. Par défaut Aucune (anneau + étiquette seulement).</French>
    <Portuguese>Ícone opcional desenhado no centro do anel de objetivo de Ataque. Padrão Nenhum (somente anel + rótulo).</Portuguese>
    <Russian>Дополнительный значок, отрисовываемый в центре кольца цели атаки. По умолчанию Нет (только кольцо + подпись).</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_DEFEND_COLOUR">
    <English>Defend Marker Colour:</English>
    <Chinese>防守標記顏色:</Chinese>
    <Chinesesimp>防守标记颜色:</Chinesesimp>
    <Spanish>Color del Marcador de Defensa:</Spanish>
    <French>Couleur du marqueur de défense:</French>
    <Portuguese>Cor do Marcador de Defesa:</Portuguese>
    <Russian>Цвет маркера обороны:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_DEFEND_COLOUR_COMMENT">
    <English>Colour of the Defend objective ring on the COP overlay. Uses the standard Arma marker-colour palette. Default Brown.</English>
    <Chinese>COP 疊層上防守目標環的顏色。使用標準 Arma 標記顏色調色盤。預設為棕色。</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 叠加层上防守目标圆环的颜色。使用标准 Arma 标记颜色调色板。默认为棕色。</Chinesesimp>
    <Spanish>Color del anillo de objetivo de Defensa en la superposición de COP. Usa la paleta estándar de colores de marcador de Arma. Por defecto Marrón.</Spanish>
    <French>Couleur de l'anneau d'objectif Défense sur la surcouche COP. Utilise la palette standard de couleurs de marqueurs d'Arma. Par défaut Marron.</French>
    <Portuguese>Cor do anel de objetivo de Defesa na sobreposição COP. Usa a paleta padrão de cores de marcadores do Arma. Padrão Marrom.</Portuguese>
    <Russian>Цвет кольца цели обороны в наложении COP. Использует стандартную палитру цветов маркеров Arma. По умолчанию Коричневый.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_DEFEND_ICON">
    <English>Defend Marker Icon:</English>
    <Chinese>防守標記圖示:</Chinese>
    <Chinesesimp>防守标记图标:</Chinesesimp>
    <Spanish>Icono del Marcador de Defensa:</Spanish>
    <French>Icône du marqueur de défense:</French>
    <Portuguese>Ícone do Marcador de Defesa:</Portuguese>
    <Russian>Значок маркера обороны:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_DEFEND_ICON_COMMENT">
    <English>Optional icon drawn at the centre of the Defend objective ring. Default None (ring + label only).</English>
    <Chinese>繪製於防守目標環中心的選用圖示。預設為無(僅顯示環與標籤)。</Chinese>
    <Chinesesimp>在防守目标圆环中心绘制的可选图标。默认为无(仅圆环加标签)。</Chinesesimp>
    <Spanish>Icono opcional dibujado en el centro del anillo de objetivo de Defensa. Por defecto Ninguno (solo anillo + etiqueta).</Spanish>
    <French>Icône optionnelle tracée au centre de l'anneau d'objectif Défense. Par défaut Aucune (anneau + étiquette seulement).</French>
    <Portuguese>Ícone opcional desenhado no centro do anel de objetivo de Defesa. Padrão Nenhum (somente anel + rótulo).</Portuguese>
    <Russian>Дополнительный значок, отрисовываемый в центре кольца цели обороны. По умолчанию Нет (только кольцо + подпись).</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_RECON_COLOUR">
    <English>Recon Marker Colour:</English>
    <Chinese>偵察標記顏色:</Chinese>
    <Chinesesimp>侦察标记颜色:</Chinesesimp>
    <Spanish>Color del Marcador de Reconocimiento:</Spanish>
    <French>Couleur du marqueur de reconnaissance:</French>
    <Portuguese>Cor do Marcador de Reconhecimento:</Portuguese>
    <Russian>Цвет маркера разведки:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_RECON_COLOUR_COMMENT">
    <English>Colour of the Recon objective ring on the COP overlay. Uses the standard Arma marker-colour palette. Default Yellow.</English>
    <Chinese>COP 疊層上偵察目標環的顏色。使用標準 Arma 標記顏色調色盤。預設為黃色。</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 叠加层上侦察目标圆环的颜色。使用标准 Arma 标记颜色调色板。默认为黄色。</Chinesesimp>
    <Spanish>Color del anillo de objetivo de Reconocimiento en la superposición de COP. Usa la paleta estándar de colores de marcador de Arma. Por defecto Amarillo.</Spanish>
    <French>Couleur de l'anneau d'objectif Reconnaissance sur la surcouche COP. Utilise la palette standard de couleurs de marqueurs d'Arma. Par défaut Jaune.</French>
    <Portuguese>Cor do anel de objetivo de Reconhecimento na sobreposição COP. Usa a paleta padrão de cores de marcadores do Arma. Padrão Amarelo.</Portuguese>
    <Russian>Цвет кольца цели разведки в наложении COP. Использует стандартную палитру цветов маркеров Arma. По умолчанию Жёлтый.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_RECON_ICON">
    <English>Recon Marker Icon:</English>
    <Chinese>偵察標記圖示:</Chinese>
    <Chinesesimp>侦察标记图标:</Chinesesimp>
    <Spanish>Icono del Marcador de Reconocimiento:</Spanish>
    <French>Icône du marqueur de reconnaissance:</French>
    <Portuguese>Ícone do Marcador de Reconhecimento:</Portuguese>
    <Russian>Значок маркера разведки:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_RECON_ICON_COMMENT">
    <English>Optional icon drawn at the centre of the Recon objective ring. Default None (ring + label only).</English>
    <Chinese>繪製於偵察目標環中心的選用圖示。預設為無(僅顯示環與標籤)。</Chinese>
    <Chinesesimp>在侦察目标圆环中心绘制的可选图标。默认为无(仅圆环加标签)。</Chinesesimp>
    <Spanish>Icono opcional dibujado en el centro del anillo de objetivo de Reconocimiento. Por defecto Ninguno (solo anillo + etiqueta).</Spanish>
    <French>Icône optionnelle tracée au centre de l'anneau d'objectif Reconnaissance. Par défaut Aucune (anneau + étiquette seulement).</French>
    <Portuguese>Ícone opcional desenhado no centro do anel de objetivo de Reconhecimento. Padrão Nenhum (somente anel + rótulo).</Portuguese>
    <Russian>Дополнительный значок, отрисовываемый в центре кольца цели разведки. По умолчанию Нет (только кольцо + подпись).</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_RESERVE_COLOUR">
    <English>Reserve Marker Colour:</English>
    <Chinese>預備隊標記顏色:</Chinese>
    <Chinesesimp>预备队标记颜色:</Chinesesimp>
    <Spanish>Color del Marcador de Reserva:</Spanish>
    <French>Couleur du marqueur de réserve:</French>
    <Portuguese>Cor do Marcador de Reserva:</Portuguese>
    <Russian>Цвет маркера резерва:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_RESERVE_COLOUR_COMMENT">
    <English>Colour of the Reserve objective ring on the COP overlay. Uses the standard Arma marker-colour palette. Default Grey.</English>
    <Chinese>COP 疊層上預備隊目標環的顏色。使用標準 Arma 標記顏色調色盤。預設為灰色。</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 叠加层上预备队目标圆环的颜色。使用标准 Arma 标记颜色调色板。默认为灰色。</Chinesesimp>
    <Spanish>Color del anillo de objetivo de Reserva en la superposición de COP. Usa la paleta estándar de colores de marcador de Arma. Por defecto Gris.</Spanish>
    <French>Couleur de l'anneau d'objectif Réserve sur la surcouche COP. Utilise la palette standard de couleurs de marqueurs d'Arma. Par défaut Gris.</French>
    <Portuguese>Cor do anel de objetivo de Reserva na sobreposição COP. Usa a paleta padrão de cores de marcadores do Arma. Padrão Cinza.</Portuguese>
    <Russian>Цвет кольца цели резерва в наложении COP. Использует стандартную палитру цветов маркеров Arma. По умолчанию Серый.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_RESERVE_ICON">
    <English>Reserve Marker Icon:</English>
    <Chinese>預備隊標記圖示:</Chinese>
    <Chinesesimp>预备队标记图标:</Chinesesimp>
    <Spanish>Icono del Marcador de Reserva:</Spanish>
    <French>Icône du marqueur de réserve:</French>
    <Portuguese>Ícone do Marcador de Reserva:</Portuguese>
    <Russian>Значок маркера резерва:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_RESERVE_ICON_COMMENT">
    <English>Optional icon drawn at the centre of the Reserve objective ring. Default None (ring + label only).</English>
    <Chinese>繪製於預備隊目標環中心的選用圖示。預設為無(僅顯示環與標籤)。</Chinese>
    <Chinesesimp>在预备队目标圆环中心绘制的可选图标。默认为无(仅圆环加标签)。</Chinesesimp>
    <Spanish>Icono opcional dibujado en el centro del anillo de objetivo de Reserva. Por defecto Ninguno (solo anillo + etiqueta).</Spanish>
    <French>Icône optionnelle tracée au centre de l'anneau d'objectif Réserve. Par défaut Aucune (anneau + étiquette seulement).</French>
    <Portuguese>Ícone opcional desenhado no centro do anel de objetivo de Reserva. Padrão Nenhum (somente anel + rótulo).</Portuguese>
    <Russian>Дополнительный значок, отрисовываемый в центре кольца цели резерва. По умолчанию Нет (только кольцо + подпись).</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_HELD_COLOUR_WEST">
    <English>Held Colour (Blufor):</English>
    <Chinese>佔領顏色(藍軍):</Chinese>
    <Chinesesimp>占领颜色(Blufor):</Chinesesimp>
    <Spanish>Color de Retenido (Blufor):</Spanish>
    <French>Couleur tenu (Blufor):</French>
    <Portuguese>Cor de Posse (Blufor):</Portuguese>
    <Russian>Цвет удержания (Blufor):</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_HELD_COLOUR_WEST_COMMENT">
    <English>Colour of held-objective markers held by Blufor (West) on the COP overlay. Uses the standard Arma marker-colour palette. Default Blufor blue.</English>
    <Chinese>COP 疊層上由藍軍(西方)佔領之目標標記的顏色。使用標準 Arma 標記顏色調色盤。預設為藍軍藍色。</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 叠加层上由 Blufor(西方)占领的目标标记颜色。使用标准 Arma 标记颜色调色板。默认为 Blufor 蓝。</Chinesesimp>
    <Spanish>Color de los marcadores de objetivo retenido por Blufor (Oeste) en la superposición de COP. Usa la paleta estándar de colores de marcador de Arma. Por defecto azul Blufor.</Spanish>
    <French>Couleur des marqueurs d'objectifs tenus par le Blufor (Ouest) sur la surcouche COP. Utilise la palette standard de couleurs de marqueurs d'Arma. Par défaut Bleu Blufor.</French>
    <Portuguese>Cor dos marcadores de objetivo sob posse do Blufor (Oeste) na sobreposição COP. Usa a paleta padrão de cores de marcadores do Arma. Padrão azul Blufor.</Portuguese>
    <Russian>Цвет маркеров удерживаемых целей, занятых Blufor (Запад), в наложении COP. Использует стандартную палитру цветов маркеров Arma. По умолчанию синий Blufor.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_HELD_COLOUR_EAST">
    <English>Held Colour (Opfor):</English>
    <Chinese>佔領顏色(紅軍):</Chinese>
    <Chinesesimp>占领颜色(Opfor):</Chinesesimp>
    <Spanish>Color de Retenido (Opfor):</Spanish>
    <French>Couleur tenu (Opfor):</French>
    <Portuguese>Cor de Posse (Opfor):</Portuguese>
    <Russian>Цвет удержания (Opfor):</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_HELD_COLOUR_EAST_COMMENT">
    <English>Colour of held-objective markers held by Opfor (East) on the COP overlay. Uses the standard Arma marker-colour palette. Default Opfor red.</English>
    <Chinese>COP 疊層上由紅軍(東方)佔領之目標標記的顏色。使用標準 Arma 標記顏色調色盤。預設為紅軍紅色。</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 叠加层上由 Opfor(东方)占领的目标标记颜色。使用标准 Arma 标记颜色调色板。默认为 Opfor 红。</Chinesesimp>
    <Spanish>Color de los marcadores de objetivo retenido por Opfor (Este) en la superposición de COP. Usa la paleta estándar de colores de marcador de Arma. Por defecto rojo Opfor.</Spanish>
    <French>Couleur des marqueurs d'objectifs tenus par l'Opfor (Est) sur la surcouche COP. Utilise la palette standard de couleurs de marqueurs d'Arma. Par défaut Rouge Opfor.</French>
    <Portuguese>Cor dos marcadores de objetivo sob posse do Opfor (Leste) na sobreposição COP. Usa a paleta padrão de cores de marcadores do Arma. Padrão vermelho Opfor.</Portuguese>
    <Russian>Цвет маркеров удерживаемых целей, занятых Opfor (Восток), в наложении COP. Использует стандартную палитру цветов маркеров Arma. По умолчанию красный Opfor.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_HELD_COLOUR_GUER">
    <English>Held Colour (Independent):</English>
    <Chinese>佔領顏色(獨立勢力):</Chinese>
    <Chinesesimp>占领颜色(独立方):</Chinesesimp>
    <Spanish>Color de Retenido (Independiente):</Spanish>
    <French>Couleur tenu (Indépendant):</French>
    <Portuguese>Cor de Posse (Independente):</Portuguese>
    <Russian>Цвет удержания (Независимые):</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_HELD_COLOUR_GUER_COMMENT">
    <English>Colour of held-objective markers held by Independent (Guerrilla) on the COP overlay. Uses the standard Arma marker-colour palette. Default Independent green.</English>
    <Chinese>COP 疊層上由獨立勢力(游擊隊)佔領之目標標記的顏色。使用標準 Arma 標記顏色調色盤。預設為獨立勢力綠色。</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 叠加层上由独立方(游击队)占领的目标标记颜色。使用标准 Arma 标记颜色调色板。默认为独立方绿。</Chinesesimp>
    <Spanish>Color de los marcadores de objetivo retenido por Independiente (Guerrilla) en la superposición de COP. Usa la paleta estándar de colores de marcador de Arma. Por defecto verde Independiente.</Spanish>
    <French>Couleur des marqueurs d'objectifs tenus par l'Indépendant (Guérilla) sur la surcouche COP. Utilise la palette standard de couleurs de marqueurs d'Arma. Par défaut Vert Indépendant.</French>
    <Portuguese>Cor dos marcadores de objetivo sob posse do Independente (Guerrilha) na sobreposição COP. Usa a paleta padrão de cores de marcadores do Arma. Padrão verde Independente.</Portuguese>
    <Russian>Цвет маркеров удерживаемых целей, занятых Независимыми (партизанами), в наложении COP. Использует стандартную палитру цветов маркеров Arma. По умолчанию зелёный Независимых.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_HELD_ICON">
    <English>Held Marker Icon:</English>
    <Chinese>佔領標記圖示:</Chinese>
    <Chinesesimp>占领标记图标:</Chinesesimp>
    <Spanish>Icono del Marcador de Retenido:</Spanish>
    <French>Icône du marqueur tenu:</French>
    <Portuguese>Ícone do Marcador de Posse:</Portuguese>
    <Russian>Значок удерживаемого маркера:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_COP_HELD_ICON_COMMENT">
    <English>Icon used for the held-objective marker on the COP overlay. Default Dot.</English>
    <Chinese>COP 疊層上用於佔領目標標記的圖示。預設為圓點。</Chinese>
    <Chinesesimp>COP 叠加层上占领目标标记所用的图标。默认为圆点。</Chinesesimp>
    <Spanish>Icono usado para el marcador de objetivo retenido en la superposición de COP. Por defecto Punto.</Spanish>
    <French>Icône utilisée pour le marqueur d'objectif tenu sur la surcouche COP. Par défaut Point.</French>
    <Portuguese>Ícone usado para o marcador de objetivo sob posse na sobreposição COP. Padrão Ponto.</Portuguese>
    <Russian>Значок, используемый для маркера удерживаемой цели в наложении COP. По умолчанию Точка.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_RUN_EVERY">
    <English>Sector Update Time (mins):</English>
    <Chinese>扇區更新時間(分鐘):</Chinese>
    <Chinesesimp>区块更新时间(分钟):</Chinesesimp>
    <Spanish>Tiempo de Actualización de Sector (min):</Spanish>
    <French>Fréquence de mise à jour des secteurs (min):</French>
    <Portuguese>Intervalo de Atualização de Setor (min):</Portuguese>
    <Russian>Время обновления сектора (мин):</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_RUN_EVERY_COMMENT">
    <English>How often the sector / friendly / military / T.R.A.C.E. map markers refresh, in minutes. Lower values give fresher intel at higher CPU cost. Default 2 minutes.</English>
    <Chinese>扇區/友軍/軍事/T.R.A.C.E. 地圖標記的更新頻率,以分鐘為單位。數值越低情資越新,但 CPU 負擔越高。預設為 2 分鐘。</Chinese>
    <Chinesesimp>区块/友军/军事/T.R.A.C.E 地图标记的刷新频率,单位为分钟。数值越低情报越新鲜,但 CPU 开销越高。默认为 2 分钟。</Chinesesimp>
    <Spanish>Con qué frecuencia se actualizan los marcadores de mapa de sector / amigo / militar / T.R.A.C.E., en minutos. Valores más bajos dan inteligencia más fresca a mayor coste de CPU. Por defecto 2 minutos.</Spanish>
    <French>Fréquence, en minutes, à laquelle les marqueurs carte de secteur / amis / militaires / T.R.A.C.E. se rafraîchissent. Des valeurs plus basses donnent un renseignement plus frais au prix d'un coût CPU plus élevé. Par défaut 2 minutes.</French>
    <Portuguese>Com que frequência os marcadores de mapa de setor / amigo / militar / T.R.A.C.E. são atualizados, em minutos. Valores mais baixos fornecem inteligência mais atualizada a um custo de CPU maior. Padrão 2 minutos.</Portuguese>
    <Russian>Как часто обновляются маркеры карты для секторов / дружественных сил / военных объектов / T.R.A.C.E, в минутах. Меньшие значения дают более свежие разведданные ценой большей нагрузки на процессор. По умолчанию 2 минуты.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_USAGE">
    <English>Place the C2ISTAR module in the editor and sync it to each AI Commander that should receive intel (spotreps, map markers, G2 reports). Commanders whose side appears in the Commander Intel Sides attribute get their intel pipeline initialised through this sync. Players require a laser designator (by default) in their inventory to access the functions from the ALiVE Action Menu. The required item can be changed in the module settings, for example the alive_tablet, which can be found in a standard support crate.</English>
    <Chinese>在編輯器中放置 C2ISTAR 模組,並將其同步至每個應接收情資(戰情回報、地圖標記、G2 報告)的 AI 指揮官。在指揮官情資陣營屬性中出現其陣營的指揮官,會透過此同步初始化其情資管線。玩家預設需要在裝備欄中攜帶雷射標定器,才能從 ALiVE 動作選單存取相關功能。所需物品可在模組設定中變更,例如可在標準補給箱中找到的 alive_tablet。</Chinese>
    <Chinesesimp>在编辑器中放置 C2ISTAR 模块,并将其同步到每个需要接收情报(战况报告、地图标记、G2 报告)的 AI 指挥官。在指挥官情报阵营属性中出现其阵营的指挥官,会通过此同步初始化其情报管线。玩家需要在其装备栏中携带激光指示器(默认)才能从 ALiVE 操作菜单访问这些功能。所需物品可在模块设置中更改,例如可在标准补给箱中找到的 alive_tablet。</Chinesesimp>
    <Spanish>Coloque el módulo C2ISTAR en el editor y sincronícelo con cada Comandante de IA que deba recibir inteligencia (spotreps, marcadores de mapa, partes G2). Los comandantes cuyo bando aparezca en el atributo Bandos de Inteligencia de Comandante tienen su flujo de inteligencia inicializado a través de esta sincronización. Los jugadores necesitan un designador láser (por defecto) en su inventario para acceder a las funciones desde el Menú de Acciones de ALiVE. El ítem requerido puede cambiarse en los ajustes del módulo, por ejemplo el alive_tablet, que puede encontrarse en una caja de apoyo estándar.</Spanish>
    <French>Placez le module C2ISTAR dans l'éditeur et synchronisez-le avec chaque Commandant IA devant recevoir le renseignement (comptes-rendus de repérage, marqueurs carte, rapports G2). Les commandants dont le camp figure dans l'attribut Camps Renseignement du Commandant voient leur pipeline de renseignement initialisé via cette synchronisation. Les joueurs ont besoin d'un désignateur laser (par défaut) dans leur inventaire pour accéder aux fonctions depuis le Menu d'Action ALiVE. L'objet requis peut être modifié dans les réglages du module, par exemple l'alive_tablet, disponible dans une caisse de soutien standard.</French>
    <Portuguese>Coloque o módulo C2ISTAR no editor e sincronize-o com cada Comandante de IA que deve receber inteligência (spotreps, marcadores de mapa, relatórios G2). Comandantes cujo lado aparece no atributo Lados de Inteligência do Comandante têm seu pipeline de inteligência inicializado através desta sincronização. Os jogadores precisam de um designador a laser (por padrão) no inventário para acessar as funções através do Menu de Ação ALiVE. O item necessário pode ser alterado nas configurações do módulo, por exemplo o alive_tablet, que pode ser encontrado em um caixote de suporte padrão.</Portuguese>
    <Russian>Разместите модуль C2ISTAR в редакторе и синхронизируйте его с каждым ИИ-командиром, который должен получать разведданные (сводки, маркеры карты, отчёты G2). Командиры, чья сторона указана в атрибуте «Стороны командирских разведданных», получают инициализацию конвейера разведданных через эту синхронизацию. Игрокам требуется лазерный целеуказатель (по умолчанию) в снаряжении для доступа к функциям через меню действий ALiVE. Требуемый предмет можно изменить в настройках модуля, например на alive_tablet, который можно найти в стандартном ящике снабжения.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_USAGE_MARKERS">
    <English>Note on map markers: KIA markers and contact reports can reflect simulated combat between virtualised profiles that never physically spawned. The ALiVE profile simulator resolves engagements off-screen — civilian agents killed by insurgent activity, IED detonations near profile groups, and suicide bombings all surface as map events even when nothing visible is happening in the player's local area. This is expected behaviour, not a bug.</English>
    <Chinese>關於地圖標記的說明:KIA 標記與接觸報告可能反映從未實際生成的虛擬化 profile 之間的模擬戰鬥。ALiVE profile 模擬器在畫面外解算交戰 — 遭叛亂活動殺害的平民代理人、profile 群組附近的 IED 引爆,以及自殺炸彈攻擊,皆會以地圖事件呈現,即使玩家本地區域內並無可見動作發生。此為預期行為,並非錯誤。</Chinese>
    <Chinesesimp>关于地图标记的说明:KIA 标记与接触报告可能反映从未实际生成的虚拟化 profile 之间的模拟战斗。ALiVE profile 模拟器在画面外解算交战 — 遭叛乱活动杀害的平民代理人、profile 群组附近的 IED 引爆,以及自杀炸弹攻击,皆会以地图事件呈现,即使玩家本地区域内并无可见动作发生。此为预期行为,并非错误。</Chinesesimp>
    <Spanish>Nota sobre los marcadores de mapa: los marcadores KIA y los informes de contacto pueden reflejar combate simulado entre profiles virtualizados que nunca se han spawneado físicamente. El simulador de profiles de ALiVE resuelve los enfrentamientos fuera de pantalla — agentes civiles muertos por actividad insurgente, detonaciones de IED cerca de grupos profile y atentados suicidas se manifiestan como eventos de mapa incluso cuando no ocurre nada visible en el área local del jugador. Este es el comportamiento esperado, no un bug.</Spanish>
    <French>Note sur les marqueurs de carte: les marqueurs KIA et les rapports de contact peuvent refléter un combat simulé entre profiles virtualisés qui n'ont jamais été spawnés physiquement. Le simulateur de profiles d'ALiVE résout les engagements hors écran — les agents civils tués par l'activité insurgée, les détonations d'IED à proximité de groupes profile et les attentats-suicides apparaissent tous comme des événements de carte même lorsque rien de visible ne se produit dans la zone locale du joueur. Ceci est un comportement attendu, pas un bug.</French>
    <Portuguese>Nota sobre os marcadores de mapa: marcadores KIA e relatórios de contato podem refletir combate simulado entre profiles virtualizados que nunca spawnaram fisicamente. O simulador de profiles do ALiVE resolve os engajamentos fora da tela — agentes civis mortos por atividade insurgente, detonações de IED próximas a grupos profile e atentados suicidas surgem todos como eventos de mapa mesmo quando nada visível está acontecendo na área local do jogador. Este é o comportamento esperado, não um bug.</Portuguese>
    <Russian>Примечание о маркерах карты: маркеры KIA и доклады о контакте могут отражать симулированный бой между виртуализированными profile, которые никогда физически не спавнились. Симулятор profile ALiVE разрешает столкновения вне экрана — гражданские агенты, убитые повстанческой деятельностью, подрывы IED вблизи групп profile и атаки смертников — всё это всплывает как события карты, даже когда в локальной зоне игрока ничего видимого не происходит. Это ожидаемое поведение, а не баг.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_FILTER_ENEMY_FACTIONS">
    <English>Filter Enemy Factions:</English>
    <Chinese>篩選敵方陣營:</Chinese>
    <Chinesesimp>过滤敌方阵营:</Chinesesimp>
    <Spanish>Filtrar Facciones Enemigas:</Spanish>
    <French>Filtrer les factions ennemies:</French>
    <Portuguese>Filtrar Facções Inimigas:</Portuguese>
    <Russian>Фильтровать вражеские фракции:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_FILTER_ENEMY_FACTIONS_COMMENT">
    <English>When enabled, the Task Enemy Faction list in Generate Task only shows factions actively used by OPCOM modules in this mission. Disable to show all CfgFactionClasses entries.</English>
    <Chinese>啟用後,「產生任務」中的任務敵方陣營清單只會顯示此任務中 OPCOM 模組實際使用的陣營。停用則會顯示所有 CfgFactionClasses 條目。</Chinese>
    <Chinesesimp>启用后,"生成任务"中的任务敌方阵营列表仅显示本任务中 OPCOM 模块实际使用的阵营。禁用则显示所有 CfgFactionClasses 条目。</Chinesesimp>
    <Spanish>Cuando está habilitado, la lista de Facción Enemiga de Tarea en Generar Tarea solo muestra las facciones usadas activamente por los módulos OPCOM de esta misión. Deshabilite para mostrar todas las entradas de CfgFactionClasses.</Spanish>
    <French>Lorsque activé, la liste des Factions Ennemies de Tâche dans Générer une Tâche n'affiche que les factions activement utilisées par les modules OPCOM de cette mission. Désactivez pour afficher toutes les entrées CfgFactionClasses.</French>
    <Portuguese>Quando ativado, a lista de Facção Inimiga da Tarefa em Gerar Tarefa mostra apenas facções ativamente usadas pelos módulos OPCOM nesta missão. Desative para mostrar todas as entradas de CfgFactionClasses.</Portuguese>
    <Russian>При включении список вражеских фракций задачи в разделе «Создать задачу» показывает только фракции, действительно используемые модулями OPCOM в данной миссии. Отключите, чтобы показать все записи CfgFactionClasses.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2_CUSTOM_MODE">
    <English>Custom Class Mode:</English>
    <Chinese>自訂類別模式：</Chinese>
    <Chinesesimp>自定义类别模式：</Chinesesimp>
    <Spanish>Modo de clases personalizadas:</Spanish>
    <French>Mode classes personnalisées:</French>
    <Portuguese>Modo de classes personalizadas:</Portuguese>
    <Russian>Режим пользовательских классов:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2_CUSTOM_MODE_COMMENT">
    <English>How the custom task list below merges into the global ALIVE_autoGeneratedTasks registry. Replace (default) overwrites the registry with the user-supplied list — matches the legacy init.sqf pattern of assigning ALIVE_autoGeneratedTasks = [...] directly. Append keeps the existing entries and adds the user-supplied list on top, deduped — useful when extending the stock list with mod-defined task types without losing the defaults. WARNING: legacy assignments to ALIVE_autoGeneratedTasks in init.sqf / staticData.sqf execute AFTER module init and silently overwrite this setting. Use either the Eden picker or legacy init-time assignment, not both.</English>
    <Chinese>下方自訂任務清單如何合併進全域 ALIVE_autoGeneratedTasks 註冊表。取代（預設）以使用者提供的清單覆蓋註冊表 — 與舊式於 init.sqf 直接指派 ALIVE_autoGeneratedTasks = [...] 的模式相符。附加保留既有項目,並在其上加入使用者提供的清單並去重 — 適合在擴充原始清單時加入模組定義的任務類型,而不失去預設值。</Chinese>
    <Chinesesimp>下方自定义任务清单如何合并进全局 ALIVE_autoGeneratedTasks 注册表。取代（默认）以用户提供的清单覆盖注册表 — 与旧式于 init.sqf 直接指派 ALIVE_autoGeneratedTasks = [...] 的模式相符。附加保留既有项目,并在其上加入用户提供的清单并去重 — 适合在扩充原始清单时加入模组定义的任务类型,而不失去默认值。</Chinesesimp>
    <Spanish>Cómo se combina la lista de tareas personalizadas con el registro global ALIVE_autoGeneratedTasks. Replace (predeterminado) sobrescribe el registro con la lista proporcionada — equivale al patrón heredado de asignar ALIVE_autoGeneratedTasks = [...] en init.sqf. Append conserva las entradas existentes y añade encima la lista proporcionada, deduplicada — útil para ampliar la lista estándar con tipos de tarea de mods sin perder los valores predeterminados.</Spanish>
    <French>Comment la liste de tâches personnalisées ci-dessous fusionne avec le registre global ALIVE_autoGeneratedTasks. Replace (par défaut) écrase le registre avec la liste fournie — équivalent au modèle hérité d'assignation directe ALIVE_autoGeneratedTasks = [...] dans init.sqf. Append conserve les entrées existantes et ajoute la liste fournie par-dessus, dédupliquée — utile pour étendre la liste standard avec des types de tâches de mods sans perdre les valeurs par défaut.</French>
    <Portuguese>Como a lista de tarefas personalizadas abaixo se mescla com o registro global ALIVE_autoGeneratedTasks. Replace (padrão) sobrescreve o registro com a lista fornecida — equivale ao padrão herdado de atribuir ALIVE_autoGeneratedTasks = [...] diretamente em init.sqf. Append mantém as entradas existentes e adiciona a lista fornecida em cima, deduplicada — útil para estender a lista padrão com tipos de tarefa de mods sem perder os valores padrão.</Portuguese>
    <Russian>Как список пользовательских задач ниже объединяется с глобальным реестром ALIVE_autoGeneratedTasks. Replace (по умолчанию) перезаписывает реестр переданным списком — соответствует прежнему шаблону присваивания ALIVE_autoGeneratedTasks = [...] в init.sqf. Append сохраняет существующие записи и добавляет переданный список сверху с дедупликацией — полезно для расширения стандартного списка модовыми типами задач без потери значений по умолчанию.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2_CUSTOM_AUTOGEN_TASKS">
    <English>Override Auto-Generated Tasks:</English>
    <Chinese>覆寫自動生成任務：</Chinese>
    <Chinesesimp>覆写自动生成任务：</Chinesesimp>
    <Spanish>Override tareas autogeneradas:</Spanish>
    <French>Override tâches auto-générées:</French>
    <Portuguese>Override tarefas autogeradas:</Portuguese>
    <Russian>Перекрыть автогенерируемые задачи:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2_CUSTOM_AUTOGEN_TASKS_COMMENT">
    <English>Override the global ALIVE_autoGeneratedTasks registry — the pool of task types the AI commander draws from when auto-generating tasks for players. Tick task types from the listbox to keep them in the override set; type extra mod task types into the Override field with comma-separated names. Replace mode wipes the registry with your selection (the commander only generates the picked tasks); Append mode adds your selection on top of the stock list. Multi-select: left-click selects one row; Ctrl+left-click toggles individual rows; Shift+left-click selects a range.</English>
    <Chinese>覆寫全域 ALIVE_autoGeneratedTasks 註冊表 — AI 指揮官為玩家自動生成任務時所從中抽取的任務類型池。在列表框中勾選要保留於覆寫集中的任務類型;在「覆寫」欄位以逗號分隔輸入額外的模組任務類型。取代模式會以您的選擇清除註冊表(指揮官僅生成所選任務);附加模式則在原始清單之上加入您的選擇。多選:左鍵點擊選取單一項目;Ctrl+左鍵點擊切換個別項目;Shift+左鍵點擊選取範圍。</Chinese>
    <Chinesesimp>覆写全局 ALIVE_autoGeneratedTasks 注册表 — AI 指挥官为玩家自动生成任务时所从中抽取的任务类型池。在列表框中勾选要保留于覆写集中的任务类型;在「覆写」字段以逗号分隔输入额外的模组任务类型。取代模式会以您的选择清除注册表(指挥官仅生成所选任务);附加模式则在原始清单之上加入您的选择。多选:左键点击选取单一项目;Ctrl+左键点击切换个别项目;Shift+左键点击选取范围。</Chinesesimp>
    <Spanish>Sobrescribe el registro global ALIVE_autoGeneratedTasks — el pool de tipos de tarea del que el comandante IA extrae al autogenerar tareas para los jugadores. Marca tipos de tarea en el listbox para mantenerlos en el conjunto override; introduce tipos de tarea de mods adicionales en el campo Override con nombres separados por comas. El modo Replace borra el registro con tu selección (el comandante solo genera las tareas seleccionadas); el modo Append añade tu selección encima de la lista estándar. Selección múltiple: clic izquierdo selecciona una fila; Ctrl+clic izquierdo alterna filas individuales; Shift+clic izquierdo selecciona un rango.</Spanish>
    <French>Surcharge le registre global ALIVE_autoGeneratedTasks — le vivier de types de tâches dans lequel le commandant IA puise pour auto-générer des tâches pour les joueurs. Cochez des types de tâches dans la liste pour les conserver dans l'ensemble override; saisissez des types de tâches de mods supplémentaires dans le champ Override avec des noms séparés par des virgules. Le mode Replace efface le registre avec votre sélection (le commandant ne génère que les tâches choisies); le mode Append ajoute votre sélection par-dessus la liste standard. Sélection multiple: clic gauche sélectionne une ligne; Ctrl+clic gauche active/désactive des lignes individuelles; Shift+clic gauche sélectionne une plage.</French>
    <Portuguese>Substitui o registro global ALIVE_autoGeneratedTasks — o pool de tipos de tarefa do qual o comandante IA extrai ao auto-gerar tarefas para os jogadores. Marque tipos de tarefa no listbox para mantê-los no conjunto override; insira tipos de tarefa de mods adicionais no campo Override com nomes separados por vírgulas. O modo Replace apaga o registro com a sua seleção (o comandante só gera as tarefas escolhidas); o modo Append adiciona a sua seleção sobre a lista padrão. Seleção múltipla: clique esquerdo seleciona uma linha; Ctrl+clique esquerdo alterna linhas individuais; Shift+clique esquerdo seleciona um intervalo.</Portuguese>
    <Russian>Перекрывает глобальный реестр ALIVE_autoGeneratedTasks — пул типов задач, из которого ИИ-командир черпает при автогенерации задач для игроков. Отмечайте типы задач в списке, чтобы сохранить их в наборе override; вводите дополнительные модовые типы задач в поле Override через запятую. Режим Replace стирает реестр и заменяет его вашим выбором (командир генерирует только выбранные задачи); режим Append добавляет ваш выбор поверх стокового списка. Множественный выбор: левый клик выбирает одну строку; Ctrl+левый клик переключает отдельные строки; Shift+левый клик выбирает диапазон.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_TASK_MIN_DISTANCE">
    <English>Minimum Task Distance (m):</English>
    <Chinese>最小任務距離(公尺):</Chinese>
    <Chinesesimp>最小任务距离(米):</Chinesesimp>
    <Spanish>Distancia Mínima de Tarea (m):</Spanish>
    <French>Distance minimale de tâche (m):</French>
    <Portuguese>Distância Mínima de Tarefa (m):</Portuguese>
    <Russian>Минимальная дистанция задачи (м):</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_TASK_MIN_DISTANCE_COMMENT">
    <English>Mission-wide minimum travel distance from the player when picking auto-generated Short / Medium / Long task locations. Set to 0 to disable.</English>
    <Chinese>選取自動產生之短/中/長程任務地點時,任務全域套用之與玩家的最小移動距離。設為 0 可停用此限制。</Chinese>
    <Chinesesimp>选取自动生成的短/中/长任务地点时,距玩家的全任务范围最小移动距离。设为 0 可禁用此限制。</Chinesesimp>
    <Spanish>Distancia mínima de desplazamiento, a nivel de misión, desde el jugador al elegir ubicaciones de tarea Corta / Media / Larga autogeneradas. Ajuste a 0 para deshabilitar.</Spanish>
    <French>Distance de déplacement minimale, à l'échelle de la mission, depuis le joueur lors du choix des emplacements de tâches Courte / Moyenne / Longue générées automatiquement. Réglez sur 0 pour désactiver.</French>
    <Portuguese>Distância mínima de deslocamento em relação ao jogador, válida para toda a missão, ao escolher locais de tarefas Curta / Média / Longa geradas automaticamente. Defina como 0 para desativar.</Portuguese>
    <Russian>Минимальное расстояние по всей миссии от игрока при выборе локаций для автоматически сгенерированных задач Ближней / Средней / Дальней дистанции. Установите 0, чтобы отключить.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_VIP_PANIC_TIMEOUT">
    <English>VIP Panic Timeout (s):</English>
    <Chinese>VIP 恐慌逾時(秒):</Chinese>
    <Chinesesimp>VIP 恐慌超时(秒):</Chinesesimp>
    <Spanish>Tiempo Límite de Pánico VIP (s):</Spanish>
    <French>Délai de panique VIP (s):</French>
    <Portuguese>Tempo Limite de Pânico do VIP (s):</Portuguese>
    <Russian>Тайм-аут паники VIP (с):</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_VIP_PANIC_TIMEOUT_COMMENT">
    <English>How long, in seconds, a panicked VIP may remain uncontrolled before the VIP Escort task is marked failed.</English>
    <Chinese>恐慌的 VIP 在多久(秒)內未被控制,VIP 護送任務就會被判定失敗。</Chinese>
    <Chinesesimp>恐慌中的 VIP 在无人控制的情况下可维持多长时间(秒),超过后 VIP 护送任务将被判定为失败。</Chinesesimp>
    <Spanish>Cuánto tiempo, en segundos, puede permanecer un VIP presa del pánico sin ser controlado antes de que la tarea de Escolta de VIP se marque como fallida.</Spanish>
    <French>Durée, en secondes, pendant laquelle un VIP paniqué peut rester sans être maîtrisé avant que la tâche d'Escorte VIP ne soit marquée comme échouée.</French>
    <Portuguese>Por quanto tempo, em segundos, um VIP em pânico pode permanecer sem controle antes que a tarefa de Escolta de VIP seja marcada como falha.</Portuguese>
    <Russian>Как долго, в секундах, паникующий VIP может оставаться без управления, прежде чем задача сопровождения VIP будет отмечена как проваленная.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_TASK_AO_RADIUS">
    <English>Task AO Radius (m):</English>
    <Chinese>任務 AO 半徑(米):</Chinese>
    <Chinesesimp>任务 AO 半径(米):</Chinesesimp>
    <Spanish>Radio del AO de la tarea (m):</Spanish>
    <French>Rayon de l'AO de la tâche (m):</French>
    <Portuguese>Raio do AO da tarefa (m):</Portuguese>
    <Russian>Радиус AO задачи (м):</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_TASK_AO_RADIUS_COMMENT">
    <English>Radius in metres of an optional ellipse marker drawn around each task position to highlight the search area. 0 disables (no circle drawn). Helps players locate task objectives in cluttered terrain where the standard task icon alone is hard to spot. Applies to all auto- and player-generated task markers.</English>
    <Chinese>圍繞每個任務位置繪製的可選橢圓標記的半徑(米),用以突顯搜索區域。0 表示停用(不繪製圓圈)。協助玩家在雜亂地形中定位任務目標,當標準任務圖示單獨難以辨識時尤為有用。適用於所有自動生成與玩家生成的任務標記。</Chinese>
    <Chinesesimp>围绕每个任务位置绘制的可选椭圆标记的半径(米),用以突显搜索区域。0 表示停用(不绘制圆圈)。协助玩家在杂乱地形中定位任务目标,当标准任务图标单独难以辨识时尤为有用。适用于所有自动生成与玩家生成的任务标记。</Chinesesimp>
    <Spanish>Radio en metros de un marcador elíptico opcional dibujado alrededor de cada posición de tarea para destacar el área de búsqueda. 0 desactiva (no se dibuja círculo). Ayuda a los jugadores a localizar los objetivos de tarea en terreno saturado donde el icono de tarea estándar por sí solo resulta difícil de detectar. Se aplica a todos los marcadores de tarea autogenerados y generados por el jugador.</Spanish>
    <French>Rayon en mètres d'un marqueur ellipse optionnel tracé autour de chaque position de tâche pour mettre en évidence la zone de recherche. 0 désactive (aucun cercle tracé). Aide les joueurs à localiser les objectifs de tâche dans un terrain encombré où l'icône de tâche standard seule est difficile à repérer. S'applique à tous les marqueurs de tâche auto-générés et générés par le joueur.</French>
    <Portuguese>Raio em metros de um marcador elíptico opcional desenhado ao redor de cada posição de tarefa para destacar a área de busca. 0 desativa (nenhum círculo desenhado). Ajuda os jogadores a localizar os objetivos da tarefa em terreno carregado onde o ícone de tarefa padrão sozinho é difícil de identificar. Aplica-se a todos os marcadores de tarefa auto-gerados e gerados pelo jogador.</Portuguese>
    <Russian>Радиус в метрах опционального эллиптического маркера, отрисовываемого вокруг каждой позиции задачи, чтобы выделить зону поиска. 0 отключает (круг не рисуется). Помогает игрокам находить цели задач на загромождённой местности, где стандартный значок задачи сам по себе трудно заметить. Применяется ко всем авто- и игроком сгенерированным маркерам задач.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_ENABLED">
    <English>Enable Civic-State COIN Model:</English>
    <Chinese>啟用民情狀態反叛亂模型:</Chinese>
    <Chinesesimp>启用民情状态反叛乱模型:</Chinesesimp>
    <Spanish>Habilitar Modelo COIN de Estado Civil:</Spanish>
    <French>Activer le modèle COIN d'état civique:</French>
    <Portuguese>Ativar Modelo COIN de Estado Cívico:</Portuguese>
    <Russian>Включить модель гражданского состояния COIN:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_ENABLED_COMMENT">
    <English>Enables the multi-axis trust / security / services settlement model behind Hearts and Minds tasking. When ON: full 10-task family available (adds Medical Outreach, Checkpoint Partnership, Informant Exfiltration, Market Reopening on top of the legacy 6); per-cluster support state tracked across success / failure / retaliation events; cluster picker prefers settlements with rising insurgent pressure. When OFF: only the 6 legacy families spawn (Aid Delivery, Supply Convoy, Meet Local Leader, VIP Escort, Secure Community Event, Repair Critical Service); simpler success / failure scoring; cluster picker sorts purely by distance. Toggle this BEFORE picking entries in the multi-selects below - the listboxes filter their visible options based on this setting (re-open the attribute panel after toggling to refresh).</English>
    <Chinese>啟用支撐 Hearts and Minds 任務系統的多軸信任 / 安全 / 服務聚落模型。當開啟時:可使用完整的 10 任務家族(在原本 6 種之上新增 Medical Outreach、Checkpoint Partnership、Informant Exfiltration、Market Reopening);每個 cluster 的支援狀態在成功 / 失敗 / 報復事件之間追蹤;cluster 選取器偏好叛亂壓力上升的聚落。當關閉時:僅生成 6 個傳統家族(Aid Delivery、Supply Convoy、Meet Local Leader、VIP Escort、Secure Community Event、Repair Critical Service);更簡單的成功 / 失敗評分;cluster 選取器純粹按距離排序。在下方的多選清單中挑選項目之前先切換此項 - 列表框會根據此設定過濾其可見選項(切換後重新開啟屬性面板以刷新)。</Chinese>
    <Chinesesimp>启用支撑 Hearts and Minds 任务系统的多轴信任 / 安全 / 服务聚落模型。当开启时:可使用完整的 10 任务家族(在原本 6 种之上新增 Medical Outreach、Checkpoint Partnership、Informant Exfiltration、Market Reopening);每个 cluster 的支援状态在成功 / 失败 / 报复事件之间追踪;cluster 选取器偏好叛乱压力上升的聚落。当关闭时:仅生成 6 个传统家族(Aid Delivery、Supply Convoy、Meet Local Leader、VIP Escort、Secure Community Event、Repair Critical Service);更简单的成功 / 失败评分;cluster 选取器纯粹按距离排序。在下方的多选清单中挑选项目之前先切换此项 - 列表框会根据此设定过滤其可见选项(切换后重新开启属性面板以刷新)。</Chinesesimp>
    <Spanish>Habilita el modelo de asentamiento multi-eje de confianza / seguridad / servicios que sustenta el tasking de Hearts and Minds. Cuando está ON: familia completa de 10 tareas disponible (añade Medical Outreach, Checkpoint Partnership, Informant Exfiltration, Market Reopening sobre las 6 legacy); estado de soporte por cluster rastreado a través de eventos de éxito / fracaso / represalia; el selector de cluster prefiere asentamientos con presión insurgente en aumento. Cuando está OFF: solo se generan las 6 familias legacy (Aid Delivery, Supply Convoy, Meet Local Leader, VIP Escort, Secure Community Event, Repair Critical Service); puntuación de éxito / fracaso más simple; el selector de cluster ordena puramente por distancia. Alterna esto ANTES de elegir entradas en los multi-selects de abajo - los listboxes filtran sus opciones visibles según este ajuste (vuelve a abrir el panel de atributos tras alternar para refrescar).</Spanish>
    <French>Active le modèle d'agglomération multi-axes confiance / sécurité / services derrière le tasking Hearts and Minds. Quand ON: famille complète de 10 tâches disponible (ajoute Medical Outreach, Checkpoint Partnership, Informant Exfiltration, Market Reopening en plus des 6 legacy); état de soutien par cluster suivi à travers les événements de succès / échec / représailles; le sélecteur de cluster privilégie les agglomérations avec une pression insurgée croissante. Quand OFF: seules les 6 familles legacy sont générées (Aid Delivery, Supply Convoy, Meet Local Leader, VIP Escort, Secure Community Event, Repair Critical Service); scoring de succès / échec plus simple; le sélecteur de cluster trie purement par distance. Basculez ceci AVANT de choisir des entrées dans les multi-sélections ci-dessous - les listboxes filtrent leurs options visibles selon ce réglage (rouvrez le panneau d'attributs après bascule pour rafraîchir).</French>
    <Portuguese>Habilita o modelo de assentamento multi-eixos de confiança / segurança / serviços por trás do tasking de Hearts and Minds. Quando ON: família completa de 10 tarefas disponível (adiciona Medical Outreach, Checkpoint Partnership, Informant Exfiltration, Market Reopening além das 6 legacy); estado de suporte por cluster rastreado através de eventos de sucesso / falha / retaliação; o seletor de cluster prefere assentamentos com pressão insurgente em alta. Quando OFF: somente as 6 famílias legacy são geradas (Aid Delivery, Supply Convoy, Meet Local Leader, VIP Escort, Secure Community Event, Repair Critical Service); pontuação de sucesso / falha mais simples; o seletor de cluster ordena puramente por distância. Alterne isto ANTES de escolher entradas nos multi-selects abaixo - os listboxes filtram suas opções visíveis com base nesta configuração (reabra o painel de atributos após alternar para atualizar).</Portuguese>
    <Russian>Включает многоосевую модель доверия / безопасности / услуг поселений, лежащую в основе системы задач Hearts and Minds. Когда ON: доступно полное семейство из 10 задач (добавляются Medical Outreach, Checkpoint Partnership, Informant Exfiltration, Market Reopening поверх 6 legacy); состояние поддержки по каждому cluster отслеживается через события успеха / провала / возмездия; селектор cluster предпочитает поселения с растущим повстанческим давлением. Когда OFF: генерируются только 6 legacy-семейств (Aid Delivery, Supply Convoy, Meet Local Leader, VIP Escort, Secure Community Event, Repair Critical Service); упрощённая оценка успеха / провала; селектор cluster сортирует исключительно по расстоянию. Переключайте это ДО выбора пунктов в мульти-селектах ниже - списки фильтруют свои видимые опции на основе этой настройки (после переключения откройте панель атрибутов заново для обновления).</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_TRUST_SUCCESS">
    <English>Trust Success Multiplier:</English>
    <Chinese>信任成功倍率:</Chinese>
    <Chinesesimp>信任成功倍率:</Chinesesimp>
    <Spanish>Multiplicador de Éxito de Confianza:</Spanish>
    <French>Multiplicateur de réussite de confiance:</French>
    <Portuguese>Multiplicador de Sucesso de Confiança:</Portuguese>
    <Russian>Множитель успеха доверия:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_TRUST_SUCCESS_COMMENT">
    <English>Multiplier applied to trust gains from successful Hearts and Minds tasks. 1.0 = stock; 2.0 = double; 0.5 = half. Affects how quickly local trust ramps in response to player effort.</English>
    <Chinese>套用於成功「民心工程」任務所獲信任提升量的倍率。1.0 = 原始值;2.0 = 兩倍;0.5 = 一半。影響當地信任度依玩家努力提升的速度。</Chinese>
    <Chinesesimp>应用于赢得民心任务成功后信任度增益的倍率。1.0 = 原始值;2.0 = 双倍;0.5 = 减半。影响当地信任度随玩家努力提升的速度。</Chinesesimp>
    <Spanish>Multiplicador aplicado a las ganancias de confianza por tareas de Corazones y Mentes exitosas. 1.0 = estándar; 2.0 = doble; 0.5 = mitad. Afecta a la rapidez con que aumenta la confianza local en respuesta al esfuerzo del jugador.</Spanish>
    <French>Multiplicateur appliqué aux gains de confiance issus des tâches Cœurs et Esprits réussies. 1,0 = standard; 2,0 = double; 0,5 = moitié. Affecte la vitesse à laquelle la confiance locale progresse en réponse à l'effort du joueur.</French>
    <Portuguese>Multiplicador aplicado aos ganhos de confiança de tarefas de Corações e Mentes bem-sucedidas. 1.0 = padrão; 2.0 = dobro; 0.5 = metade. Afeta a rapidez com que a confiança local aumenta em resposta ao esforço do jogador.</Portuguese>
    <Russian>Множитель, применяемый к приросту доверия от успешно выполненных задач «Сердца и умы». 1,0 = стандартный; 2,0 = двойной; 0,5 = половинный. Влияет на скорость роста доверия местного населения в ответ на усилия игроков.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_TRUST_FAILURE">
    <English>Trust Failure Multiplier:</English>
    <Chinese>信任失敗倍率:</Chinese>
    <Chinesesimp>信任失败倍率:</Chinesesimp>
    <Spanish>Multiplicador de Fallo de Confianza:</Spanish>
    <French>Multiplicateur d'échec de confiance:</French>
    <Portuguese>Multiplicador de Falha de Confiança:</Portuguese>
    <Russian>Множитель провала доверия:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_TRUST_FAILURE_COMMENT">
    <English>Multiplier applied to trust losses from failed Hearts and Minds tasks or insurgent backlash events. Higher values make trust loss more punishing.</English>
    <Chinese>套用於失敗「民心工程」任務或叛亂份子報復事件所導致信任度損失的倍率。數值越高,信任度損失越嚴重。</Chinese>
    <Chinesesimp>应用于赢得民心任务失败或叛乱分子反扑事件导致信任度损失的倍率。数值越高,信任度损失越严重。</Chinesesimp>
    <Spanish>Multiplicador aplicado a las pérdidas de confianza por tareas de Corazones y Mentes fallidas o eventos de represalia insurgente. Valores más altos hacen la pérdida de confianza más severa.</Spanish>
    <French>Multiplicateur appliqué aux pertes de confiance issues des tâches Cœurs et Esprits échouées ou des événements de représailles insurgées. Des valeurs plus élevées rendent la perte de confiance plus punitive.</French>
    <Portuguese>Multiplicador aplicado às perdas de confiança de tarefas de Corações e Mentes falhas ou eventos de retaliação insurgente. Valores mais altos tornam a perda de confiança mais punitiva.</Portuguese>
    <Russian>Множитель, применяемый к потере доверия от проваленных задач «Сердца и умы» или событий ответных действий повстанцев. Более высокие значения делают потерю доверия более чувствительной.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_SECURITY_SUCCESS">
    <English>Security Success Multiplier:</English>
    <Chinese>治安成功倍率:</Chinese>
    <Chinesesimp>安全成功倍率:</Chinesesimp>
    <Spanish>Multiplicador de Éxito de Seguridad:</Spanish>
    <French>Multiplicateur de réussite de sécurité:</French>
    <Portuguese>Multiplicador de Sucesso de Segurança:</Portuguese>
    <Russian>Множитель успеха безопасности:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_SECURITY_SUCCESS_COMMENT">
    <English>Multiplier applied to security gains from successful Hearts and Minds tasks. Security feeds OPCOM hostility decay and insurgent-spawn suppression in settled areas.</English>
    <Chinese>套用於成功「民心工程」任務所獲治安提升量的倍率。治安會影響 OPCOM 敵意衰減速度,以及在已安定地區壓制叛亂份子生成。</Chinese>
    <Chinesesimp>应用于赢得民心任务成功后安全度增益的倍率。安全度会影响 OPCOM 敌意衰减及已安定地区的叛乱分子生成抑制。</Chinesesimp>
    <Spanish>Multiplicador aplicado a las ganancias de seguridad por tareas de Corazones y Mentes exitosas. La seguridad alimenta la decadencia de hostilidad de OPCOM y la supresión de aparición de insurgentes en zonas pacificadas.</Spanish>
    <French>Multiplicateur appliqué aux gains de sécurité issus des tâches Cœurs et Esprits réussies. La sécurité alimente la décroissance d'hostilité de l'OPCOM et la suppression d'apparition d'insurgés dans les zones stabilisées.</French>
    <Portuguese>Multiplicador aplicado aos ganhos de segurança de tarefas de Corações e Mentes bem-sucedidas. Segurança alimenta o decaimento de hostilidade do OPCOM e a supressão do surgimento de insurgentes em áreas pacificadas.</Portuguese>
    <Russian>Множитель, применяемый к приросту безопасности от успешно выполненных задач «Сердца и умы». Безопасность влияет на спад враждебности OPCOM и подавление появления повстанцев в спокойных районах.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_SECURITY_FAILURE">
    <English>Security Failure Multiplier:</English>
    <Chinese>治安失敗倍率:</Chinese>
    <Chinesesimp>安全失败倍率:</Chinesesimp>
    <Spanish>Multiplicador de Fallo de Seguridad:</Spanish>
    <French>Multiplicateur d'échec de sécurité:</French>
    <Portuguese>Multiplicador de Falha de Segurança:</Portuguese>
    <Russian>Множитель провала безопасности:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_SECURITY_FAILURE_COMMENT">
    <English>Multiplier applied to security losses from failed Hearts and Minds tasks or insurgent backlash events.</English>
    <Chinese>套用於失敗「民心工程」任務或叛亂份子報復事件所導致治安損失的倍率。</Chinese>
    <Chinesesimp>应用于赢得民心任务失败或叛乱分子反扑事件导致安全度损失的倍率。</Chinesesimp>
    <Spanish>Multiplicador aplicado a las pérdidas de seguridad por tareas de Corazones y Mentes fallidas o eventos de represalia insurgente.</Spanish>
    <French>Multiplicateur appliqué aux pertes de sécurité issues des tâches Cœurs et Esprits échouées ou des événements de représailles insurgées.</French>
    <Portuguese>Multiplicador aplicado às perdas de segurança de tarefas de Corações e Mentes falhas ou eventos de retaliação insurgente.</Portuguese>
    <Russian>Множитель, применяемый к потере безопасности от проваленных задач «Сердца и умы» или событий ответных действий повстанцев.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_SERVICES_SUCCESS">
    <English>Services Success Multiplier:</English>
    <Chinese>公共服務成功倍率:</Chinese>
    <Chinesesimp>公共服务成功倍率:</Chinesesimp>
    <Spanish>Multiplicador de Éxito de Servicios:</Spanish>
    <French>Multiplicateur de réussite des services:</French>
    <Portuguese>Multiplicador de Sucesso de Serviços:</Portuguese>
    <Russian>Множитель успеха услуг:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_SERVICES_SUCCESS_COMMENT">
    <English>Multiplier applied to services gains from successful Hearts and Minds tasks. Services represent functioning infrastructure and feed civilian-population cooperation events.</English>
    <Chinese>套用於成功「民心工程」任務所獲公共服務提升量的倍率。公共服務代表運作中的基礎建設,並會影響平民人口合作事件。</Chinese>
    <Chinesesimp>应用于赢得民心任务成功后公共服务增益的倍率。公共服务代表正常运作的基础设施,并影响平民人口的合作事件。</Chinesesimp>
    <Spanish>Multiplicador aplicado a las ganancias de servicios por tareas de Corazones y Mentes exitosas. Los servicios representan infraestructura funcional y alimentan los eventos de cooperación de la población civil.</Spanish>
    <French>Multiplicateur appliqué aux gains de services issus des tâches Cœurs et Esprits réussies. Les services représentent une infrastructure fonctionnelle et alimentent les événements de coopération de la population civile.</French>
    <Portuguese>Multiplicador aplicado aos ganhos de serviços de tarefas de Corações e Mentes bem-sucedidas. Serviços representam infraestrutura funcional e alimentam eventos de cooperação da população civil.</Portuguese>
    <Russian>Множитель, применяемый к приросту услуг от успешно выполненных задач «Сердца и умы». Услуги отражают работающую инфраструктуру и влияют на события сотрудничества гражданского населения.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_SERVICES_FAILURE">
    <English>Services Failure Multiplier:</English>
    <Chinese>公共服務失敗倍率:</Chinese>
    <Chinesesimp>公共服务失败倍率:</Chinesesimp>
    <Spanish>Multiplicador de Fallo de Servicios:</Spanish>
    <French>Multiplicateur d'échec des services:</French>
    <Portuguese>Multiplicador de Falha de Serviços:</Portuguese>
    <Russian>Множитель провала услуг:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_SERVICES_FAILURE_COMMENT">
    <English>Multiplier applied to services losses from failed Hearts and Minds tasks or backlash events.</English>
    <Chinese>套用於失敗「民心工程」任務或報復事件所導致公共服務損失的倍率。</Chinese>
    <Chinesesimp>应用于赢得民心任务失败或反扑事件导致公共服务损失的倍率。</Chinesesimp>
    <Spanish>Multiplicador aplicado a las pérdidas de servicios por tareas de Corazones y Mentes fallidas o eventos de represalia.</Spanish>
    <French>Multiplicateur appliqué aux pertes de services issues des tâches Cœurs et Esprits échouées ou des événements de représailles.</French>
    <Portuguese>Multiplicador aplicado às perdas de serviços de tarefas de Corações e Mentes falhas ou eventos de retaliação.</Portuguese>
    <Russian>Множитель, применяемый к потере услуг от проваленных задач «Сердца и умы» или событий ответных действий.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_COOLDOWN">
    <English>Civic Cooldown Multiplier:</English>
    <Chinese>民情冷卻倍率:</Chinese>
    <Chinesesimp>民情冷却倍率:</Chinesesimp>
    <Spanish>Multiplicador de Enfriamiento Civil:</Spanish>
    <French>Multiplicateur de délai civique:</French>
    <Portuguese>Multiplicador de Tempo de Recarga Cívico:</Portuguese>
    <Russian>Множитель отката гражданских задач:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_COOLDOWN_COMMENT">
    <English>Multiplier applied to Hearts and Minds task cooldown timers for the civic-state model. Higher values make a settlement wait longer between civic task offers.</English>
    <Chinese>套用於民情狀態模型中「民心工程」任務冷卻計時器的倍率。數值越高,聚落等待下一次民心任務提供的時間越長。</Chinese>
    <Chinesesimp>应用于民情状态模型中赢得民心任务冷却计时器的倍率。数值越高,聚落在两次民心任务之间需要等待的时间越长。</Chinesesimp>
    <Spanish>Multiplicador aplicado a los temporizadores de enfriamiento de tareas de Corazones y Mentes para el modelo de estado civil. Valores más altos hacen que un asentamiento espere más entre ofertas de tareas cívicas.</Spanish>
    <French>Multiplicateur appliqué aux délais de récupération des tâches Cœurs et Esprits pour le modèle d'état civique. Des valeurs plus élevées font attendre plus longtemps une agglomération entre deux offres de tâches civiques.</French>
    <Portuguese>Multiplicador aplicado aos temporizadores de tempo de recarga de tarefas de Corações e Mentes para o modelo de estado cívico. Valores mais altos fazem um assentamento esperar mais tempo entre ofertas de tarefas cívicas.</Portuguese>
    <Russian>Множитель, применяемый к таймерам отката задач «Сердца и умы» для модели гражданского состояния. Более высокие значения увеличивают время ожидания поселения между предложениями гражданских задач.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_DUP_PENALTY">
    <English>Duplicate Task Penalty (0-1):</English>
    <Chinese>重複任務懲罰(0-1):</Chinese>
    <Chinesesimp>重复任务惩罚(0-1):</Chinesesimp>
    <Spanish>Penalización por Tarea Duplicada (0-1):</Spanish>
    <French>Pénalité de tâche dupliquée (0-1):</French>
    <Portuguese>Penalidade por Tarefa Duplicada (0-1):</Portuguese>
    <Russian>Штраф за повтор задачи (0-1):</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_DUP_PENALTY_COMMENT">
    <English>Penalty strength applied when the same Hearts and Minds task type repeats in the same settlement. Range 0-1; default 0.15 = 15% reward reduction per recent repeat.</English>
    <Chinese>同一聚落中重複出現相同「民心工程」任務類型時所套用的懲罰強度。範圍為 0-1;預設 0.15 代表每次近期重複減少 15% 獎勵。</Chinese>
    <Chinesesimp>同一聚落中重复出现相同类型的赢得民心任务时所施加的惩罚强度。范围为 0-1;默认 0.15 表示每次近期重复奖励减少 15%。</Chinesesimp>
    <Spanish>Intensidad de la penalización aplicada cuando el mismo tipo de tarea de Corazones y Mentes se repite en el mismo asentamiento. Rango 0-1; por defecto 0.15 = reducción del 15% de la recompensa por cada repetición reciente.</Spanish>
    <French>Force de la pénalité appliquée lorsque le même type de tâche Cœurs et Esprits se répète dans la même agglomération. Plage 0-1; par défaut 0,15 = réduction de récompense de 15 % par répétition récente.</French>
    <Portuguese>Intensidade da penalidade aplicada quando o mesmo tipo de tarefa de Corações e Mentes se repete no mesmo assentamento. Faixa 0-1; padrão 0.15 = redução de recompensa de 15% por repetição recente.</Portuguese>
    <Russian>Сила штрафа, применяемого при повторении одного и того же типа задачи «Сердца и умы» в одном поселении. Диапазон 0-1; по умолчанию 0,15 = снижение награды на 15% за каждый недавний повтор.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_FAMILIES">
    <English>Enabled Civic Task Families:</English>
    <Chinese>已啟用之民情任務家族:</Chinese>
    <Chinesesimp>已启用的民情任务系列:</Chinesesimp>
    <Spanish>Familias de Tareas Cívicas Habilitadas:</Spanish>
    <French>Familles de tâches civiques activées:</French>
    <Portuguese>Famílias de Tarefas Cívicas Ativadas:</Portuguese>
    <Russian>Включённые семейства гражданских задач:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_FAMILIES_COMMENT">
    <English>Pick one or more Hearts-and-Minds task families that civic-state generation may produce. Untick a family to exclude it from the generation pool. The Override field accepts free-text mod-defined task ids the listbox doesn't surface.</English>
    <Chinese>選擇一個或多個民情狀態生成可產生的「民心工程」任務家族。取消勾選某家族即可將其排除於生成範圍之外。「覆寫」欄位可輸入清單未列出的自由文字模組自訂任務 ID。</Chinese>
    <Chinesesimp>选择一个或多个可由民情状态生成机制产生的赢得民心任务系列。取消勾选某系列可将其从生成池中排除。覆盖字段可接受列表框未显示的自由文本模组自定义任务 ID。</Chinesesimp>
    <Spanish>Seleccione una o más familias de tareas de Corazones y Mentes que la generación de estado civil puede producir. Desmarque una familia para excluirla del conjunto de generación. El campo Anulación acepta identificadores de tarea de texto libre definidos por mods que la lista no muestra.</Spanish>
    <French>Choisissez une ou plusieurs familles de tâches Cœurs et Esprits que la génération d'état civique peut produire. Décochez une famille pour l'exclure du pool de génération. Le champ Substitution accepte des identifiants de tâche définis en texte libre par des mods que la liste ne propose pas.</French>
    <Portuguese>Escolha uma ou mais famílias de tarefas de Corações e Mentes que a geração de estado cívico pode produzir. Desmarque uma família para excluí-la do conjunto de geração. O campo de Substituição aceita ids de tarefas em texto livre definidos por mods que a lista não exibe.</Portuguese>
    <Russian>Выберите одно или несколько семейств задач «Сердца и умы», которые может генерировать система гражданского состояния. Снимите отметку с семейства, чтобы исключить его из пула генерации. Поле «Переопределение» принимает произвольный текст с идентификаторами задач из модов, которые не отображаются в списке.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_WEIGHTS">
    <English>Civic Task Weights:</English>
    <Chinese>民情任務權重:</Chinese>
    <Chinesesimp>民情任务权重:</Chinesesimp>
    <Spanish>Pesos de Tareas Cívicas:</Spanish>
    <French>Pondérations des tâches civiques:</French>
    <Portuguese>Pesos de Tarefas Cívicas:</Portuguese>
    <Russian>Веса гражданских задач:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_WEIGHTS_COMMENT">
    <English>Comma-separated TaskType=Weight pairs used by civic-state task selection (no spaces). Higher weights make a task type more likely to be picked. Long string — edit in an external editor and paste.</English>
    <Chinese>以逗號分隔的「任務類型=權重」配對,供民情狀態任務選取使用(不含空格)。權重越高,該任務類型被選中的機率越高。字串較長——建議在外部編輯器中編輯後再貼上。</Chinese>
    <Chinesesimp>民情状态任务选择所使用的、以逗号分隔的 TaskType=Weight 键值对(不含空格)。权重越高,该任务类型被选中的可能性越大。字符串较长 — 建议在外部编辑器中编辑后粘贴。</Chinesesimp>
    <Spanish>Lista de pares TipoDeTarea=Peso separados por comas usada por la selección de tareas de estado civil (sin espacios). Pesos más altos hacen que un tipo de tarea tenga más probabilidad de ser elegido. Cadena larga; edite en un editor externo y péguela.</Spanish>
    <French>Paires TypeDeTâche=Pondération séparées par des virgules utilisées par la sélection de tâches d'état civique (sans espaces). Des pondérations plus élevées rendent un type de tâche plus susceptible d'être choisi. Chaîne longue — modifiez dans un éditeur externe et collez.</French>
    <Portuguese>Pares TipoDeTarefa=Peso separados por vírgula usados pela seleção de tarefas de estado cívico (sem espaços). Pesos mais altos tornam um tipo de tarefa mais provável de ser escolhido. String longa — edite em um editor externo e cole.</Portuguese>
    <Russian>Пары «ТипЗадачи=Вес» через запятую, используемые для выбора гражданских задач (без пробелов). Более высокие веса повышают вероятность выбора данного типа задачи. Длинная строка — редактируйте во внешнем редакторе и вставьте.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_DEBUG_INTEL">
    <English>Show Civic Debug Intel:</English>
    <Chinese>顯示民情除錯情資:</Chinese>
    <Chinesesimp>显示民情调试情报:</Chinesesimp>
    <Spanish>Mostrar Inteligencia de Depuración Civil:</Spanish>
    <French>Afficher le renseignement de débogage civique:</French>
    <Portuguese>Exibir Inteligência de Depuração Cívica:</Portuguese>
    <Russian>Показывать отладочные гражданские разведданные:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_CIVIC_DEBUG_INTEL_COMMENT">
    <English>Appends civic-state trust / security / services summaries to the description text of generated Hearts and Minds tasks. Useful for mission-maker tuning; turn off for player-facing missions.</English>
    <Chinese>在產生之「民心工程」任務描述文字中附加民情狀態的信任/治安/公共服務摘要。適合任務製作者進行調校時使用;面向玩家的任務請關閉此選項。</Chinese>
    <Chinesesimp>将民情状态的信任度/安全度/公共服务摘要附加到生成的赢得民心任务描述文本中。适用于任务制作者调试;面向玩家的正式任务中应关闭。</Chinesesimp>
    <Spanish>Añade resúmenes de confianza / seguridad / servicios de estado civil al texto de descripción de las tareas de Corazones y Mentes generadas. Útil para el ajuste por parte del creador de misión; desactive para misiones orientadas al jugador.</Spanish>
    <French>Ajoute des résumés confiance / sécurité / services d'état civique au texte de description des tâches Cœurs et Esprits générées. Utile pour le réglage par le concepteur de mission; à désactiver pour les missions destinées aux joueurs.</French>
    <Portuguese>Adiciona resumos de confiança / segurança / serviços do estado cívico ao texto de descrição das tarefas de Corações e Mentes geradas. Útil para o ajuste fino do criador de missão; desative para missões voltadas ao jogador.</Portuguese>
    <Russian>Добавляет сводки доверия / безопасности / услуг гражданского состояния в текст описания сгенерированных задач «Сердца и умы». Полезно для настройки создателем миссии; отключите для миссий, ориентированных на игроков.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_FACTIONS">
    <English>Auto Task Factions:</English>
    <Chinese>自動任務陣營:</Chinese>
    <Chinesesimp>自动任务阵营:</Chinesesimp>
    <Spanish>Facciones de Auto Tarea:</Spanish>
    <French>Factions de tâches automatiques:</French>
    <Portuguese>Facções de Tarefas Automáticas:</Portuguese>
    <Russian>Фракции автозадач:</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated; native-speaker review welcome -->
<Key ID="STR_ALIVE_C2ISTAR_AUTOGEN_FACTIONS_COMMENT">
    <English>Picks one faction per slot for the six per-side auto-task lanes (BLU Friendly / BLU Enemy / OPF Friendly / OPF Enemy / IND Friendly / IND Enemy). Click Next &gt; on the top filter row to cycle through the slots; the listbox shows the faction currently assigned to that slot. The bottom filter row cycles between Auto (narrows the listbox to the slot's natural side) and All (every military faction visible).</English>
    <Chinese>為六個各陣營自動任務通道(藍軍友軍/藍軍敵軍/紅軍友軍/紅軍敵軍/獨立勢力友軍/獨立勢力敵軍)各自指定一個陣營。點擊上方篩選列的「下一步」可依序切換各通道;清單方塊會顯示目前指定給該通道的陣營。下方篩選列可在「自動」(將清單縮小至該通道對應之自然陣營)與「全部」(顯示所有可見的軍事陣營)之間切換。</Chinese>
    <Chinesesimp>为六个逐阵营自动任务通道(BLU 友方/BLU 敌方/OPF 友方/OPF 敌方/IND 友方/IND 敌方)各自选择一个阵营。点击顶部筛选行的下一个 &gt; 可在各通道间切换;列表框会显示当前分配给该通道的阵营。底部筛选行可在自动(将列表框缩小到该通道对应的自然阵营)与全部(所有可见的军事阵营)之间切换。</Chinesesimp>
    <Spanish>Elige una facción por ranura para los seis carriles de auto-tarea por bando (AZUL Amiga / AZUL Enemiga / ROJO Amiga / ROJO Enemiga / IND Amiga / IND Enemiga). Pulse Siguiente &gt; en la fila de filtro superior para recorrer las ranuras; la lista muestra la facción asignada actualmente a esa ranura. La fila de filtro inferior alterna entre Auto (acota la lista al bando natural de la ranura) y Todas (toda facción militar visible).</Spanish>
    <French>Choisit une faction par emplacement pour les six filières de tâches automatiques par camp (BLU Amie / BLU Ennemie / OPF Amie / OPF Ennemie / IND Amie / IND Ennemie). Cliquez sur Suivant &gt; sur la ligne de filtre supérieure pour parcourir les emplacements; la liste affiche la faction actuellement assignée à cet emplacement. La ligne de filtre inférieure bascule entre Auto (restreint la liste au camp naturel de l'emplacement) et Tous (toutes les factions militaires visibles).</French>
    <Portuguese>Escolhe uma facção por slot para as seis faixas de tarefas automáticas por lado (BLU Amiga / BLU Inimiga / OPF Amiga / OPF Inimiga / IND Amiga / IND Inimiga). Clique em Próximo &gt; na linha de filtro superior para percorrer os slots; a lista mostra a facção atualmente atribuída a esse slot. A linha de filtro inferior alterna entre Automático (restringe a lista ao lado natural do slot) e Todas (todas as facções militares visíveis).</Portuguese>
    <Russian>Выбирает одну фракцию для каждого слота из шести пострановых линий автозадач (BLU дружественная / BLU вражеская / OPF дружественная / OPF вражеская / IND дружественная / IND вражеская). Нажмите «Далее &gt;» в верхней строке фильтра, чтобы переключаться между слотами; список показывает фракцию, назначенную текущему слоту. Нижняя строка фильтра переключается между Авто (сужает список до естественной стороны слота) и Все (все видимые военные фракции).</Russian>
</Key>
</Container></Package></Project>
