<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Project name="Arma3">
<Package name="ALiVE">
<Container name="STR_DN">
<Key ID="STR_ALIVE_MP">
    <English>Military Placement (Mil. Obj.)</English>
    <Chinese>軍事部署（軍事目標）</Chinese>
    <Chinesesimp>军事安置（军事目标）</Chinesesimp>
    <Spanish>Despliegue militar (obj. mil.)</Spanish>
    <French>Déploiement militaire (obj. mil.)</French>
    <Portuguese>Posicionamento militar (obj. mil.)</Portuguese>
    <Russian>Военное размещение (воен. объекты)</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_COMMENT">
    <English>Strategic Military Placement at Military Objectives</English>
    <Chinese>軍事目標的戰略軍事部署</Chinese>
    <Chinesesimp>军事目标的战略军事部署</Chinesesimp>
    <Spanish>Despliegue militar estratégico en objetivos militares</Spanish>
    <French>Déploiement militaire stratégique aux objectifs militaires</French>
    <Portuguese>Posicionamento militar estratégico em objetivos militares</Portuguese>
    <Russian>Стратегическое размещение военных сил на военных объектах</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_DEBUG">
    <English>Enable Debug:</English>
    <Chinese>啟用調試：</Chinese>
    <Chinesesimp>启用调试：</Chinesesimp>
    <Spanish>Activar depuración:</Spanish>
    <French>Activer le débogage:</French>
    <Portuguese>Ativar depuração:</Portuguese>
    <Russian>Включить отладку:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_DEBUG_COMMENT">
    <English>Enables MP Module Debug</English>
    <Chinese>啟用軍事部署模組調試</Chinese>
    <Chinesesimp>启用MP模块调试</Chinesesimp>
    <Spanish>Activa la depuración del módulo de despliegue militar</Spanish>
    <French>Active le débogage du module de déploiement militaire</French>
    <Portuguese>Ativa a depuração do módulo de posicionamento militar</Portuguese>
    <Russian>Включает отладку модуля военного размещения</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_RANDOMCAMPS">
    <English>Random Camps:</English>
    <Chinese>隨機營地：</Chinese>
    <Chinesesimp>随机营地：</Chinesesimp>
    <Spanish>Campamentos aleatorios:</Spanish>
    <French>Camps aléatoires:</French>
    <Portuguese>Acampamentos aleatórios:</Portuguese>
    <Russian>Случайные лагеря:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_RANDOMCAMPS_COMMENT">
    <English>Spawns random field camps in flat open terrain within the TAOR. The setting controls camp density via the minimum spacing between camps: None = off, Low = 2500m apart (sparse), Medium = 1500m apart, High = 1000m apart (dense). Higher density adds more unpredictable forward operating bases beyond fixed military objectives.</English>
    <Chinese>在 TAOR 內的平坦開闊地形上生成隨機野戰營地。該設定透過營地之間的最小間距控制密度：無 = 關閉，低 = 相距 2500 公尺（稀疏），中 = 相距 1500 公尺，高 = 相距 1000 公尺（密集）。密度越高，會在固定軍事目標之外增加更多不可預測的前進作戰基地。</Chinese>
    <Chinesesimp>在 TAOR 内的平坦开阔地形上生成随机野战营地。该设置通过营地之间的最小间距控制密度：无 = 关闭，低 = 相距 2500 米（稀疏），中 = 相距 1500 米，高 = 相距 1000 米（密集）。密度越高，会在固定军事目标之外增加更多不可预测的前进作战基地。</Chinesesimp>
    <Spanish>Genera campamentos de campaña aleatorios en terreno llano y abierto dentro del TAOR. El ajuste controla la densidad mediante el espaciado mínimo entre campamentos: Ninguno = apagado, Bajo = a 2500 m de distancia (escaso), Medio = a 1500 m, Alto = a 1000 m (denso). Una densidad mayor añade más bases operativas avanzadas impredecibles más allá de los objetivos militares fijos.</Spanish>
    <French>Génère des camps de campagne aléatoires en terrain plat et dégagé dans la TAOR. Le réglage contrôle la densité via l'espacement minimum entre camps: Aucun = désactivé, Faible = écart de 2500 m (rare), Moyen = 1500 m, Élevé = 1000 m (dense). Une densité plus élevée ajoute davantage de bases opérationnelles avancées imprévisibles au-delà des objectifs militaires fixes.</French>
    <Portuguese>Gera acampamentos de campo aleatórios em terreno plano e aberto dentro da TAOR. A configuração controla a densidade pela distância mínima entre acampamentos: Nenhum = desligado, Baixo = a 2500 m (esparso), Médio = a 1500 m, Alto = a 1000 m (denso). Maior densidade adiciona mais bases operacionais avançadas imprevisíveis além dos objetivos militares fixos.</Portuguese>
    <Russian>Создаёт случайные полевые лагеря на ровной открытой местности в пределах TAOR. Параметр управляет плотностью через минимальное расстояние между лагерями: Нет = выкл., Низко = 2500 м между ними (разрежено), Средне = 1500 м, Высоко = 1000 м (плотно). Большая плотность добавляет больше непредсказуемых передовых оперативных баз помимо стационарных военных объектов.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_TAOR">
    <English>TAOR Marker:</English>
    <Chinese>TAOR 標記：</Chinese>
    <Chinesesimp>TAOR 标记：</Chinesesimp>
    <Spanish>Marcador TAOR:</Spanish>
    <French>Marqueur TAOR:</French>
    <Portuguese>Marcador TAOR:</Portuguese>
    <Russian>Маркер TAOR:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_TAOR_COMMENT">
    <English>Restricts placement to objectives inside this marker (or markers). Enter the marker name exactly as placed in the editor. Multiple markers: separate with a comma, no spaces, no quotes — e.g. marker1,marker2. Leave blank to use the entire map.</English>
    <Chinese>將部署限制在此標記（或多個標記）內的目標。輸入編輯器中放置的標記的確切名稱。多個標記：用逗號分隔，無空格，無引號 — 例如 marker1,marker2。留空表示使用整張地圖。</Chinese>
    <Chinesesimp>将部署限制在此标记（或多个标记）内的目标。输入编辑器中放置的标记的确切名称。多个标记：用逗号分隔，无空格，无引号 — 例如 marker1,marker2。留空表示使用整张地图。</Chinesesimp>
    <Spanish>Restringe el despliegue a los objetivos dentro de este marcador (o marcadores). Introduce el nombre del marcador tal como está colocado en el editor. Varios marcadores: sepáralos con coma, sin espacios ni comillas — p. ej. marker1,marker2. Déjalo en blanco para usar todo el mapa.</Spanish>
    <French>Restreint le déploiement aux objectifs situés à l'intérieur de ce marqueur (ou de ces marqueurs). Saisissez le nom du marqueur exactement tel que placé dans l'éditeur. Plusieurs marqueurs: séparez-les par une virgule, sans espace ni guillemets — p. ex. marker1,marker2. Laissez vide pour utiliser toute la carte.</French>
    <Portuguese>Restringe o posicionamento aos objetivos dentro deste marcador (ou marcadores). Digite o nome do marcador exatamente como colocado no editor. Vários marcadores: separe com vírgula, sem espaços nem aspas — ex. marker1,marker2. Deixe em branco para usar o mapa inteiro.</Portuguese>
    <Russian>Ограничивает размещение объектами внутри этого маркера (или маркеров). Введите имя маркера точно так, как оно задано в редакторе. Несколько маркеров: разделяйте запятой, без пробелов и кавычек — например, marker1,marker2. Оставьте пустым, чтобы использовать всю карту.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_BLACKLIST">
    <English>Blacklist Marker:</English>
    <Chinese>黑名單標記：</Chinese>
    <Chinesesimp>黑名单标记：</Chinesesimp>
    <Spanish>Marcador de lista negra:</Spanish>
    <French>Marqueur de liste noire:</French>
    <Portuguese>Marcador de lista negra:</Portuguese>
    <Russian>Маркер чёрного списка:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_BLACKLIST_COMMENT">
    <English>Excludes objectives inside this marker (or markers) from placement. Enter the marker name exactly as placed in the editor. Multiple markers: separate with a comma, no spaces, no quotes — e.g. marker1,marker2.</English>
    <Chinese>將此標記（或多個標記）內的目標排除在部署之外。輸入編輯器中放置的標記的確切名稱。多個標記：用逗號分隔，無空格，無引號 — 例如 marker1,marker2。</Chinese>
    <Chinesesimp>将此标记（或多个标记）内的目标排除在部署之外。输入编辑器中放置的标记的确切名称。多个标记：用逗号分隔，无空格，无引号 — 例如 marker1,marker2。</Chinesesimp>
    <Spanish>Excluye los objetivos dentro de este marcador (o marcadores) del despliegue. Introduce el nombre del marcador tal como está colocado en el editor. Varios marcadores: sepáralos con coma, sin espacios ni comillas — p. ej. marker1,marker2.</Spanish>
    <French>Exclut du déploiement les objectifs situés à l'intérieur de ce marqueur (ou de ces marqueurs). Saisissez le nom du marqueur exactement tel que placé dans l'éditeur. Plusieurs marqueurs: séparez-les par une virgule, sans espace ni guillemets — p. ex. marker1,marker2.</French>
    <Portuguese>Exclui do posicionamento os objetivos dentro deste marcador (ou marcadores). Digite o nome do marcador exatamente como colocado no editor. Vários marcadores: separe com vírgula, sem espaços nem aspas — ex. marker1,marker2.</Portuguese>
    <Russian>Исключает из размещения объекты внутри этого маркера (или маркеров). Введите имя маркера точно так, как оно задано в редакторе. Несколько маркеров: разделяйте запятой, без пробелов и кавычек — например, marker1,marker2.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_FILTER">
    <English>Objective Size Filter:</English>
    <Chinese>目標大小篩選器：</Chinese>
    <Chinesesimp>目标大小过滤器：</Chinesesimp>
    <Spanish>Filtro de tamaño de objetivo:</Spanish>
    <French>Filtre de taille d'objectif:</French>
    <Portuguese>Filtro de tamanho de objetivo:</Portuguese>
    <Russian>Фильтр размера объекта:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_FILTER_COMMENT">
    <English>Restrict placement to objectives of certain sizes. The "Ignore..." options exclude objectives at or below the chosen size; the "Only..." options keep objectives at or above (or for "Only small + medium objectives" / "Only huge and smaller objectives", invert the cut to keep the smaller side).</English>
    <Chinese>將部署限制在特定大小的目標。「忽略...」選項排除選定大小及以下的目標；「只有...」選項保留選定大小及以上的目標（或對於「只有中小型目標」／「只有大型和較小目標」，反轉切點以保留較小一側）。</Chinese>
    <Chinesesimp>将部署限制在特定大小的目标。「忽略...」选项排除选定大小及以下的目标；「只有...」选项保留选定大小及以上的目标（或对于「只有中小型目标」／「只有大型和较小目标」，反转切点以保留较小一侧）。</Chinesesimp>
    <Spanish>Restringe el despliegue a objetivos de ciertos tamaños. Las opciones "Ignorar..." excluyen objetivos del tamaño elegido o inferior; las opciones "Solo..." mantienen objetivos del tamaño elegido o superior (o, para "Solo objetivos pequeños + medianos" / "Solo objetivos enormes y menores", invierten el corte para mantener el lado más pequeño).</Spanish>
    <French>Restreint le déploiement aux objectifs de certaines tailles. Les options « Ignorer... » excluent les objectifs de la taille choisie ou inférieure; les options « Uniquement... » conservent les objectifs de la taille choisie ou supérieure (ou, pour « Uniquement les petits + moyens objectifs » / « Uniquement les énormes objectifs et plus petits », inversent la coupe pour conserver le côté plus petit).</French>
    <Portuguese>Restringe o posicionamento a objetivos de certos tamanhos. As opções "Ignorar..." excluem objetivos do tamanho escolhido ou menor; as opções "Apenas..." mantêm objetivos do tamanho escolhido ou maior (ou, para "Apenas objetivos pequenos + médios" / "Apenas objetivos enormes e menores", invertem o corte para manter o lado menor).</Portuguese>
    <Russian>Ограничивает размещение объектами определённых размеров. Варианты «Игнорировать...» исключают объекты выбранного размера и меньше; варианты «Только...» сохраняют объекты выбранного размера и больше (или для «Только малые + средние объекты» / «Только крупные и меньшие объекты» — инвертируют отсечение, оставляя меньшую сторону).</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_FILTER_NONE">
    <English>Do not filter</English>
    <Chinese>不篩選</Chinese>
    <Chinesesimp>不筛选</Chinesesimp>
    <Spanish>No filtrar</Spanish>
    <French>Ne pas filtrer</French>
    <Portuguese>Não filtrar</Portuguese>
    <Russian>Не фильтровать</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_FILTER_SMALL">
    <English>Ignore small objectives</English>
    <Chinese>忽略小目標</Chinese>
    <Chinesesimp>忽略小目标</Chinesesimp>
    <Spanish>Ignorar objetivos pequeños</Spanish>
    <French>Ignorer les petits objectifs</French>
    <Portuguese>Ignorar objetivos pequenos</Portuguese>
    <Russian>Игнорировать малые объекты</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_FILTER_MEDIUM">
    <English>Ignore small + medium objectives</English>
    <Chinese>忽略中小目標</Chinese>
    <Chinesesimp>忽略中小目标</Chinesesimp>
    <Spanish>Ignorar objetivos pequeños y medianos</Spanish>
    <French>Ignorer les petits et moyens objectifs</French>
    <Portuguese>Ignorar objetivos pequenos e médios</Portuguese>
    <Russian>Игнорировать малые и средние объекты</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_FILTER_LARGE">
    <English>Only huge objectives</English>
    <Chinese>只有大型目標</Chinese>
    <Chinesesimp>只有巨大的目标</Chinesesimp>
    <Spanish>Solo objetivos enormes</Spanish>
    <French>Uniquement les énormes objectifs</French>
    <Portuguese>Apenas objetivos enormes</Portuguese>
    <Russian>Только крупные объекты</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_FILTER_SMALL_INVERSE">
    <English>Only small objectives</English>
    <Chinese>只有小目標</Chinese>
    <Chinesesimp>只有小目标</Chinesesimp>
    <Spanish>Solo objetivos pequeños</Spanish>
    <French>Uniquement les petits objectifs</French>
    <Portuguese>Apenas objetivos pequenos</Portuguese>
    <Russian>Только малые объекты</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_FILTER_MEDIUM_INVERSE">
    <English>Only small + medium objectives</English>
    <Chinese>僅中小型目標</Chinese>
    <Chinesesimp>仅中小型目标</Chinesesimp>
    <Spanish>Solo objetivos pequeños y medianos</Spanish>
    <French>Uniquement les petits et moyens objectifs</French>
    <Portuguese>Apenas objetivos pequenos e médios</Portuguese>
    <Russian>Только малые и средние объекты</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_FILTER_LARGE_INVERSE">
    <English>Only huge and smaller objectives</English>
    <Chinese>只有大型和較小目標</Chinese>
    <Chinesesimp>只有巨大和较小的目标</Chinesesimp>
    <Spanish>Solo objetivos enormes y menores</Spanish>
    <French>Uniquement les énormes objectifs et plus petits</French>
    <Portuguese>Apenas objetivos enormes e menores</Portuguese>
    <Russian>Только крупные и меньшие объекты</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_PRIORITY_FILTER">
    <English>Objective Priority Filter:</English>
    <Chinese>目標優先級篩選器：</Chinese>
    <Chinesesimp>目标优先级过滤器：</Chinesesimp>
    <Spanish>Filtro de prioridad de objetivo:</Spanish>
    <French>Filtre de priorité d'objectif:</French>
    <Portuguese>Filtro de prioridade de objetivo:</Portuguese>
    <Russian>Фильтр приоритета объекта:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_PRIORITY_FILTER_COMMENT">
    <English>Filter objectives less than selected priority</English>
    <Chinese>篩選低於選定優先級的目標</Chinese>
    <Chinesesimp>筛选低于选定优先级的目标</Chinesesimp>
    <Spanish>Filtra los objetivos por debajo de la prioridad seleccionada</Spanish>
    <French>Filtre les objectifs en dessous de la priorité sélectionnée</French>
    <Portuguese>Filtra os objetivos abaixo da prioridade selecionada</Portuguese>
    <Russian>Фильтрует объекты ниже выбранного приоритета</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_PRIORITY_FILTER_NONE">
    <English>Do not filter</English>
    <Chinese>不篩選</Chinese>
    <Chinesesimp>不筛选</Chinesesimp>
    <Spanish>No filtrar</Spanish>
    <French>Ne pas filtrer</French>
    <Portuguese>Não filtrar</Portuguese>
    <Russian>Не фильтровать</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_PRIORITY_FILTER_LOW">
    <English>Ignore low priority objectives</English>
    <Chinese>忽略低優先級目標</Chinese>
    <Chinesesimp>忽略低优先级目标</Chinesesimp>
    <Spanish>Ignorar objetivos de baja prioridad</Spanish>
    <French>Ignorer les objectifs de faible priorité</French>
    <Portuguese>Ignorar objetivos de baixa prioridade</Portuguese>
    <Russian>Игнорировать объекты низкого приоритета</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_PRIORITY_FILTER_MEDIUM">
    <English>Ignore low + medium priority objectives</English>
    <Chinese>忽略低+中優先級目標</Chinese>
    <Chinesesimp>忽略低+中优先级目标</Chinesesimp>
    <Spanish>Ignorar objetivos de prioridad baja y media</Spanish>
    <French>Ignorer les objectifs de priorité faible et moyenne</French>
    <Portuguese>Ignorar objetivos de prioridade baixa e média</Portuguese>
    <Russian>Игнорировать объекты низкого и среднего приоритета</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_PRIORITY_FILTER_HIGH">
    <English>Only high priority objectives</English>
    <Chinese>僅高優先級目標</Chinese>
    <Chinesesimp>仅高优先级目标</Chinesesimp>
    <Spanish>Solo objetivos de alta prioridad</Spanish>
    <French>Uniquement les objectifs de haute priorité</French>
    <Portuguese>Apenas objetivos de alta prioridade</Portuguese>
    <Russian>Только объекты высокого приоритета</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_READINESS_LEVEL">
    <English>Readiness:</English>
    <Chinese>戰備：</Chinese>
    <Chinesesimp>战备：</Chinesesimp>
    <Spanish>Disponibilidad:</Spanish>
    <French>Disponibilité:</French>
    <Portuguese>Prontidão:</Portuguese>
    <Russian>Готовность:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_READINESS_LEVEL_COMMENT">
    <English>Percentage of the configured INFANTRY force that activates at mission start. The remaining infantry stays in a reserve pool inside each objective and wakes to defend it when the active force takes losses (see Reserve activation threshold). Vehicle groups (armoured / mechanised / motorised) and air groups always activate at mission start regardless of this setting. Use 'Active patrol percent' to control how the active force splits between patrolling and garrisoning buildings.</English>
    <Chinese>任務開始時啟動的步兵部隊百分比。剩餘步兵留在每個目標內的預備隊池中，當現役部隊損失時將被喚醒以保衛目標（請參閱「預備隊啟動閾值」）。車輛群組（裝甲／機械化／摩托化）和空中群組無論此設定如何，始終在任務開始時啟動。使用「現役巡邏百分比」來控制現役部隊在巡邏和駐守建築物之間的分配。</Chinese>
    <Chinesesimp>任务开始时激活的步兵部队百分比。剩余步兵留在每个目标内的预备队池中，当现役部队遭受损失时将被唤醒以防御目标（参见"预备队激活阈值"）。车辆群组（装甲／机械化／摩托化）和空中群组无论此设置如何，始终在任务开始时激活。使用"现役巡逻百分比"控制现役部队在巡逻和驻守建筑之间的分配。</Chinesesimp>
    <Spanish>Porcentaje de la fuerza de INFANTERÍA configurada que se activa al inicio de la misión. La infantería restante permanece en una reserva dentro de cada objetivo y se activa para defenderlo cuando la fuerza activa sufre bajas (ver Umbral de activación de reservas). Los grupos de vehículos (blindados / mecanizados / motorizados) y los grupos aéreos siempre se activan al inicio de la misión, independientemente de este ajuste. Usa 'Porcentaje de patrulla activa' para controlar cómo se divide la fuerza activa entre patrullar y guarnecer edificios.</Spanish>
    <French>Pourcentage de la force d'INFANTERIE configurée qui s'active au début de la mission. L'infanterie restante reste dans une réserve à l'intérieur de chaque objectif et se réveille pour le défendre lorsque la force active subit des pertes (voir Seuil d'activation des réserves). Les groupes de véhicules (blindés / mécanisés / motorisés) et les groupes aériens s'activent toujours au début de la mission, indépendamment de ce paramètre. Utilisez 'Pourcentage de patrouille active' pour contrôler comment la force active se répartit entre patrouiller et garnir les bâtiments.</French>
    <Portuguese>Porcentagem da força de INFANTARIA configurada que ativa no início da missão. A infantaria restante permanece em uma reserva dentro de cada objetivo e é despertada para defendê-lo quando a força ativa sofre baixas (ver Limite de ativação de reservas). Grupos de veículos (blindados / mecanizados / motorizados) e grupos aéreos sempre ativam no início da missão, independentemente dessa configuração. Use 'Porcentagem de patrulha ativa' para controlar como a força ativa se divide entre patrulhar e guarnecer edifícios.</Portuguese>
    <Russian>Процент настроенных пехотных сил, активирующихся в начале миссии. Оставшаяся пехота остаётся в резерве внутри каждого объекта и пробуждается для его защиты, когда активные силы несут потери (см. «Порог активации резерва»). Группы техники (бронетехника / механизированные / моторизованные) и воздушные группы всегда активируются в начале миссии, независимо от этой настройки. Используйте «Процент активного патрулирования» для контроля распределения активных сил между патрулированием и гарнизоном зданий.</Russian>
</Key>
<!-- AI-translated first pass for the reserve-pool string set (2026-04-30). Native-speaker review pending; correct in place if any phrasing reads off. -->
<Key ID="STR_ALIVE_MP_HDR_RESERVE">
    <English>READINESS &amp; RESERVES</English>
    <Chinese>戰備與預備隊</Chinese>
    <Chinesesimp>战备与预备队</Chinesesimp>
    <Spanish>PREPARACIÓN Y RESERVAS</Spanish>
    <French>DISPONIBILITÉ ET RÉSERVES</French>
    <Portuguese>PRONTIDÃO E RESERVAS</Portuguese>
    <Russian>ГОТОВНОСТЬ И РЕЗЕРВЫ</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_ACTIVE_PATROL_PERCENT">
    <English>Active patrol percent:</English>
    <Chinese>現役巡邏百分比：</Chinese>
    <Chinesesimp>现役巡逻百分比：</Chinesesimp>
    <Spanish>Porcentaje de patrulla activa:</Spanish>
    <French>Pourcentage de patrouille active :</French>
    <Portuguese>Porcentagem de patrulha ativa:</Portuguese>
    <Russian>Процент активного патрулирования:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_ACTIVE_PATROL_PERCENT_COMMENT">
    <English>Of the units active at mission start, what percentage actively patrols (vs garrisons buildings near the objective). 100% = all patrol; 0% = all garrison. Only affects active units — see 'Readiness' for the active vs reserve split.</English>
    <Chinese>任務開始時現役單位中，主動巡邏的百分比（相對於駐守目標附近建築物）。100% = 全部巡邏；0% = 全部駐守。僅影響現役單位 — 請參閱「戰備」以了解現役與預備隊的分配。</Chinese>
    <Chinesesimp>任务开始时现役单位中，主动巡逻的百分比（相对于驻守目标附近建筑）。100% = 全部巡逻；0% = 全部驻守。仅影响现役单位 — 参见"战备"了解现役与预备队的分配。</Chinesesimp>
    <Spanish>De las unidades activas al inicio de la misión, qué porcentaje patrulla activamente (en lugar de guarnecer edificios cerca del objetivo). 100% = todas patrullan; 0% = todas guarnecen. Solo afecta a unidades activas — ver 'Disponibilidad' para la división activa vs reserva.</Spanish>
    <French>Parmi les unités actives au début de la mission, quel pourcentage patrouille activement (par rapport à garnir les bâtiments près de l'objectif). 100 % = toutes en patrouille ; 0 % = toutes en garnison. Affecte uniquement les unités actives — voir 'Disponibilité' pour la répartition active / réserve.</French>
    <Portuguese>Das unidades ativas no início da missão, qual porcentagem patrulha ativamente (em vez de guarnecer edifícios próximos ao objetivo). 100% = todas patrulham; 0% = todas guarnecem. Afeta apenas unidades ativas — ver 'Prontidão' para a divisão ativa vs reserva.</Portuguese>
    <Russian>Из юнитов, активных в начале миссии, какой процент активно патрулирует (вместо гарнизона зданий возле объекта). 100% = все патрулируют; 0% = все в гарнизоне. Влияет только на активные юниты — см. «Готовность» для деления активные / резерв.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_RESERVE_ACTIVATION_THRESHOLD">
    <English>Reserve activation threshold:</English>
    <Chinese>預備隊啟動閾值：</Chinese>
    <Chinesesimp>预备队激活阈值：</Chinesesimp>
    <Spanish>Umbral de activación de reservas:</Spanish>
    <French>Seuil d'activation des réserves :</French>
    <Portuguese>Limite de ativação de reservas:</Portuguese>
    <Russian>Порог активации резерва:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_RESERVE_ACTIVATION_THRESHOLD_COMMENT">
    <English>Active force level at which reserves wake to defend the objective. 25% = wait until heavily depleted. 50% = wake when half are lost. 75% = wake early. 100% = wake on first loss. Reserves wake into objective buildings; for long-range vehicle reinforcements see the OPCOM module's Reinforcements setting.</English>
    <Chinese>預備隊喚醒以保衛目標的現役部隊水平。25% = 等待嚴重損耗。50% = 損失一半時喚醒。75% = 提早喚醒。100% = 首次損失即喚醒。預備隊在目標建築物內喚醒；遠程車輛增援請參閱 OPCOM 模組的「增援」設定。</Chinese>
    <Chinesesimp>预备队唤醒以防御目标的现役部队水平。25% = 等待严重损耗。50% = 损失一半时唤醒。75% = 提早唤醒。100% = 首次损失即唤醒。预备队在目标建筑内唤醒；远程车辆增援参见 OPCOM 模块的"增援"设置。</Chinesesimp>
    <Spanish>Nivel de la fuerza activa en el que las reservas se activan para defender el objetivo. 25% = esperar hasta gran pérdida. 50% = activar al perder la mitad. 75% = activar pronto. 100% = activar a la primera baja. Las reservas se activan dentro de los edificios del objetivo; para refuerzos de vehículos de largo alcance ver la opción Refuerzos del módulo OPCOM.</Spanish>
    <French>Niveau de la force active auquel les réserves se réveillent pour défendre l'objectif. 25 % = attendre une forte attrition. 50 % = se réveiller à mi-pertes. 75 % = se réveiller tôt. 100 % = se réveiller à la première perte. Les réserves se réveillent dans les bâtiments de l'objectif ; pour des renforts véhicules longue distance, voir le paramètre Renforts du module OPCOM.</French>
    <Portuguese>Nível da força ativa em que as reservas despertam para defender o objetivo. 25% = esperar até grande perda. 50% = despertar com metade perdida. 75% = despertar cedo. 100% = despertar na primeira perda. As reservas despertam nos edifícios do objetivo; para reforços de veículos de longo alcance ver a configuração Reforços do módulo OPCOM.</Portuguese>
    <Russian>Уровень активных сил, при котором резервы пробуждаются для защиты объекта. 25% = ждать сильных потерь. 50% = пробудить при потере половины. 75% = пробудить рано. 100% = пробудить при первой потере. Резервы появляются в зданиях объекта; для дальних подкреплений техникой см. настройку «Подкрепления» модуля OPCOM.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_RESERVE_ACTIVATION_COOLDOWN">
    <English>Reserve activation cooldown (s):</English>
    <Chinese>預備隊啟動冷卻時間（秒）：</Chinese>
    <Chinesesimp>预备队激活冷却时间（秒）：</Chinesesimp>
    <Spanish>Tiempo de espera de activación de reservas (s):</Spanish>
    <French>Délai d'activation des réserves (s) :</French>
    <Portuguese>Tempo de espera de ativação de reservas (s):</Portuguese>
    <Russian>Перезарядка активации резерва (с):</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_RESERVE_ACTIVATION_COOLDOWN_COMMENT">
    <English>Minimum seconds between reserve activations within the same objective. Prevents waterfall reinforcement when the active force takes rapid losses.</English>
    <Chinese>同一目標內預備隊啟動之間的最短秒數。防止現役部隊快速損失時的瀑布式增援。</Chinese>
    <Chinesesimp>同一目标内预备队激活之间的最短秒数。防止现役部队快速损失时的瀑布式增援。</Chinesesimp>
    <Spanish>Segundos mínimos entre activaciones de reservas dentro del mismo objetivo. Evita refuerzo en cascada cuando la fuerza activa sufre bajas rápidas.</Spanish>
    <French>Secondes minimum entre les activations de réserves au sein du même objectif. Empêche le renfort en cascade lorsque la force active subit des pertes rapides.</French>
    <Portuguese>Segundos mínimos entre ativações de reservas dentro do mesmo objetivo. Evita reforço em cascata quando a força ativa sofre baixas rápidas.</Portuguese>
    <Russian>Минимальное число секунд между активациями резерва в пределах одного объекта. Предотвращает каскадное подкрепление при быстрых потерях активных сил.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_RESERVE_ENGAGEMENT_MULTIPLIER">
    <English>Reserve engagement radius:</English>
    <Chinese>預備隊交戰半徑：</Chinese>
    <Chinesesimp>预备队交战半径：</Chinesesimp>
    <Spanish>Radio de combate de reservas:</Spanish>
    <French>Rayon d'engagement des réserves :</French>
    <Portuguese>Raio de engajamento de reservas:</Portuguese>
    <Russian>Радиус боевого контакта резерва:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_RESERVE_ENGAGEMENT_MULTIPLIER_COMMENT">
    <English>How close a player must be to the objective for reserves to wake, expressed as a multiple of the cluster size. Default 3x means a player within (cluster_size * 3) metres triggers activation; for a 150 m cluster that's a 450 m engagement radius. Increase to wake reserves earlier from a distance, decrease for tighter engagements.</English>
    <Chinese>玩家必須距離目標多近才能喚醒預備隊，以叢集大小的倍數表示。預設 3 倍意味著玩家在（叢集大小 × 3）公尺內觸發啟動；對於 150 公尺的叢集，這是 450 公尺的交戰半徑。增加以更早從遠處喚醒預備隊，減少以獲得更緊湊的交戰。</Chinese>
    <Chinesesimp>玩家必须距离目标多近才能唤醒预备队，以集群大小的倍数表示。默认 3 倍意味着玩家在（集群大小 × 3）米内触发激活；对于 150 米的集群，这是 450 米的交战半径。增加以更早从远处唤醒预备队，减少以获得更紧凑的交战。</Chinesesimp>
    <Spanish>Qué tan cerca debe estar un jugador del objetivo para que las reservas se activen, expresado como múltiplo del tamaño del clúster. El valor por defecto 3x significa que un jugador a menos de (tamaño_clúster * 3) metros activa; para un clúster de 150 m son 450 m de radio de combate. Aumenta para activar reservas antes desde la distancia, disminuye para combates más cerrados.</Spanish>
    <French>À quelle distance un joueur doit être de l'objectif pour que les réserves se réveillent, exprimé comme un multiple de la taille du cluster. La valeur par défaut 3x signifie qu'un joueur à moins de (taille_cluster × 3) mètres déclenche l'activation ; pour un cluster de 150 m, cela fait 450 m de rayon d'engagement. Augmentez pour réveiller les réserves plus tôt à distance, diminuez pour des engagements plus serrés.</French>
    <Portuguese>Quão perto um jogador deve estar do objetivo para que as reservas despertem, expresso como múltiplo do tamanho do cluster. O padrão 3x significa que um jogador a menos de (tamanho_cluster * 3) metros aciona a ativação; para um cluster de 150 m são 450 m de raio de engajamento. Aumente para despertar reservas mais cedo à distância, diminua para engajamentos mais próximos.</Portuguese>
    <Russian>Насколько близко игрок должен находиться к объекту для пробуждения резервов, выражено как множитель размера кластера. По умолчанию 3x — игрок в пределах (размер_кластера * 3) метров запускает активацию; для кластера 150 м это радиус боевого контакта 450 м. Увеличьте для более раннего пробуждения резервов на расстоянии, уменьшите для более тесных столкновений.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_RESERVE_LOCK_CLEARED_BUILDINGS">
    <English>Lock cleared buildings:</English>
    <Chinese>鎖定已清除的建築物：</Chinese>
    <Chinesesimp>锁定已清除的建筑：</Chinesesimp>
    <Spanish>Bloquear edificios despejados:</Spanish>
    <French>Verrouiller les bâtiments nettoyés :</French>
    <Portuguese>Travar edifícios limpos:</Portuguese>
    <Russian>Блокировать зачищенные здания:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_RESERVE_LOCK_CLEARED_BUILDINGS_COMMENT">
    <English>Whether buildings the reserve spawn picker has seen inside its 80 m player-proximity bubble get permanently disqualified for the rest of the mission. Yes (default) = touched once, locked. Reserves won't pop into a building you've already cleared, even if you walk well past it. No = the 80 m gate is rechecked each activation; a building you've moved away from becomes eligible to host reserves again. Yes is more immersion-friendly; No lets the cluster keep refilling as you push through.</English>
    <Chinese>預備隊生成選擇器在其 80 公尺玩家鄰近範圍內看到的建築物是否在任務剩餘時間內永久取消資格。是（預設）= 觸碰一次即鎖定。預備隊不會出現在您已清除的建築物中，即使您走遠了。否 = 每次啟動時重新檢查 80 公尺閘門；您已遠離的建築物再次有資格容納預備隊。是更具沉浸感；否讓叢集在您推進時持續補充。</Chinese>
    <Chinesesimp>预备队生成选择器在其 80 米玩家邻近范围内看到的建筑是否在任务剩余时间内永久取消资格。是（默认）= 触碰一次即锁定。预备队不会出现在您已清除的建筑中，即使您走远了。否 = 每次激活时重新检查 80 米门；您已远离的建筑再次有资格容纳预备队。是更具沉浸感；否让集群在您推进时持续补充。</Chinesesimp>
    <Spanish>Si los edificios que el selector de aparición de reservas ha visto dentro de su burbuja de proximidad al jugador de 80 m quedan permanentemente descalificados durante el resto de la misión. Sí (por defecto) = tocado una vez, bloqueado. Las reservas no aparecerán en un edificio que ya hayas despejado, incluso si te alejas mucho. No = la puerta de 80 m se vuelve a comprobar en cada activación; un edificio del que te has alejado vuelve a ser elegible para acoger reservas. Sí es más inmersivo; No permite al objetivo seguir reponiéndose mientras avanzas.</Spanish>
    <French>Si les bâtiments que le sélecteur de spawn de réserve a vus dans sa bulle de proximité de 80 m du joueur sont définitivement disqualifiés pour le reste de la mission. Oui (par défaut) = touché une fois, verrouillé. Les réserves n'apparaîtront pas dans un bâtiment que vous avez déjà nettoyé, même si vous vous en éloignez beaucoup. Non = la porte de 80 m est revérifiée à chaque activation ; un bâtiment dont vous vous êtes éloigné redevient éligible pour accueillir des réserves. Oui est plus immersif ; Non permet à l'objectif de continuer à se remplir au fur et à mesure que vous avancez.</French>
    <Portuguese>Se os edifícios que o selecionador de spawn de reservas viu dentro de sua bolha de proximidade do jogador de 80 m ficam permanentemente desqualificados pelo resto da missão. Sim (padrão) = tocado uma vez, travado. As reservas não surgirão em um edifício que você já limpou, mesmo se você se afastar muito. Não = o portão de 80 m é reverificado em cada ativação; um edifício do qual você se afastou volta a ser elegível para hospedar reservas. Sim é mais imersivo; Não permite que o objetivo continue se reabastecendo enquanto você avança.</Portuguese>
    <Russian>Здания, которые селектор появления резерва видел в его 80-метровом пузыре близости к игроку, будут навсегда дисквалифицированы на оставшуюся часть миссии. Да (по умолчанию) = тронуто один раз, заблокировано. Резервы не появятся в здании, которое вы уже зачистили, даже если вы далеко отошли. Нет = 80-метровый порог проверяется заново при каждой активации; здание, от которого вы отошли, снова имеет право принимать резервы. Да более иммерсивно; Нет позволяет объекту продолжать пополняться по мере продвижения.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_RESERVE_EMPTY_VEHICLE_LOCKED">
    <English>Lock empty reserve vehicles:</English>
    <Chinese>鎖定空載預備車輛：</Chinese>
    <Chinesesimp>锁定空载预备车辆：</Chinesesimp>
    <Spanish>Bloquear vehículos de reserva vacíos:</Spanish>
    <French>Verrouiller les véhicules de réserve vides :</French>
    <Portuguese>Travar veículos de reserva vazios:</Portuguese>
    <Russian>Блокировать пустую резервную технику:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_RESERVE_EMPTY_VEHICLE_LOCKED_COMMENT">
    <English>Whether vehicles in the reserve pool (parked empty awaiting crew) are locked until activation. Yes (default) = player cannot steal or hijack them mid-mission. No = empty vehicles are unlocked, mission-makers can deliberately let players sneak into the motorpool. Locks lift automatically when activation crews the vehicle.</English>
    <Chinese>預備隊池中的車輛（停放空載等待乘員）是否在啟動前鎖定。是（預設）= 玩家無法在任務中竊取或劫持。否 = 空載車輛解鎖，任務製作者可以讓玩家潛入車隊。啟動時車輛獲得乘員後鎖會自動解除。</Chinese>
    <Chinesesimp>预备队池中的车辆（停放空载等待乘员）是否在激活前锁定。是（默认）= 玩家无法在任务中窃取或劫持。否 = 空载车辆解锁，任务制作者可以让玩家潜入车队。激活时车辆获得乘员后锁会自动解除。</Chinesesimp>
    <Spanish>Si los vehículos en la reserva (estacionados vacíos esperando tripulación) están bloqueados hasta su activación. Sí (por defecto) = el jugador no puede robarlos ni secuestrarlos a media misión. No = los vehículos vacíos quedan desbloqueados, los creadores pueden dejar deliberadamente que los jugadores se cuelen en el parque de vehículos. Los bloqueos se levantan automáticamente cuando la activación tripula el vehículo.</Spanish>
    <French>Si les véhicules dans la réserve (stationnés vides en attente d'équipage) sont verrouillés jusqu'à leur activation. Oui (par défaut) = le joueur ne peut ni les voler ni les détourner en cours de mission. Non = les véhicules vides sont déverrouillés, les créateurs de mission peuvent délibérément laisser les joueurs s'infiltrer dans le parc. Les verrouillages se lèvent automatiquement lorsque l'activation équipe le véhicule.</French>
    <Portuguese>Se os veículos na reserva (estacionados vazios aguardando tripulação) ficam travados até a ativação. Sim (padrão) = o jogador não pode roubá-los nem sequestrá-los no meio da missão. Não = veículos vazios ficam destravados, criadores de missão podem deixar os jogadores infiltrarem-se no parque de veículos. Os bloqueios são liberados automaticamente quando a ativação tripula o veículo.</Portuguese>
    <Russian>Заблокирована ли техника в резерве (припаркованная пустой в ожидании экипажа) до активации. Да (по умолчанию) = игрок не может украсть или угнать её во время миссии. Нет = пустая техника разблокирована, создатели миссий могут намеренно позволить игрокам пробираться к автопарку. Блокировка автоматически снимается, когда активация комплектует технику экипажем.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_RESERVE_ORPHAN_CREW_BEHAVIOUR">
    <English>Reserve crew with destroyed vehicle:</English>
    <Chinese>預備隊乘員（車輛已毀）：</Chinese>
    <Chinesesimp>预备队乘员（车辆已毁）：</Chinesesimp>
    <Spanish>Tripulación de reserva con vehículo destruido:</Spanish>
    <French>Équipage de réserve avec véhicule détruit :</French>
    <Portuguese>Tripulação de reserva com veículo destruído:</Portuguese>
    <Russian>Резервный экипаж с уничтоженной техникой:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_RESERVE_ORPHAN_CREW_BEHAVIOUR_COMMENT">
    <English>What happens when a reserve crew's linked vehicle is destroyed before activation. Spawn as infantry (default) = crew spawns at a nearby building like a normal infantry reserve. Drop silently = crew is removed from the pool without spawning, reducing force proportionally to vehicle losses.</English>
    <Chinese>當預備隊乘員的關聯車輛在啟動前被摧毀時會發生什麼。作為步兵生成（預設）= 乘員在附近建築物生成，如同普通步兵預備隊。靜默丟棄 = 乘員從池中移除而不生成，部隊根據車輛損失成比例減少。</Chinese>
    <Chinesesimp>当预备队乘员的关联车辆在激活前被摧毁时会发生什么。作为步兵生成（默认）= 乘员在附近建筑生成，如同普通步兵预备队。静默丢弃 = 乘员从池中移除而不生成，部队根据车辆损失成比例减少。</Chinesesimp>
    <Spanish>Qué sucede cuando el vehículo vinculado a una tripulación de reserva es destruido antes de su activación. Aparecer como infantería (por defecto) = la tripulación aparece en un edificio cercano como una reserva de infantería normal. Descartar silenciosamente = la tripulación se elimina de la reserva sin aparecer, reduciendo la fuerza proporcionalmente a las pérdidas de vehículos.</Spanish>
    <French>Que se passe-t-il lorsque le véhicule lié à un équipage de réserve est détruit avant l'activation. Faire apparaître comme infanterie (par défaut) = l'équipage apparaît dans un bâtiment voisin comme une réserve d'infanterie normale. Abandonner silencieusement = l'équipage est retiré de la réserve sans apparition, réduisant la force proportionnellement aux pertes de véhicules.</French>
    <Portuguese>O que acontece quando o veículo vinculado a uma tripulação de reserva é destruído antes da ativação. Surgir como infantaria (padrão) = a tripulação surge em um edifício próximo como uma reserva de infantaria normal. Descartar silenciosamente = a tripulação é removida da reserva sem surgir, reduzindo a força proporcionalmente às perdas de veículos.</Portuguese>
    <Russian>Что происходит, когда связанная с резервным экипажем техника уничтожается до активации. Появиться как пехота (по умолчанию) = экипаж появляется в ближайшем здании как обычный пехотный резерв. Тихо удалить = экипаж удаляется из резерва без появления, уменьшая силы пропорционально потерям техники.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_PLACEMENT">
    <English>Place units:</English>
    <Chinese>放置單位：</Chinese>
    <Chinesesimp>放置单位：</Chinesesimp>
    <Spanish>Colocar unidades:</Spanish>
    <French>Placer les unités:</French>
    <Portuguese>Posicionar unidades:</Portuguese>
    <Russian>Размещать юниты:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_PLACEMENT_COMMENT">
    <English>Place Units: spawns both units and registers objectives. Objectives Only: registers objectives for an AI Commander without placing any units — useful when OPCOM manages forces separately.</English>
    <Chinese>放置單位：同時生成單位並註冊目標。僅目標：為 AI 指揮官註冊目標但不放置任何單位 — 當 OPCOM 單獨管理部隊時很有用。</Chinese>
    <Chinesesimp>放置单位：同时生成单位并注册目标。仅目标：为 AI 指挥官注册目标但不放置任何单位 — 当 OPCOM 单独管理部队时很有用。</Chinesesimp>
    <Spanish>Colocar unidades: genera unidades y registra objetivos. Solo objetivos: registra objetivos para un comandante IA sin colocar unidades — útil cuando OPCOM gestiona las fuerzas por separado.</Spanish>
    <French>Placer les unités: fait apparaître les unités et enregistre les objectifs. Objectifs uniquement: enregistre les objectifs pour un commandant IA sans placer d'unités — utile lorsque l'OPCOM gère les forces séparément.</French>
    <Portuguese>Posicionar unidades: gera unidades e registra objetivos. Apenas objetivos: registra objetivos para um Comandante IA sem posicionar unidades — útil quando o OPCOM gerencia as forças separadamente.</Portuguese>
    <Russian>Размещать юниты: создаёт юниты и регистрирует объекты. Только объекты: регистрирует объекты для ИИ-командира без размещения юнитов — полезно, когда OPCOM управляет силами отдельно.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_PLACEMENT_YES">
    <English>Place Units</English>
    <Chinese>放置單位</Chinese>
    <Chinesesimp>放置单位</Chinesesimp>
    <Spanish>Colocar unidades</Spanish>
    <French>Placer les unités</French>
    <Portuguese>Posicionar unidades</Portuguese>
    <Russian>Размещать юниты</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_PLACEMENT_NO">
    <English>Objectives Only</English>
    <Chinese>僅目標</Chinese>
    <Chinesesimp>仅目标</Chinesesimp>
    <Spanish>Solo objetivos</Spanish>
    <French>Objectifs uniquement</French>
    <Portuguese>Apenas objetivos</Portuguese>
    <Russian>Только объекты</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE">
    <English>Force Size:</English>
    <Chinese>武力等級：</Chinese>
    <Chinesesimp>武力等级：</Chinesesimp>
    <Spanish>Tamaño de fuerza:</Spanish>
    <French>Taille de la force:</French>
    <Portuguese>Tamanho da força:</Portuguese>
    <Russian>Размер сил:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_COMMENT">
    <English>Total number of virtual unit slots to fill across all objectives. Distributed proportionally between objectives based on their size and priority.</English>
    <Chinese>跨所有目標填充的虛擬單位槽位總數。根據目標的大小和優先級按比例分配。</Chinese>
    <Chinesesimp>跨所有目标填充的虚拟单位槽位总数。根据目标的大小和优先级按比例分配。</Chinesesimp>
    <Spanish>Número total de plazas de unidad virtual a rellenar entre todos los objetivos. Se distribuyen proporcionalmente entre los objetivos según su tamaño y prioridad.</Spanish>
    <French>Nombre total d'emplacements d'unités virtuelles à remplir sur l'ensemble des objectifs. Réparti proportionnellement entre les objectifs selon leur taille et leur priorité.</French>
    <Portuguese>Número total de vagas de unidades virtuais a preencher entre todos os objetivos. Distribuído proporcionalmente entre os objetivos com base no tamanho e prioridade.</Portuguese>
    <Russian>Общее число слотов виртуальных юнитов, которые нужно заполнить по всем объектам. Распределяется пропорционально между объектами с учётом их размера и приоритета.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_BNx3">
    <English>Battalion (1200)</English>
    <Chinese>營（1200）</Chinese>
    <Chinesesimp>营（1200）</Chinesesimp>
    <Spanish>Batallón (1200)</Spanish>
    <French>Bataillon (1200)</French>
    <Portuguese>Batalhão (1200)</Portuguese>
    <Russian>Батальон (1200)</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_BNx2">
    <English>Battalion (800)</English>
    <Chinese>營（800）</Chinese>
    <Chinesesimp>营（800）</Chinesesimp>
    <Spanish>Batallón (800)</Spanish>
    <French>Bataillon (800)</French>
    <Portuguese>Batalhão (800)</Portuguese>
    <Russian>Батальон (800)</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_BN">
    <English>Battalion (400)</English>
    <Chinese>營（400）</Chinese>
    <Chinesesimp>营（400）</Chinesesimp>
    <Spanish>Batallón (400)</Spanish>
    <French>Bataillon (400)</French>
    <Portuguese>Batalhão (400)</Portuguese>
    <Russian>Батальон (400)</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_CYx2">
    <English>Company (200)</English>
    <Chinese>連（200）</Chinese>
    <Chinesesimp>连（200）</Chinesesimp>
    <Spanish>Compañía (200)</Spanish>
    <French>Compagnie (200)</French>
    <Portuguese>Companhia (200)</Portuguese>
    <Russian>Рота (200)</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_CY">
    <English>Company (100)</English>
    <Chinese>連（100）</Chinese>
    <Chinesesimp>连（100）</Chinesesimp>
    <Spanish>Compañía (100)</Spanish>
    <French>Compagnie (100)</French>
    <Portuguese>Companhia (100)</Portuguese>
    <Russian>Рота (100)</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_PLx2">
    <English>Platoon (60)</English>
    <Chinese>排（60）</Chinese>
    <Chinesesimp>排（60）</Chinesesimp>
    <Spanish>Pelotón (60)</Spanish>
    <French>Peloton (60)</French>
    <Portuguese>Pelotão (60)</Portuguese>
    <Russian>Взвод (60)</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_SIZE_PL">
    <English>Platoon (30)</English>
    <Chinese>排（30）</Chinese>
    <Chinesesimp>排（30）</Chinesesimp>
    <Spanish>Pelotón (30)</Spanish>
    <French>Peloton (30)</French>
    <Portuguese>Pelotão (30)</Portuguese>
    <Russian>Взвод (30)</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_TYPE">
    <English>Force Weighting:</English>
    <Chinese>武力權重：</Chinese>
    <Chinesesimp>武力权重：</Chinesesimp>
    <Spanish>Ponderación de fuerza:</Spanish>
    <French>Pondération de la force:</French>
    <Portuguese>Ponderação da força:</Portuguese>
    <Russian>Весовой состав сил:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_TYPE_COMMENT">
    <English>Preferred composition of the force. Weighted towards the selected type but not exclusive — other unit types will still appear in smaller numbers.</English>
    <Chinese>部隊的首選組成。偏向所選類型但非獨佔 — 其他單位類型仍會以較少數量出現。</Chinese>
    <Chinesesimp>部队的首选组成。偏向所选类型但非独占 — 其他单位类型仍会以较少数量出现。</Chinesesimp>
    <Spanish>Composición preferida de la fuerza. Ponderada hacia el tipo seleccionado pero no exclusiva — otros tipos de unidad seguirán apareciendo en menor número.</Spanish>
    <French>Composition préférée de la force. Pondérée vers le type sélectionné mais non exclusive — d'autres types d'unités apparaîtront tout de même en plus petit nombre.</French>
    <Portuguese>Composição preferida da força. Ponderada para o tipo selecionado mas não exclusiva — outros tipos de unidade ainda aparecerão em menor número.</Portuguese>
    <Russian>Предпочтительный состав сил. Смещён в сторону выбранного типа, но не исключителен — другие типы юнитов всё равно появятся в меньшем количестве.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_TYPE_RANDOM">
    <English>Random</English>
    <Chinese>隨機</Chinese>
    <Chinesesimp>随机的</Chinesesimp>
    <Spanish>Aleatorio</Spanish>
    <French>Aléatoire</French>
    <Portuguese>Aleatório</Portuguese>
    <Russian>Случайный</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_TYPE_ARMOR">
    <English>Armoured</English>
    <Chinese>裝甲化</Chinese>
    <Chinesesimp>装甲化</Chinesesimp>
    <Spanish>Acorazado</Spanish>
    <French>Blindé</French>
    <Portuguese>Blindado</Portuguese>
    <Russian>Бронетанковый</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_TYPE_MECH">
    <English>Mechanised</English>
    <Chinese>機械化</Chinese>
    <Chinesesimp>机械化</Chinesesimp>
    <Spanish>Mecanizado</Spanish>
    <French>Mécanisé</French>
    <Portuguese>Mecanizado</Portuguese>
    <Russian>Механизированный</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_TYPE_MOTOR">
    <English>Motorised</English>
    <Chinese>摩托化</Chinese>
    <Chinesesimp>摩托化</Chinesesimp>
    <Spanish>Motorizado</Spanish>
    <French>Motorisé</French>
    <Portuguese>Motorizado</Portuguese>
    <Russian>Моторизованный</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_TYPE_LIGHT">
    <English>Light Infantry</English>
    <Chinese>輕型步兵</Chinese>
    <Chinesesimp>轻型步兵</Chinesesimp>
    <Spanish>Infantería ligera</Spanish>
    <French>Infanterie légère</French>
    <Portuguese>Infantaria leve</Portuguese>
    <Russian>Лёгкая пехота</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_TYPE_SPECOPS">
    <English>Spec Ops</English>
    <Chinese>特種部隊</Chinese>
    <Chinesesimp>特种部队</Chinesesimp>
    <Spanish>Operaciones especiales</Spanish>
    <French>Forces spéciales</French>
    <Portuguese>Operações especiais</Portuguese>
    <Russian>Спецназ</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_CUSTOM_INFANTRY_COUNT">
    <English>Override Infantry:</English>
    <Chinese>覆寫步兵：</Chinese>
    <Chinesesimp>覆写步兵：</Chinesesimp>
    <Spanish>Sustituir infantería:</Spanish>
    <French>Remplacer l'infanterie:</French>
    <Portuguese>Substituir infantaria:</Portuguese>
    <Russian>Переопределить пехоту:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_CUSTOM_INFANTRY_COUNT_COMMENT">
    <English>Override the calculated infantry group count. Enter a whole number. Leave blank to use the calculated value from Force Size and Weighting. Set to 0 to spawn no infantry groups.</English>
    <Chinese>覆寫計算出的步兵組數量。輸入整數。留空表示使用根據武力等級和權重計算的值。設為 0 表示不生成步兵組。</Chinese>
    <Chinesesimp>覆写计算出的步兵组数量。输入整数。留空表示使用根据武力等级和权重计算的值。设为 0 表示不生成步兵组。</Chinesesimp>
    <Spanish>Sustituye el número calculado de grupos de infantería. Introduce un número entero. Déjalo en blanco para usar el valor calculado a partir del tamaño y la ponderación de la fuerza. Pon 0 para no generar grupos de infantería.</Spanish>
    <French>Remplace le nombre calculé de groupes d'infanterie. Saisissez un nombre entier. Laissez vide pour utiliser la valeur calculée à partir de la taille et de la pondération de la force. Mettez 0 pour ne générer aucun groupe d'infanterie.</French>
    <Portuguese>Substitui a quantidade calculada de grupos de infantaria. Digite um número inteiro. Deixe em branco para usar o valor calculado a partir do Tamanho e da Ponderação da Força. Defina como 0 para não gerar grupos de infantaria.</Portuguese>
    <Russian>Переопределяет рассчитанное количество групп пехоты. Введите целое число. Оставьте пустым, чтобы использовать значение, рассчитанное из размера и весового состава сил. Установите 0, чтобы не создавать группы пехоты.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_CUSTOM_MOTORISED_COUNT">
    <English>Override Motorised:</English>
    <Chinese>覆寫摩托化：</Chinese>
    <Chinesesimp>覆写摩托化：</Chinesesimp>
    <Spanish>Sustituir motorizadas:</Spanish>
    <French>Remplacer motorisées:</French>
    <Portuguese>Substituir motorizadas:</Portuguese>
    <Russian>Переопределить моторизованные:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_CUSTOM_MOTORISED_COUNT_COMMENT">
    <English>Override the calculated motorised group count. Enter a whole number. Leave blank to use the calculated value from Force Size and Weighting. Set to 0 to spawn no motorised groups.</English>
    <Chinese>覆寫計算出的摩托化組數量。輸入整數。留空表示使用根據武力等級和權重計算的值。設為 0 表示不生成摩托化組。</Chinese>
    <Chinesesimp>覆写计算出的摩托化组数量。输入整数。留空表示使用根据武力等级和权重计算的值。设为 0 表示不生成摩托化组。</Chinesesimp>
    <Spanish>Sustituye el número calculado de grupos motorizados. Introduce un número entero. Déjalo en blanco para usar el valor calculado a partir del tamaño y la ponderación de la fuerza. Pon 0 para no generar grupos motorizados.</Spanish>
    <French>Remplace le nombre calculé de groupes motorisés. Saisissez un nombre entier. Laissez vide pour utiliser la valeur calculée à partir de la taille et de la pondération de la force. Mettez 0 pour ne générer aucun groupe motorisé.</French>
    <Portuguese>Substitui a quantidade calculada de grupos motorizados. Digite um número inteiro. Deixe em branco para usar o valor calculado a partir do Tamanho e da Ponderação da Força. Defina como 0 para não gerar grupos motorizados.</Portuguese>
    <Russian>Переопределяет рассчитанное количество моторизованных групп. Введите целое число. Оставьте пустым, чтобы использовать значение, рассчитанное из размера и весового состава сил. Установите 0, чтобы не создавать моторизованные группы.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_CUSTOM_MECHANISED_COUNT">
    <English>Override Mechanised:</English>
    <Chinese>覆寫機械化：</Chinese>
    <Chinesesimp>覆写机械化：</Chinesesimp>
    <Spanish>Sustituir mecanizadas:</Spanish>
    <French>Remplacer mécanisées:</French>
    <Portuguese>Substituir mecanizadas:</Portuguese>
    <Russian>Переопределить механизированные:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_CUSTOM_MECHANISED_COUNT_COMMENT">
    <English>Override the calculated mechanised group count. Enter a whole number. Leave blank to use the calculated value from Force Size and Weighting. Set to 0 to spawn no mechanised groups.</English>
    <Chinese>覆寫計算出的機械化組數量。輸入整數。留空表示使用根據武力等級和權重計算的值。設為 0 表示不生成機械化組。</Chinese>
    <Chinesesimp>覆写计算出的机械化组数量。输入整数。留空表示使用根据武力等级和权重计算的值。设为 0 表示不生成机械化组。</Chinesesimp>
    <Spanish>Sustituye el número calculado de grupos mecanizados. Introduce un número entero. Déjalo en blanco para usar el valor calculado a partir del tamaño y la ponderación de la fuerza. Pon 0 para no generar grupos mecanizados.</Spanish>
    <French>Remplace le nombre calculé de groupes mécanisés. Saisissez un nombre entier. Laissez vide pour utiliser la valeur calculée à partir de la taille et de la pondération de la force. Mettez 0 pour ne générer aucun groupe mécanisé.</French>
    <Portuguese>Substitui a quantidade calculada de grupos mecanizados. Digite um número inteiro. Deixe em branco para usar o valor calculado a partir do Tamanho e da Ponderação da Força. Defina como 0 para não gerar grupos mecanizados.</Portuguese>
    <Russian>Переопределяет рассчитанное количество механизированных групп. Введите целое число. Оставьте пустым, чтобы использовать значение, рассчитанное из размера и весового состава сил. Установите 0, чтобы не создавать механизированные группы.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_CUSTOM_ARMOUR_COUNT">
    <English>Override Armour:</English>
    <Chinese>覆寫裝甲：</Chinese>
    <Chinesesimp>覆写装甲：</Chinesesimp>
    <Spanish>Sustituir blindados:</Spanish>
    <French>Remplacer blindés:</French>
    <Portuguese>Substituir blindados:</Portuguese>
    <Russian>Переопределить бронетехнику:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_CUSTOM_ARMOUR_COUNT_COMMENT">
    <English>Override the calculated armour group count. Enter a whole number. Leave blank to use the calculated value from Force Size and Weighting. Set to 0 to spawn no armour groups.</English>
    <Chinese>覆寫計算出的裝甲組數量。輸入整數。留空表示使用根據武力等級和權重計算的值。設為 0 表示不生成裝甲組。</Chinese>
    <Chinesesimp>覆写计算出的装甲组数量。输入整数。留空表示使用根据武力等级和权重计算的值。设为 0 表示不生成装甲组。</Chinesesimp>
    <Spanish>Sustituye el número calculado de grupos blindados. Introduce un número entero. Déjalo en blanco para usar el valor calculado a partir del tamaño y la ponderación de la fuerza. Pon 0 para no generar grupos blindados.</Spanish>
    <French>Remplace le nombre calculé de groupes blindés. Saisissez un nombre entier. Laissez vide pour utiliser la valeur calculée à partir de la taille et de la pondération de la force. Mettez 0 pour ne générer aucun groupe blindé.</French>
    <Portuguese>Substitui a quantidade calculada de grupos blindados. Digite um número inteiro. Deixe em branco para usar o valor calculado a partir do Tamanho e da Ponderação da Força. Defina como 0 para não gerar grupos blindados.</Portuguese>
    <Russian>Переопределяет рассчитанное количество бронетанковых групп. Введите целое число. Оставьте пустым, чтобы использовать значение, рассчитанное из размера и весового состава сил. Установите 0, чтобы не создавать бронетанковые группы.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_CUSTOM_SPECOPS_COUNT">
    <English>Override SpecOps:</English>
    <Chinese>覆寫特種部隊：</Chinese>
    <Chinesesimp>覆写特种部队：</Chinesesimp>
    <Spanish>Sustituir operaciones especiales:</Spanish>
    <French>Remplacer forces spéciales:</French>
    <Portuguese>Substituir operações especiais:</Portuguese>
    <Russian>Переопределить спецназ:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_CUSTOM_SPECOPS_COUNT_COMMENT">
    <English>Override the calculated spec ops group count. Enter a whole number. Leave blank to use the calculated value from Force Size and Weighting. Set to 0 to spawn no spec ops groups.</English>
    <Chinese>覆寫計算出的特種部隊組數量。輸入整數。留空表示使用根據武力等級和權重計算的值。設為 0 表示不生成特種部隊組。</Chinese>
    <Chinesesimp>覆写计算出的特种部队组数量。输入整数。留空表示使用根据武力等级和权重计算的值。设为 0 表示不生成特种部队组。</Chinesesimp>
    <Spanish>Sustituye el número calculado de grupos de operaciones especiales. Introduce un número entero. Déjalo en blanco para usar el valor calculado a partir del tamaño y la ponderación de la fuerza. Pon 0 para no generar grupos de operaciones especiales.</Spanish>
    <French>Remplace le nombre calculé de groupes de forces spéciales. Saisissez un nombre entier. Laissez vide pour utiliser la valeur calculée à partir de la taille et de la pondération de la force. Mettez 0 pour ne générer aucun groupe de forces spéciales.</French>
    <Portuguese>Substitui a quantidade calculada de grupos de operações especiais. Digite um número inteiro. Deixe em branco para usar o valor calculado a partir do Tamanho e da Ponderação da Força. Defina como 0 para não gerar grupos de operações especiais.</Portuguese>
    <Russian>Переопределяет рассчитанное количество групп спецназа. Введите целое число. Оставьте пустым, чтобы использовать значение, рассчитанное из размера и весового состава сил. Установите 0, чтобы не создавать группы спецназа.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_FACTION">
    <English>Force Faction:</English>
    <Chinese>武力派別：</Chinese>
    <Chinesesimp>武力派别：</Chinesesimp>
    <Spanish>Facción de fuerza:</Spanish>
    <French>Faction de la force:</French>
    <Portuguese>Facção da força:</Portuguese>
    <Russian>Фракция сил:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_FACTION_COMMENT">
    <English>The faction whose unit roster this module will draw from. Pick from the auto-populated dropdown (currently-loaded factions filtered to the chosen side). For multiple factions on the same side use the Factions multi-select on the synced AI Commander instead.</English>
    <Chinese>此模組將從中抽取單位名冊的陣營。從自動填充的下拉選單中選擇（目前已載入的陣營，依選定方過濾）。如需同一方的多個陣營，請改用同步的 AI 指揮官上的「陣營」多選。</Chinese>
    <Chinesesimp>此模块将从中抽取单位名册的阵营。从自动填充的下拉菜单中选择（当前已载入的阵营，按选定方过滤）。如需同一方的多个阵营，请改用同步的 AI 指挥官上的「阵营」多选。</Chinesesimp>
    <Spanish>La facción de cuyo plantel de unidades este módulo extraerá. Selecciónala del menú desplegable autollenado (facciones actualmente cargadas, filtradas por el bando elegido). Para varias facciones del mismo bando, usa el selector múltiple Facciones del Comandante IA sincronizado.</Spanish>
    <French>La faction dont ce module utilisera l'effectif. Choisissez dans la liste déroulante auto-remplie (factions actuellement chargées, filtrées selon le camp choisi). Pour plusieurs factions du même camp, utilisez plutôt la sélection multiple Factions du Commandant IA synchronisé.</French>
    <Portuguese>A facção de cujo efetivo de unidades este módulo extrairá. Escolha no menu suspenso autopreenchido (facções atualmente carregadas, filtradas pelo lado escolhido). Para várias facções do mesmo lado, use a seleção múltipla Facções no Comandante IA sincronizado.</Portuguese>
    <Russian>Фракция, из чьего ростера юнитов этот модуль будет брать состав. Выберите из автоматически заполняемого списка (загруженные сейчас фракции, отфильтрованные по выбранной стороне). Для нескольких фракций одной стороны используйте мультивыбор «Фракции» на синхронизированном ИИ-командире.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_CREATE_HQ">
    <English>Create HQ:</English>
    <Chinese>建立指揮部：</Chinese>
    <Chinesesimp>创建指挥部：</Chinesesimp>
    <Spanish>Crear cuartel general:</Spanish>
    <French>Créer un QG:</French>
    <Portuguese>Criar QG:</Portuguese>
    <Russian>Создать штаб:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_CREATE_HQ_COMMENT">
    <English>Selects a suitable HQ building near the module and garrisons it. Also marks the location as highest priority for the AI Commander.</English>
    <Chinese>選擇模組附近合適的指揮部建築並進行駐防。同時將該位置標記為 AI 指揮官的最高優先級。</Chinese>
    <Chinesesimp>选择模块附近合适的指挥部建筑并进行驻防。同时将该位置标记为 AI 指挥官的最高优先级。</Chinesesimp>
    <Spanish>Selecciona un edificio adecuado para cuartel general cerca del módulo y lo guarnece. También marca la ubicación como prioridad máxima para el Comandante IA.</Spanish>
    <French>Sélectionne un bâtiment de QG approprié près du module et le met en garnison. Marque également l'emplacement comme priorité maximale pour le Commandant IA.</French>
    <Portuguese>Seleciona um edifício adequado para QG perto do módulo e o guarnece. Também marca a localização como prioridade máxima para o Comandante IA.</Portuguese>
    <Russian>Выбирает подходящее здание для штаба рядом с модулем и гарнизонирует его. Также помечает локацию как наивысший приоритет для ИИ-командира.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_CREATE_FIELDHQ">
    <English>Create Field HQ:</English>
    <Chinese>建立野戰指揮部：</Chinese>
    <Chinesesimp>创建野战指挥部：</Chinesesimp>
    <Spanish>Crear cuartel de campaña:</Spanish>
    <French>Créer un QG de campagne:</French>
    <Portuguese>Criar QG de campo:</Portuguese>
    <Russian>Создать полевой штаб:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_CREATE_FIELDHQ_COMMENT">
    <English>Places a Field HQ composition (tents, vehicles) near the module in flat terrain. Supplements the main HQ as a forward command post.</English>
    <Chinese>在模組附近平坦地形上放置野戰指揮部組合（帳篷、車輛）。作為前進指揮所補充主指揮部。</Chinese>
    <Chinesesimp>在模块附近平坦地形上放置野战指挥部组合（帐篷、车辆）。作为前进指挥所补充主指挥部。</Chinesesimp>
    <Spanish>Coloca una composición de cuartel de campaña (tiendas, vehículos) cerca del módulo en terreno llano. Complementa al cuartel general principal como puesto de mando avanzado.</Spanish>
    <French>Place une composition de QG de campagne (tentes, véhicules) près du module en terrain plat. Complète le QG principal en tant que poste de commandement avancé.</French>
    <Portuguese>Coloca uma composição de QG de campo (tendas, veículos) perto do módulo em terreno plano. Complementa o QG principal como posto de comando avançado.</Portuguese>
    <Russian>Размещает композицию полевого штаба (палатки, транспорт) рядом с модулем на ровной местности. Дополняет главный штаб как передовой командный пункт.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_PLACE_HELI">
    <English>Place air units:</English>
    <Chinese>放置空中單位：</Chinese>
    <Chinesesimp>放置空中单位：</Chinesesimp>
    <Spanish>Colocar unidades aéreas:</Spanish>
    <French>Placer les unités aériennes:</French>
    <Portuguese>Posicionar unidades aéreas:</Portuguese>
    <Russian>Размещать авиаюниты:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_PLACE_HELI_COMMENT">
    <English>Spawns helicopters and fixed-wing aircraft at helipads and hangars within military objectives. Requires suitable landing infrastructure to exist at objectives.</English>
    <Chinese>在軍事目標內的直升機停機坪和機庫處生成直升機和固定翼飛機。需要目標處存在合適的降落基礎設施。</Chinese>
    <Chinesesimp>在军事目标内的直升机停机坪和机库处生成直升机和固定翼飞机。需要目标处存在合适的降落基础设施。</Chinesesimp>
    <Spanish>Genera helicópteros y aeronaves de ala fija en helipuertos y hangares dentro de los objetivos militares. Requiere que exista infraestructura de aterrizaje adecuada en los objetivos.</Spanish>
    <French>Fait apparaître des hélicoptères et des avions à voilure fixe sur les hélipads et dans les hangars des objectifs militaires. Nécessite la présence d'infrastructures d'atterrissage adaptées aux objectifs.</French>
    <Portuguese>Gera helicópteros e aeronaves de asa fixa em heliportos e hangares dentro dos objetivos militares. Requer infraestrutura de pouso adequada nos objetivos.</Portuguese>
    <Russian>Создаёт вертолёты и самолёты на вертолётных площадках и в ангарах в пределах военных объектов. Требует наличия подходящей посадочной инфраструктуры на объектах.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_PLACE_SUPPLIES">
    <English>Place supplies:</English>
    <Chinese>放置物資：</Chinese>
    <Chinesesimp>放置物资：</Chinesesimp>
    <Spanish>Colocar suministros:</Spanish>
    <French>Placer les ravitaillements:</French>
    <Portuguese>Posicionar suprimentos:</Portuguese>
    <Russian>Размещать припасы:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_PLACE_SUPPLIES_COMMENT">
    <English>Places faction-appropriate supply boxes inside storage buildings at objectives. Does not affect the AI logistics system — for AI resupply use the Military Logistics module.</English>
    <Chinese>在目標處的儲存建築內放置適合該陣營的物資箱。不影響 AI 後勤系統 — AI 補給請使用軍事後勤模組。</Chinese>
    <Chinesesimp>在目标处的存储建筑内放置适合该阵营的物资箱。不影响 AI 后勤系统 — AI 补给请使用军事后勤模块。</Chinesesimp>
    <Spanish>Coloca cajas de suministros apropiadas para la facción dentro de los edificios de almacenamiento en los objetivos. No afecta al sistema de logística de la IA — para el reabastecimiento de la IA usa el módulo de Logística militar.</Spanish>
    <French>Place des caisses de ravitaillement adaptées à la faction à l'intérieur des bâtiments de stockage des objectifs. N'affecte pas le système de logistique de l'IA — pour le réapprovisionnement de l'IA, utilisez le module Logistique militaire.</French>
    <Portuguese>Coloca caixas de suprimentos apropriadas à facção dentro dos edifícios de armazenamento nos objetivos. Não afeta o sistema de logística da IA — para reabastecimento da IA use o módulo de Logística militar.</Portuguese>
    <Russian>Размещает соответствующие фракции ящики припасов внутри складских зданий на объектах. Не влияет на систему логистики ИИ — для пополнения ИИ используйте модуль «Военная логистика».</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_VEHICLE_AMOUNT">
    <English>Place ambient vehicles:</English>
    <Chinese>放置環境車輛：</Chinese>
    <Chinesesimp>放置周围车辆：</Chinesesimp>
    <Spanish>Colocar vehículos ambientales:</Spanish>
    <French>Placer les véhicules d'ambiance:</French>
    <Portuguese>Posicionar veículos ambientais:</Portuguese>
    <Russian>Размещать фоновый транспорт:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_VEHICLE_AMOUNT_COMMENT">
    <English>Spawns parked vehicles at objectives to add visual density. These are uncrewed and static — they do not patrol or respond to combat.</English>
    <Chinese>在目標處生成停放的車輛以增加視覺密度。這些車輛無人駕駛且靜態 — 不會巡邏或對戰鬥做出反應。</Chinese>
    <Chinesesimp>在目标处生成停放的车辆以增加视觉密度。这些车辆无人驾驶且静态 — 不会巡逻或对战斗做出反应。</Chinesesimp>
    <Spanish>Genera vehículos aparcados en los objetivos para añadir densidad visual. No tienen tripulación y son estáticos — no patrullan ni responden al combate.</Spanish>
    <French>Fait apparaître des véhicules stationnés aux objectifs pour ajouter de la densité visuelle. Ils sont sans équipage et statiques — ils ne patrouillent pas et ne réagissent pas au combat.</French>
    <Portuguese>Gera veículos estacionados nos objetivos para adicionar densidade visual. Ficam sem tripulação e estáticos — não patrulham nem respondem ao combate.</Portuguese>
    <Russian>Создаёт припаркованный транспорт на объектах для увеличения визуальной плотности. Без экипажа и статичен — не патрулирует и не реагирует на бой.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_VEHICLE_AMOUNT_NONE">
    <English>None</English>
    <Chinese>無</Chinese>
    <Chinesesimp>无</Chinesesimp>
    <Spanish>Ninguno</Spanish>
    <French>Aucun</French>
    <Portuguese>Nenhum</Portuguese>
    <Russian>Нет</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_VEHICLE_AMOUNT_LOW">
    <English>Low</English>
    <Chinese>少量</Chinese>
    <Chinesesimp>少量</Chinesesimp>
    <Spanish>Bajo</Spanish>
    <French>Faible</French>
    <Portuguese>Baixo</Portuguese>
    <Russian>Низко</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_VEHICLE_AMOUNT_MEDIUM">
    <English>Medium</English>
    <Chinese>中等</Chinese>
    <Chinesesimp>中等</Chinesesimp>
    <Spanish>Medio</Spanish>
    <French>Moyen</French>
    <Portuguese>Médio</Portuguese>
    <Russian>Средне</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_VEHICLE_AMOUNT_HIGH">
    <English>High</English>
    <Chinese>較多</Chinese>
    <Chinesesimp>较多</Chinesesimp>
    <Spanish>Alto</Spanish>
    <French>Élevé</French>
    <Portuguese>Alto</Portuguese>
    <Russian>Высоко</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_GUARD_AMOUNT">
    <English>Garrisoned Infantry Groups:</English>
    <Chinese>駐防步兵組：</Chinese>
    <Chinesesimp>驻防步兵组：</Chinesesimp>
    <Spanish>Grupos de infantería de guarnición:</Spanish>
    <French>Groupes d'infanterie en garnison:</French>
    <Portuguese>Grupos de infantaria de guarnição:</Portuguese>
    <Russian>Группы пехоты гарнизона:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_GUARD_AMOUNT_COMMENT">
    <English>Number of infantry groups assigned to garrison and patrol buildings within each objective. Has no effect if no infantry groups are spawned.</English>
    <Chinese>分配到每個目標內駐防和巡邏建築物的步兵組數量。如果沒有生成步兵組，則沒有效果。</Chinese>
    <Chinesesimp>分配到每个目标内驻防和巡逻建筑物的步兵组数量。如果没有生成步兵组，则没有效果。</Chinesesimp>
    <Spanish>Número de grupos de infantería asignados a guarnecer y patrullar edificios dentro de cada objetivo. No tiene efecto si no se generan grupos de infantería.</Spanish>
    <French>Nombre de groupes d'infanterie affectés à la garnison et à la patrouille des bâtiments à l'intérieur de chaque objectif. Sans effet si aucun groupe d'infanterie n'est généré.</French>
    <Portuguese>Quantidade de grupos de infantaria designados a guarnição e patrulha de edifícios dentro de cada objetivo. Sem efeito se nenhum grupo de infantaria for gerado.</Portuguese>
    <Russian>Количество групп пехоты, назначенных гарнизонировать и патрулировать здания внутри каждого объекта. Не действует, если группы пехоты не созданы.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_GUARD_AMOUNT_NONE">
    <English>None</English>
    <Chinese>無</Chinese>
    <Chinesesimp>无</Chinesesimp>
    <Spanish>Ninguno</Spanish>
    <French>Aucun</French>
    <Portuguese>Nenhum</Portuguese>
    <Russian>Нет</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_GUARD_AMOUNT_LOW">
    <English>Low (1-2 Groups)</English>
    <Chinese>少量（1-2 組）</Chinese>
    <Chinesesimp>少量(1-2组)</Chinesesimp>
    <Spanish>Bajo (1-2 grupos)</Spanish>
    <French>Faible (1-2 groupes)</French>
    <Portuguese>Baixo (1-2 grupos)</Portuguese>
    <Russian>Низко (1-2 группы)</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_GUARD_AMOUNT_MEDIUM">
    <English>Medium (3-4 Groups)</English>
    <Chinese>中等（3-4 組）</Chinese>
    <Chinesesimp>中等(3-4组)</Chinesesimp>
    <Spanish>Medio (3-4 grupos)</Spanish>
    <French>Moyen (3-4 groupes)</French>
    <Portuguese>Médio (3-4 grupos)</Portuguese>
    <Russian>Средне (3-4 группы)</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_GUARD_AMOUNT_HIGH">
    <English>High (5-6 Groups)</English>
    <Chinese>大量（5-6 組）</Chinese>
    <Chinesesimp>大量(5-6组)</Chinesesimp>
    <Spanish>Alto (5-6 grupos)</Spanish>
    <French>Élevé (5-6 groupes)</French>
    <Portuguese>Alto (5-6 grupos)</Portuguese>
    <Russian>Высоко (5-6 групп)</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_GUARD_RADIUS">
    <English>Garrisoned Infantry Radius (m):</English>
    <Chinese>駐防步兵半徑（米）：</Chinese>
    <Chinesesimp>驻防步兵半径 (米):</Chinesesimp>
    <Spanish>Radio de infantería de guarnición (m):</Spanish>
    <French>Rayon d'infanterie en garnison (m):</French>
    <Portuguese>Raio da infantaria de guarnição (m):</Portuguese>
    <Russian>Радиус пехоты гарнизона (м):</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_GUARD_RADIUS_COMMENT">
    <English>Radius in metres within which garrison groups search for enterable buildings to occupy. Increase for large spread-out objectives.</English>
    <Chinese>駐防組搜索可進入建築物以佔領的半徑（米）。對於大型分散目標應增大。</Chinese>
    <Chinesesimp>驻防组搜索可进入建筑物以占领的半径（米）。对于大型分散目标应增大。</Chinesesimp>
    <Spanish>Radio en metros dentro del cual los grupos de guarnición buscan edificios accesibles para ocupar. Aumenta el valor para objetivos grandes y dispersos.</Spanish>
    <French>Rayon en mètres dans lequel les groupes de garnison cherchent des bâtiments accessibles à occuper. Augmentez pour les grands objectifs étendus.</French>
    <Portuguese>Raio em metros dentro do qual os grupos de guarnição procuram edifícios acessíveis para ocupar. Aumente para objetivos grandes e dispersos.</Portuguese>
    <Russian>Радиус в метрах, в пределах которого гарнизонные группы ищут здания для занятия. Увеличьте для больших разбросанных объектов.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_GUARD_PATROL_PERCENT">
    <English>Garrisoned Building Patrol (%):</English>
    <Chinese>駐防建築巡邏（%）：</Chinese>
    <Chinesesimp>驻防建筑巡逻 (%):</Chinesesimp>
    <Spanish>Patrulla de edificios guarnecidos (%):</Spanish>
    <French>Patrouille de bâtiments en garnison (%):</French>
    <Portuguese>Patrulha de edifícios guarnecidos (%):</Portuguese>
    <Russian>Патрулирование зданий гарнизоном (%):</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_GUARD_PATROL_PERCENT_COMMENT">
    <English>Percentage of garrison groups that will actively patrol between buildings rather than remaining static. Higher values create more visible activity but increase CPU load.</English>
    <Chinese>主動在建築物之間巡邏而非保持靜止的駐防組百分比。較高的值會產生更多可見活動但會增加 CPU 負載。</Chinese>
    <Chinesesimp>主动在建筑物之间巡逻而非保持静止的驻防组百分比。较高的值会产生更多可见活动但会增加 CPU 负载。</Chinesesimp>
    <Spanish>Porcentaje de grupos de guarnición que patrullarán activamente entre edificios en lugar de permanecer estáticos. Valores mayores generan más actividad visible pero aumentan la carga de CPU.</Spanish>
    <French>Pourcentage des groupes de garnison qui patrouilleront activement entre les bâtiments plutôt que de rester statiques. Des valeurs plus élevées génèrent plus d'activité visible mais augmentent la charge CPU.</French>
    <Portuguese>Porcentagem de grupos de guarnição que patrulharão ativamente entre edifícios em vez de permanecerem estáticos. Valores mais altos geram mais atividade visível mas aumentam a carga de CPU.</Portuguese>
    <Russian>Процент гарнизонных групп, которые будут активно патрулировать между зданиями, а не оставаться на месте. Более высокие значения создают больше видимой активности, но увеличивают нагрузку на CPU.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_PATROL_PERCENT_NONE">
    <English>None</English>
    <Chinese>無</Chinese>
    <Chinesesimp>无</Chinesesimp>
    <Spanish>Ninguno</Spanish>
    <French>Aucun</French>
    <Portuguese>Nenhum</Portuguese>
    <Russian>Нет</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_PATROL_PERCENT_LOW">
    <English>25%</English>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_PATROL_PERCENT_MEDIUM">
    <English>50%</English>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_PATROL_PERCENT_HIGH">
    <English>75%</English>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_AMBIENT_PATROL_PERCENT_ALL">
    <English>100%</English>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_ON_EACH_SPAWN">
    <English>On unit spawn (SQF):</English>
    <Chinese>單位生成時（SQF）：</Chinese>
    <Chinesesimp>单位生成时（SQF）：</Chinesesimp>
    <Spanish>Al generar unidad (SQF):</Spanish>
    <French>À l'apparition d'une unité (SQF):</French>
    <Portuguese>Ao gerar unidade (SQF):</Portuguese>
    <Russian>При создании юнита (SQF):</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_ON_EACH_SPAWN_COMMENT">
    <English>SQF code executed each time a unit from this module spawns. _this = [unit, profileID, side, faction]. Runs server-side in a scheduled thread. To affect all clients use remoteExec or publicVariable. hint and player commands will have no effect. Example: _this params ["_unit"]; ["fnc_mySetup", _unit] remoteExec ["BIS_fnc_call"];</English>
    <Chinese>每次此模組的單位生成時執行的 SQF 程式碼。_this = [unit, profileID, side, faction]。在排程執行緒中於伺服器端執行。要影響所有客戶端，請使用 remoteExec 或 publicVariable。hint 和玩家指令沒有效果。範例：_this params ["_unit"]; ["fnc_mySetup", _unit] remoteExec ["BIS_fnc_call"];</Chinese>
    <Chinesesimp>每次此模块的单位生成时执行的 SQF 代码。_this = [unit, profileID, side, faction]。在调度线程中于服务器端执行。要影响所有客户端，请使用 remoteExec 或 publicVariable。hint 和玩家指令没有效果。示例：_this params ["_unit"]; ["fnc_mySetup", _unit] remoteExec ["BIS_fnc_call"];</Chinesesimp>
    <Spanish>Código SQF ejecutado cada vez que se genera una unidad de este módulo. _this = [unit, profileID, side, faction]. Se ejecuta en el servidor en un hilo programado. Para afectar a todos los clientes usa remoteExec o publicVariable. hint y los comandos de jugador no tendrán efecto. Ejemplo: _this params ["_unit"]; ["fnc_mySetup", _unit] remoteExec ["BIS_fnc_call"];</Spanish>
    <French>Code SQF exécuté à chaque apparition d'une unité de ce module. _this = [unit, profileID, side, faction]. S'exécute côté serveur dans un thread planifié. Pour affecter tous les clients, utilisez remoteExec ou publicVariable. hint et les commandes joueur n'auront aucun effet. Exemple: _this params ["_unit"]; ["fnc_mySetup", _unit] remoteExec ["BIS_fnc_call"];</French>
    <Portuguese>Código SQF executado a cada vez que uma unidade deste módulo é gerada. _this = [unit, profileID, side, faction]. Executa no servidor em uma thread agendada. Para afetar todos os clientes use remoteExec ou publicVariable. hint e comandos de jogador não terão efeito. Exemplo: _this params ["_unit"]; ["fnc_mySetup", _unit] remoteExec ["BIS_fnc_call"];</Portuguese>
    <Russian>Код SQF, выполняемый каждый раз при создании юнита этим модулем. _this = [unit, profileID, side, faction]. Выполняется на стороне сервера в запланированном потоке. Чтобы повлиять на всех клиентов, используйте remoteExec или publicVariable. hint и команды игрока не действуют. Пример: _this params ["_unit"]; ["fnc_mySetup", _unit] remoteExec ["BIS_fnc_call"];</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_ON_EACH_SPAWN_ONCE">
    <English>Run once per unit:</English>
    <Chinese>每個單位執行一次：</Chinese>
    <Chinesesimp>每个单位执行一次：</Chinesesimp>
    <Spanish>Ejecutar una vez por unidad:</Spanish>
    <French>Exécuter une fois par unité:</French>
    <Portuguese>Executar uma vez por unidade:</Portuguese>
    <Russian>Выполнить один раз для юнита:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_ON_EACH_SPAWN_ONCE_COMMENT">
    <English>Yes: the SQF hook runs only on the first spawn of each unit profile — useful for one-time setup like adding event handlers. No: runs every time the profile re-spawns after being virtual.</English>
    <Chinese>是：SQF 鉤子只在每個單位設定檔的首次生成時執行 — 適用於一次性設定如新增事件處理器。否：每次設定檔在虛擬化後重新生成時都執行。</Chinese>
    <Chinesesimp>是：SQF 钩子只在每个单位配置文件的首次生成时执行 — 适用于一次性设置如添加事件处理器。否：每次配置文件在虚拟化后重新生成时都执行。</Chinesesimp>
    <Spanish>Sí: el gancho SQF se ejecuta solo en la primera aparición de cada perfil de unidad — útil para configuración puntual como añadir manejadores de eventos. No: se ejecuta cada vez que el perfil reaparece tras estar virtual.</Spanish>
    <French>Oui: le hook SQF ne s'exécute qu'à la première apparition de chaque profil d'unité — utile pour la configuration ponctuelle comme l'ajout de gestionnaires d'événements. Non: s'exécute à chaque réapparition du profil après avoir été virtuel.</French>
    <Portuguese>Sim: o hook SQF é executado apenas na primeira aparição de cada perfil de unidade — útil para configuração única como adicionar manipuladores de eventos. Não: executa toda vez que o perfil é gerado novamente após ser virtual.</Portuguese>
    <Russian>Да: SQF-хук выполняется только при первом создании каждого профиля юнита — полезно для одноразовой настройки, например, добавления обработчиков событий. Нет: выполняется каждый раз при пересоздании профиля после виртуализации.</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_ALIVE_MP_USAGE">
    <English>Place the Military Placement module in the editor. Pick a Force Size, Weighting and Faction (the Faction dropdown is auto-populated from currently-loaded mods, with non-conforming factions flagged so you know whether they will spawn natively or via the inference layer). Place a TAOR marker if you want to restrict placement to part of the map. For multi-faction control, sync to a Military AI Commander whose Factions multi-select holds the additional factions.</English>
    <Chinese>在編輯器中放置軍事部署模組。選擇武力等級、權重和陣營（陣營下拉選單會根據目前載入的模組自動填充，並標記不符合規範的陣營，以便您了解它們會原生生成還是透過推論層生成）。如果要將部署限制在地圖的一部分，請放置 TAOR 標記。如需多陣營控制，請同步到軍事 AI 指揮官，其「陣營」多選中包含額外的陣營。</Chinese>
    <Chinesesimp>在编辑器中放置军事部署模块。选择武力等级、权重和阵营（阵营下拉菜单会根据当前载入的模组自动填充，并标记不符合规范的阵营，以便您了解它们会原生生成还是通过推断层生成）。如果要将部署限制在地图的一部分，请放置 TAOR 标记。如需多阵营控制，请同步到军事 AI 指挥官，其「阵营」多选中包含额外的阵营。</Chinesesimp>
    <Spanish>Coloca el módulo Despliegue militar en el editor. Elige Tamaño de fuerza, Ponderación y Facción (el desplegable de Facción se autollena desde los mods cargados, con las facciones no conformes marcadas para que sepas si aparecerán de forma nativa o vía la capa de inferencia). Coloca un marcador TAOR si quieres restringir el despliegue a una parte del mapa. Para control multi-facción, sincroniza con un Comandante IA cuya selección múltiple Facciones contenga las facciones adicionales.</Spanish>
    <French>Placez le module Déploiement militaire dans l'éditeur. Choisissez la Taille de la force, la Pondération et la Faction (la liste déroulante Faction est auto-remplie à partir des mods chargés, les factions non conformes étant signalées pour que vous sachiez si elles apparaîtront nativement ou via la couche d'inférence). Placez un marqueur TAOR si vous souhaitez restreindre le déploiement à une partie de la carte. Pour le contrôle multi-faction, synchronisez avec un Commandant IA dont la sélection multiple Factions contient les factions supplémentaires.</French>
    <Portuguese>Coloque o módulo Posicionamento militar no editor. Escolha Tamanho da força, Ponderação e Facção (o menu suspenso Facção é autopreenchido a partir dos mods carregados, com facções não conformes sinalizadas para que você saiba se irão surgir nativamente ou via camada de inferência). Coloque um marcador TAOR se quiser restringir o posicionamento a uma parte do mapa. Para controle multi-facção, sincronize com um Comandante IA cuja seleção múltipla Facções contenha as facções adicionais.</Portuguese>
    <Russian>Разместите модуль «Военное размещение» в редакторе. Выберите размер сил, весовой состав и фракцию (список фракций автоматически заполняется из загруженных модов; нестандартные фракции помечаются, чтобы вы видели, появятся ли они нативно или через слой инференса). Разместите маркер TAOR, если хотите ограничить размещение частью карты. Для управления несколькими фракциями синхронизируйте с ИИ-командиром, в мультивыборе «Фракции» которого заданы дополнительные фракции.</Russian>
</Key>
</Container></Package></Project>
